# Chinese (Traditional, Taiwan) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2016 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2021-03-06 23:20+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2021-03-06 16:12+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: ak_GH\n"
"Language-Team: zh <nnworkspace@gmail.com>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=(0);\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.0\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"

#. generic strings
msgctxt "generic_button_ok"
msgid "OK"
msgstr "好的"

msgctxt "generic_button_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "generic_button_dismiss"
msgid "Dismiss"
msgstr "关闭"

msgctxt "generic_dialog_title_error"
msgid "Error"
msgstr "错误"

msgctxt "generic_dialog_title_warning"
msgid "Warning"
msgstr "注意"

msgctxt "generic_dialog_title_note"
msgid "Note"
msgstr "注意"

msgctxt "generic_lowercase_yes"
msgid "yes"
msgstr "是"

msgctxt "generic_lowercase_no"
msgid "no"
msgstr "否"

msgctxt "generic_lowercase_unknown"
msgid "unknown"
msgstr "未知"

msgctxt "generic_confirm_delete"
msgid "Really delete"
msgstr "确定删除"

msgctxt "generic_cancel_delete"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "generic_action_undo"
msgid "Undo"
msgstr "撤消"

#. image library
msgctxt "imageLibrary_new_cameraCapture"
msgid "Camera capture"
msgstr "拍摄图像"

msgctxt "imageLibrary_new_importImage"
msgid "Import image/PDF"
msgstr "导入图像"

msgctxt "imageLibrary_new_canvas"
msgid "New canvas"
msgstr "新画布"

msgctxt "imageLibrary_new_folder"
msgid "New folder"
msgstr "新文档夹"

msgctxt "imageLibrary_folder_contextMenu_share"
msgid "Share folder"
msgstr "分享文档夹"

msgctxt "imageLibrary_folder_contextMenu_rename"
msgid "Rename folder"
msgstr "文档夹更名"

msgctxt "imageLibrary_folder_contextMenu_move"
msgid "Move to folder"
msgstr "移至文档夹"

msgctxt "imageLibrary_folder_contextMenu_duplicate"
msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

msgctxt "imageLibrary_folder_contextMenu_delete"
msgid "Delete folder"
msgstr "删除文档夹"

msgctxt "imageLibrary_folder_contextMenu_undelete"
msgid "Undelete"
msgstr "复原"

msgctxt "imageLibrary_folder_contextMenu_purge"
msgid "Purge"
msgstr "彻底删除"

msgctxt "imageLibrary_folder_contextMenu_print"
msgid "Print folder"
msgstr "打印文档夹内所有文档"

msgctxt "imageLibrary_image_contextMenu_share"
msgid "Share"
msgstr "分享"

msgctxt "imageLibrary_image_contextMenu_rename"
msgid "Rename"
msgstr "改名"

msgctxt "imageLibrary_image_contextMenu_move"
msgid "Move to folder"
msgstr "移往文档夹"

msgctxt "imageLibrary_image_contextMenu_copyToClipboard"
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "拷贝到剪贴板"

msgctxt "imageLibrary_image_contextMenu_pasteAnnotationFromClipboard"
msgid "Paste annotation"
msgstr "粘贴注释"

msgctxt "imageLibrary_image_contextMenu_duplicate"
msgid "Duplicate"
msgstr "拷贝"

msgctxt "imageLibrary_image_contextMenu_delete"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgctxt "imageLibrary_image_contextMenu_undelete"
msgid "Undelete"
msgstr "取消删除"

msgctxt "imageLibrary_image_contextMenu_purge"
msgid "Purge"
msgstr "清除"

msgctxt "imageLibrary_image_contextMenu_print"
msgid "Print"
msgstr "打印"

msgctxt "imageLibrary_image_contextMenu_imageInfo"
msgid "Image info…"
msgstr "图片信息……"

msgctxt "imageLibrary_image_contextMenu_forcedCloudUpload"
msgid "Force cloud upload"
msgstr "强制上传至云保存"

msgctxt "imageLibrary_menu_openDisplayOptions"
msgid "Display options…"
msgstr "显示选项……"

msgctxt "imageLibrary_menu_openImageNumberingOptions"
msgid "Image numbering…"
msgstr "图片编号……"

msgctxt "imageLibrary_menu_openSettings"
msgid "Settings…"
msgstr "设置……"

#. image-library misc
msgctxt "imageLibrary_snackbar_imageDeleted"
msgid "Image deleted"
msgstr "图片已删除"

msgctxt "imageLibrary_snackbar_folderDeleted"
msgid "Folder deleted"
msgstr "文件夹已删除"

msgctxt "imageLibrary_breadcrumb_rootFolder"
msgid "Root"
msgstr "根"

msgctxt "imageLibrary_search_hint"
msgid "Search images"
msgstr "搜索图片"

msgctxt "imageLibrary_sortingOrder_alpha_ascending"
msgid "Alphabetical"
msgstr "按字母顺序"

msgctxt "imageLibrary_sortingOrder_alpha_descending"
msgid "Alphabetical, reverse"
msgstr "按字母逆序"

msgctxt "imageLibrary_sortingOrder_time_ascending"
msgid "Time, earliest on top"
msgstr "按时间顺序"

msgctxt "imageLibrary_sortingOrder_time_descending"
msgid "Time, latest on top"
msgstr "按时间逆序"

msgctxt "imageLibrary_sortingOrder_number_ascending"
msgid "Number, ascending"
msgstr "按数字升序"

msgctxt "imageLibrary_sortingOrder_number_descending"
msgid "Number, descending"
msgstr "按数字降序"

#. navigation drawer
msgctxt "navigationDrawer_preferences"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgctxt "navigationDrawer_documentation"
msgid "Documentation"
msgstr "帮助文档"

msgctxt "navigationDrawer_upgrade"
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

msgctxt "navigationDrawer_importImagesFromFreeApp"
msgid "Import images from free app"
msgstr "从免费版本导入图像"

msgctxt "navigationDrawer_aboutApp"
msgid "About app"
msgstr "关于本软件"

msgctxt "navigationDrawer_contact"
msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

#, c-format
msgctxt "navigationDrawer_license"
msgid "License: %1$s"
msgstr "许可证：%1$s"

#, c-format
msgctxt "navigationDrawer_owner"
msgid "Owner: %1$s"
msgstr "持有者：%1$s"

#, c-format
msgctxt "navigationDrawer_user"
msgid "User: %1$s"
msgstr "用户：%1$s"

#, c-format
msgctxt "navigationDrawer_version"
msgid "Version: %1$s"
msgstr "版本：%1$s"

#. dialog: numbering
msgctxt "imageLibrary_numberingDialog_title"
msgid "Image numbers"
msgstr "图片编号"

msgctxt "imageLibrary_numberingDialog_enableAutoNumbering"
msgid "Enable auto-numbering"
msgstr "激活自动编号"

msgctxt "imageLibrary_numberingDialog_startNumber"
msgid "Start"
msgstr "开始"

msgctxt "imageLibrary_numberingDialog_numberIncrement"
msgid "Increment"
msgstr "增量"

msgctxt "imageLibrary_numberingDialog_renumbering_sectionTitle"
msgid "Renumber existing images"
msgstr "重新编号现有图像"

msgctxt "imageLibrary_numberingDialog_renumbering_keepOldNumberOrder"
msgid "Keep order of old numbers"
msgstr "保持现有编号顺序"

msgctxt "imageLibrary_numberingDialog_renumbering_doRenumber"
msgid "Renumber"
msgstr "重新编号"

msgctxt "imageLibrary_numberingDialog_renumbering_removeAllNumbers"
msgid "Remove numbers"
msgstr "删除号码"

#. dialog: display options
msgctxt "imageLibrary_displayOptionsDialog_title"
msgid "Display options"
msgstr "显示选项"

msgctxt "imageLibrary_displayOptionsDialog_showDeletedImages"
msgid "Show deleted images"
msgstr "显示已删除的图像"

msgctxt "imageLibrary_displayOptionsDialog_showImageNumbers"
msgid "Show image numbers"
msgstr "显示图像编号"

msgctxt "imageLibrary_displayOptionsDialog_imageListStyle_title"
msgid "Show images as"
msgstr "显示图像为"

msgctxt "imageLibrary_displayOptionsDialog_imageListStyle_list_large"
msgid "Large list"
msgstr "大号列表"

msgctxt "imageLibrary_displayOptionsDialog_imageListStyle_list_medium"
msgid "Medium list"
msgstr "中号列表"

msgctxt "imageLibrary_displayOptionsDialog_imageListStyle_list_small"
msgid "Small list"
msgstr "小号列表"

msgctxt "imageLibrary_displayOptionsDialog_imageListStyle_grid_large"
msgid "Large grid"
msgstr "大号网格"

msgctxt "imageLibrary_displayOptionsDialog_imageListStyle_grid_medium"
msgid "Medium grid"
msgstr "中号网格"

msgctxt "imageLibrary_displayOptionsDialog_imageListStyle_grid_small"
msgid "Small grid"
msgstr "小号网格"

#. dialog: rename folder
msgctxt "imageLibrary_folderNameDialog_name"
msgid "Folder name"
msgstr "文档夹名"

msgctxt "imageLibrary_folderNameDialog_name_hint"
msgid "Enter folder name"
msgstr "输入文档夹名"

msgctxt "imageLibrary_folderNameDialog_iconColor"
msgid "Folder color"
msgstr "文档夹颜色"

msgctxt "imageLibrary_folderNameDialog_template"
msgid "Template"
msgstr "模板"

msgctxt "imageLibrary_folderNameDialog_notes"
msgid "Notes"
msgstr "注记"

#. dialog: rename image
msgctxt "imageLibrary_imageNameDialog_name"
msgid "Image name"
msgstr "图像标题"

msgctxt "imageLibrary_imageNameDialog_name_hint"
msgid "Enter image name"
msgstr "输入图片名称"

msgctxt "imageLibrary_imageNameDialog_template"
msgid "Template"
msgstr "模板"

msgctxt "imageLibrary_imageNameDialog_number"
msgid "Number"
msgstr "图像编号"

msgctxt "imageLibrary_imageNameDialog_notes"
msgid "Notes"
msgstr "注记"

#. dialog: clipboard paste
msgctxt "imageLibrary_clipboardPasteDialog_title"
msgid "Clipboard paste options"
msgstr "剪贴板粘贴选项"

msgctxt "imageLibrary_clipboardPasteDialog_alsoCopyMeasurementValues"
msgid "Copy measurements"
msgstr "拷贝测量值"

msgctxt "imageLibrary_clipboardPasteDialog_centerAnnotationOnImage"
msgid "Center on image"
msgstr "置于图像中心"

#. TODO: currently unused, but could be used again in the move-image dialog
msgctxt "imageselect_dialog_move_image_to_folder_title"
msgid "Choose target folder for the image"
msgstr "选择目标文档夹"

#. dialog: about app
msgctxt "aboutApp_version"
msgid "Version:"
msgstr "版本:"

msgctxt "aboutApp_license"
msgid "License:"
msgstr "许可证:"

msgctxt "aboutApp_downloadSource"
msgid "Source:"
msgstr "源文档："

msgctxt "aboutApp_tutorialLink"
msgid "<a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=shnUMTBbMSE\">Tutorial video</a>"
msgstr "<a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=shnUMTBbMSE\">教学视频</a>"

msgctxt "aboutApp_documentationLink"
msgid "<a href=\"https://www.imagemeter.com/manual\">Documentation</a>"
msgstr "<a href=\"https://www.imagemeter.com/manual\">帮助文档</a>"

msgctxt "aboutApp_releaseNotes"
msgid "<a href=\"release-notes\">Release notes</a>"
msgstr "<a href=\"release-notes\">发行说明</a>"

msgctxt "aboutApp_contactLink"
msgid "<a href=\"mailto:info@imagemeter.com\">Contact email</a>"
msgstr "<a href=\"mailto:info@imagemeter.com\">联系电邮</a>"

msgctxt "aboutApp_privacyPolicyLink"
msgid "<a href=\"https://www.iubenda.com/privacy-policy/43586350\">Privacy policy</a>"
msgstr "<a href=\"https://www.iubenda.com/privacy-policy/43586350\">隐私政策</a>"

msgctxt "aboutApp_licenses"
msgid "<a href=\"licenses\">Licenses</a>"
msgstr "<a href=\"licenses\">许可证</a>"

#. image info dialog
msgctxt "image_info_image_name"
msgid "Image Name"
msgstr "图片名称"

msgctxt "image_info_capture_date"
msgid "Capture Date"
msgstr "拍摄日期"

msgctxt "image_info_creation_date"
msgid "Creation Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "image_info_original_resolution"
msgid "Original Image Resolution"
msgstr "原始图像分辨率"

msgctxt "image_info_gps_coordinates"
msgid "GPS Coordinates"
msgstr "GPS 坐标"

msgctxt "image_info_show_on_map"
msgid "Show on map"
msgstr "在地图上显示"

#. upgrade dialog
#, c-format
msgctxt "upgradeDialog_addonPrice_once"
msgid "%1$s once"
msgstr "%1$s 一次"

#, c-format
msgctxt "upgradeDialog_addonPrice_monthly"
msgid "%1$s/month"
msgstr "%1$s 个月"

msgctxt "upgradeDialog_addonPrice_firstMonthFree"
msgid "First month free"
msgstr "第一个月免费"

msgctxt "upgradeDialog_purchaseButton_pro"
msgid "Upgrade to Pro"
msgstr "升级至专业版"

msgctxt "upgradeDialog_purchaseButton_addon"
msgid "Activate Addon"
msgstr "激活插件"

msgctxt "upgradeDialog_purchaseButton_basic"
msgid "Get Basic upgrade"
msgstr "获取基本升级"

msgctxt "upgradeDialog_purchaseButton_business"
msgid "Upgrade to Business"
msgstr "升级至企业版"

msgctxt "upgradeDialog_purchaseButton_disabled_addonIsActive"
msgid "Add-on is active"
msgstr "加载项可用"

msgctxt "upgradeDialog_purchaseButton_disabled_storeUnavailable"
msgid "Store unavailable"
msgstr "软件商店打烊或者失联"

msgctxt "upgradeDialog_volumeLicenseButton"
msgid "Enter volume license code"
msgstr "输入批量许可证号码"

msgctxt "upgradeDialog_backButton"
msgid "Back"
msgstr "返回"

msgctxt "upgradeDialog_moreInformationLink"
msgid ""
"For more information about these features, &lt;a href=\"https://www.imagemeter.com/manual/license/android-"
"licenses\"&gt;visit the website&lt;/a&gt;."
msgstr ""
"有关这些功能的更多信息，请＆lt; a href =“ https://www.imagemeter.com/manual/license/android-licenses”＆gt;访问网"
"站＆lt; / a＆gt;。"

msgctxt "upgradeDialog_addon_without_pro_title"
msgid "Add-on without Pro upgrade?"
msgstr "不含专业升级的加载项？"

msgctxt "upgradeDialog_addon_without_pro_message"
msgid ""
"You are trying to install the add-on without having the Pro upgrade. This is possible, but probably not what you "
"want. Note that the add-on does not include the Pro upgrade."
msgstr "您正在安装的加载项不带专业升级版的内容。这是允许的，但可能非您所愿。请注意，此加载项不含专业升级版的内容。"

msgctxt "upgradeDialog_addon_without_pro_confirm"
msgid "Get the add-on"
msgstr "获取加载项"

msgctxt "upgradeDialog_addon_without_pro_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "upgradeDialog_addon_without_pro_get_pro"
msgid "Get Pro instead"
msgstr "获取专业版"

msgctxt "upgradeDialog_addon_without_basic_title"
msgid "Add-on without Basic upgrade?"
msgstr "不含基本升级的加载项？"

msgctxt "upgradeDialog_addon_without_basic_message"
msgid ""
"You are trying to install the add-on without having the Basic upgrade. This is possible, but probably not what "
"you want. Note that the add-on does not include the Basic upgrade."
msgstr "您正在安装的加载项不带基本升级版的内容。这是允许的，但可能非您所愿。请注意，此加载项不含基本升级版的内容。"

msgctxt "upgradeDialog_addon_without_basic_get_basic"
msgid "Get Basic instead"
msgstr "获取基本版"

#. specification of the add-ons and their feature items
msgctxt "upgrade_addon_advancedAnnotation_purchaseBoxTitle"
msgid "Advanced Annotation Add-On"
msgstr "高级注释附件"

msgctxt "upgrade_addon_advancedAnnotation_addonName"
msgid "Advanced Annotation"
msgstr "高级注释"

msgctxt "upgrade_addon_pro_purchaseBoxTitle"
msgid "Pro"
msgstr "专业版"

msgctxt "upgrade_addon_pro_addonName"
msgid "Pro"
msgstr "专业版"

msgctxt "upgrade_addon_basic_purchaseBoxTitle"
msgid "Basic"
msgstr "基本版"

msgctxt "upgrade_addon_basic_addonName"
msgid "Basic"
msgstr "基本版"

msgctxt "upgrade_addon_business_purchaseBoxTitle"
msgid "Business"
msgstr "企业版"

msgctxt "upgrade_addon_business_addonName"
msgid "Business"
msgstr "企业版"

msgctxt "upgrade_item_no_watermarks"
msgid "No watermarks"
msgstr "无水印"

msgctxt "upgrade_item_unlimited_measures"
msgid "Unlimited measures"
msgstr "不限度量值的个数"

msgctxt "upgrade_item_unlimited_bluetooth"
msgid "Unlimited Bluetooth"
msgstr "不限蓝牙测量的数值范围"

msgctxt "upgrade_item_draw_circles_etc"
msgid "Draw and measure circles, rectangles, points"
msgstr "绘制和测量圆、矩形、点"

msgctxt "upgrade_item_perspective_length"
msgid "Perspective length measurement tool"
msgstr "透视长度测量工具"

msgctxt "upgrade_item_subfolders"
msgid "Subfolders"
msgstr "子文档夹"

msgctxt "upgrade_item_audio_notes"
msgid "Audio notes"
msgstr "语音笔记"

msgctxt "upgrade_item_detail_pictures"
msgid "Detail pictures"
msgstr "详细图片"

msgctxt "upgrade_item_measurement_string"
msgid "Measurement strings"
msgstr "便捷输入度量簇"

msgctxt "upgrade_item_pdf_import"
msgid "PDF import"
msgstr "PDF导入"

msgctxt "upgrade_item_cloud_access_from_office_pc"
msgid "Access images from your office PC"
msgstr "从台式电脑访问图像"

msgctxt "upgrade_item_cloud_device_sync"
msgid "Sync images between devices"
msgstr "在设备之间同步图像"

msgctxt "upgrade_item_cloud_backup"
msgid "Backup on your cloud storage"
msgstr "备份到您的云存储"

msgctxt "upgrade_item_data_tables"
msgid ""
"&lt;a href=\"https://www.imagemeter.com/manual/templates/overview\"&gt;Export measurements as data tables&lt;/"
"a&gt;."
msgstr "&lt;a href=\"https://www.imagemeter.com/manual/templates/overview\"&gt;将测量结果导出为数据表&lt;/a&gt;。"

msgctxt "upgrade_item_all_addon_packs"
msgid "Includes Pro and all add-on packs"
msgstr "包括专业版和所有加载项"

#. dialogs that explain why we need an upgrade
#, c-format
msgctxt "needUpgradeDialog_titleTemplate"
msgid "%1$s Add-On"
msgstr "%1$s加载项"

#, c-format
msgctxt "needUpgradeDialog_createSubfolders"
msgid "Creating subfolders is included in the '%1$s' add-on."
msgstr "'%1$s'加载项中包含创建子文档夹。"

#, c-format
msgctxt "needUpgradeDialog_moveFolders"
msgid "Moving folders into other folders is included in the '%1$s' add-on."
msgstr "'%1$s'加载项中包含将文档夹移动到其他文档夹。"

#, c-format
msgctxt "needUpgradeDialog_audioNotes"
msgid "Recording audio notes is included in the '%1$s' add-on."
msgstr "'%1$s'加载项中包含录制音频注释。"

#, c-format
msgctxt "needUpgradeDialog_detailImages"
msgid "Adding detail images is included in the '%1$s' add-on."
msgstr "'%1$s'加载项中包含添加细节图像。"

#, c-format
msgctxt "needUpgradeDialog_pdfImport"
msgid "PDF import is included in the '%1$s' add-on."
msgstr "'%1$s'加载项包含PDF导入。"

#, c-format
msgctxt "needUpgradeDialog_text_tryWithExamples"
msgid "You can try this function with the example images (in folder '%1$s')."
msgstr "您可以用示例图像（在文档夹'%1$s'中）尝试此功能。"

#, c-format
msgctxt "needUpgradeDialog_text_createAndtryWithExamples"
msgid "You can try this function with the example images (<a href=\"create\">create folder '%1$s'</a>)."
msgstr "您可以用示例图像尝试此功能（<a href=\"create\">创建文档夹'%1$s'</a>）。"

#, c-format
msgctxt "needUpgradeDialog_editingTool"
msgid "This tool is available in the '%1$s' add-on."
msgstr "'%1$s'加载项包含该工具。"

msgctxt "needUpgradeDialog_exportDataTables"
msgid "Exporting data tables is available in the Business version."
msgstr "在企业版中可以导出数据表。"

#. TODO: demo video
msgctxt "needUpgradeDialog_button_getBusinessVersion"
msgid "Upgrade to Business version"
msgstr "升级到企业版"

msgctxt "needUpgradeDialog_button_getUpgrade"
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

msgctxt "dialog_migrate_for_addon_packs_title"
msgid "Activate Add-on Pack"
msgstr "激活加载包"

msgctxt "dialog_migrate_for_addon_packs_text"
msgid ""
"Since this native Pro-version is going to be replaced by the free version with in-app upgrades, add-on packs are "
"only available in the free version. Please migrate to the free version. Your Pro upgrade will stay active."
msgstr ""
"由于本安卓专业版将被包含应用内升级的免费版所取代，因此加载包仅在免费版本中可用。请迁移到免费版本。您的专业版升级"
"将继续有效。"

msgctxt "dialog_migrate_for_addon_packs_download_text"
msgid "Download the free version from here:"
msgstr "从此处下载免费版本："

msgctxt "dialog_migrate_for_addon_packs_open_instructions"
msgid "Show migration instructions"
msgstr "显示迁移说明"

#. licensing: volume key dialog
msgctxt "licensing_volume_key_title"
msgid "Volume key"
msgstr "批量许可证密码"

msgctxt "licensing_volume_key_note"
msgid "Note: you don't need to enter any key when you purchased through the Google Play store."
msgstr "注意：通过 Google Play 商店购买时，无需输入任何密码。"

msgctxt "licensing_volume_key_description"
msgid "Please enter your volume key:"
msgstr "请输入您的批量许可证密码："

msgctxt "licensing_volume_key_send_button"
msgid "Send"
msgstr "发送"

msgctxt "licensing_volume_key_error_parse_server_response"
msgid "Error parsing server response."
msgstr "解析服务器响应时出错。"

msgctxt "licensing_volume_key_error_invalid_license_code"
msgid "Invalid license code."
msgstr "无效的许可证号码。"

msgctxt "licensing_volume_key_success"
msgid "License activated"
msgstr "许可证已激活"

#. in-app payment
msgctxt "inapp_error_billing_unavailable"
msgid "Billing is not available."
msgstr "开票不可用。"

msgctxt "inapp_error_feature_not_supported"
msgid "Feature is not supported."
msgstr "不支持该功能。"

msgctxt "inapp_error_item_already_owned"
msgid "Item is already owned."
msgstr "您已经购买了。"

msgctxt "inapp_error_item_unavailable"
msgid "Item is unavailable."
msgstr "该项目不可用。"

msgctxt "inapp_error_service_disconnected"
msgid "PlayStore temporarily disconnected, try again later."
msgstr "软件商店暂时断开了连接，请稍后再试。"

msgctxt "inapp_error_service_unavailable"
msgid "Network down, cannot reach PlayStore."
msgstr "网络中断，无法访问软件商店。"

msgctxt "inapp_error_user_canceled"
msgid "Purchase canceled by user."
msgstr "用户取消了购买。"

msgctxt "inapp_error_signature_check_failed"
msgid "Signature check failed."
msgstr "无法检测数字签名。"

#, c-format
msgctxt "inapp_error_unknown"
msgid "Unknown error, result code: '%1$d', response '%2$s'."
msgstr "未知错误，结果代码：'%1$d'，服务器应答为'%2$s'。"

msgctxt "inapp_error_developer_error"
msgid "Developer error."
msgstr "进程师错误。"

msgctxt "inapp_error_generic_error"
msgid "Generic error."
msgstr "一般错误。"

msgctxt "inapp_error_item_not_owned"
msgid "Item is not owned."
msgstr "尚未购买。"

msgctxt "inapp_error_service_timeout"
msgid "Service timeout."
msgstr "服务超时。"

msgctxt "inapp_error_payment_failed"
msgid "Payment failed."
msgstr "支付失败。"

msgctxt "inapp_error_cannot_query_owned_products"
msgid "Cannot query for owned upgrades."
msgstr "无法查找已经购买的升级。"

#. TODO: these names should be a simple summary name for the "About App"
#. dialog. But this does not work well with the          add-ons. Replace it
#. with a different system.
msgctxt "upgrade_licenseName_freeEvaluation"
msgid "Free Evaluation"
msgstr "免费试用版"

msgctxt "upgrade_licenseName_pro"
msgid "Pro"
msgstr "专业版"

msgctxt "upgrade_licenseName_basic"
msgid "Basic"
msgstr "基本版"

msgctxt "upgrade_licenseName_business"
msgid "Business"
msgstr "企业版"

msgctxt "upgrade_licenseName_addon_without_base_license"
msgid "Add-on without base license"
msgstr "没有基本许可证的加载项"

msgctxt "license_source_in_app"
msgid "In-app"
msgstr "应用内购买"

msgctxt "license_source_native"
msgid "Native"
msgstr "本机"

msgctxt "license_source_pro_key_app"
msgid "Pro-key app"
msgstr "专业版密匙软件"

msgctxt "license_source_volume_key"
msgid "Volume key"
msgstr "批量许可证密码"

#. info messages
msgctxt "main_screen_info_message_pro_key_app_not_needed"
msgid ""
"You may deinstall the separate Pro app. It is not needed anymore as a key to enable the Pro features because you "
"have add-ons that include the Pro upgrade. Make sure that you have copied all the images from the Pro app to "
"here as deleting the app will also delete all the images stored in it."
msgstr ""
"您可以卸载单独的Pro应用。不再需要它作为激活Pro功能的键，因为您具有包含Pro升级的加载项。确保已将所有图像从Pro应用"
"进程拷贝到此处，因为删除该应用进程也会删除其中存储的所有图像。"

msgctxt "main_screen_info_message_please_rate"
msgid "If you like this app, would you mind taking a minute to rate it? Thank you for your support!"
msgstr "如果您喜欢这个应用程序，介意花一点时间为它评分吗？ 感谢您的支持！"

msgctxt "main_screen_info_message_please_rate_rate_now"
msgid "Rate now"
msgstr "现在就评价"

msgctxt "main_screen_info_message_please_rate_later"
msgid "Later"
msgstr "再说"

msgctxt "main_screen_info_message_no_backup"
msgid ""
"It looks like your images are currently not backed up. If your phone breaks or gets lost, the images may be lost "
"too.\n"
"\n"
"To prevent this, use the cloud-sync function of the Business version or do a manual backup of your data."
msgstr ""
"看来您的图片目前尚未备份。如果您的手机坏了或丢失了，图像也可能丢失。\n"
"\n"
"为避免这种情况，请使用企业版的云同步功能或手动备份数据。"

msgctxt "main_screen_info_message_no_backup_do_not_warn_again"
msgid "Don't warn again"
msgstr "不再警告"

msgctxt "main_screen_info_message_deprecated_directory"
msgid ""
"Your images are stored in the public 'Documents' directory. Soon, Android will not allow apps to access this "
"directory anymore. Please move your data into the app directory."
msgstr "您的图像存储在公共“文档”目录中。不久，Android 将不再允许应用访问此目录。请将您的数据移至应用目录。"

msgctxt "main_screen_info_message_deprecated_directory_settings"
msgid "Open settings"
msgstr "打开设置"

#. example images
msgctxt "example_folder_name"
msgid "Examples"
msgstr "示例"

msgctxt "tutorial_images_1"
msgid "Example 1: Measure on a 2D floor plan"
msgstr "例一：楼层平面图的测量"

msgctxt "tutorial_images_2"
msgid "Example 2: Measure a flat object"
msgstr "例二：一个扁平物体的测量"

msgctxt "tutorial_images_3"
msgid "Example 3: Perspectively distorted wall"
msgstr "例三：透视变形的墙壁"

msgctxt "tutorial_images_4"
msgid "Example 4: Perspective height measurement"
msgstr "示例4：透视高度测量"

#. image import (TODO: move to editcore. Also Pdf import name?)
msgctxt "default_image_name_prefix_with_date"
msgid "image from {M} {d}, {yyyy}"
msgstr "图像获得日期 {yyyy}年 {M} {d}日]"

msgctxt "default_image_name_from_unnamed_pdf"
msgid "PDF import, page {page}"
msgstr "PDF 导入，第 {page} 页"

msgctxt "default_image_name_from_pdf"
msgid "{name}, page {page}"
msgstr "{name}，第 {page} 页"

msgctxt "filename_copy_tag"
msgid "copy"
msgstr "拷贝"

#. image import from free app
msgctxt "snackbar_pro_to_free_migration"
msgid "Pro-version app migration"
msgstr "专业版数据迁移"

msgctxt "snackbar_pro_to_free_migration_info"
msgid "Info"
msgstr "信息"

msgctxt "snackbar_pro_to_free_migration_url"
msgid "https://www.imagemeter.com/manual/license/pro-version-migration"
msgstr "https://www.imagemeter.com/manual/license/pro-version-migration"

msgctxt "import_pro_app_data"
msgid "Import images from Pro app"
msgstr "从专业版导入图像"

msgctxt "import_pro_app_data_started_text"
msgid ""
"Importing has started to run in the background. When it is finished, please check that the images were copied "
"correctly and delete them in the Pro app to save memory space."
msgstr "正在后台导入。完成后，请检查图像是否完好，然后可以将源文档从专业版中删除以节省存储空间。"

msgctxt "import_pro_app_data_local_not_empty"
msgid ""
"Warning: there are images in this app. Importing the images from the Pro app may overwrite images with the same "
"name."
msgstr "警告：此软件中已经存有图像。从专业版导入图像可能会覆盖这里的同名图像。请检查是否有重名图像。"

msgctxt "import_pro_app_data_local_not_empty_anyway"
msgid "Import anyway"
msgstr "尽管导入"

msgctxt "import_pro_app_data_title"
msgid "Importing images from Pro app"
msgstr "从专业版导入图像"

msgctxt "import_pro_app_data_scan_progress_text"
msgid "Please wait, searching for images to copy."
msgstr "正在搜索待复制图像，请稍候。"

#, c-format
msgctxt "import_pro_app_data_progress_text"
msgid "Please wait, %1$d images of %2$d done (%3$d errors)."
msgstr "已完成%2$d张图像中的%1$d张（%3$d个错误），请稍候。"

msgctxt "import_pro_app_data_finished"
msgid ""
"Images from the Pro app are now imported. After checking that the images were imported correctly, you may want "
"to delete the images in the Pro app to save memory space."
msgstr "专业版中的图像已导入。确认导入的图像完好之后，您可以从专业版中删除原图像以节省存储空间。"

msgctxt "import_pro_app_data_failed"
msgid "Image import from Pro app has failed or is incomplete. Maybe your memory is full?"
msgstr "从专业版导入图像失败或不完整。内存已满？"

#. PDF import dialog
msgctxt "pdf_import_page_selection_render_resolution"
msgid "Resolution (dpi):"
msgstr "分辨率（dpi）："

msgctxt "pdf_import_page_selection_output_image_resolution"
msgid "Output resolution:"
msgstr "输出分辨率："

#, c-format
msgctxt "pdf_import_page_selection_output_image_resolution_value"
msgid "%1$.1f MP"
msgstr "%1$.1f MP"

msgctxt "pdf_import_page_selection_importButton"
msgid "Import"
msgstr "导入"

#. dialog: export format
msgctxt "dialog_export_format_image"
msgid "Image (JPEG/PNG)"
msgstr "图片（JPEG / PNG）"

msgctxt "dialog_export_format_pdf"
msgid "PDF document"
msgstr "PDF文档"

msgctxt "dialog_export_format_zip"
msgid "ZIP archive"
msgstr "ZIP 文件"

msgctxt "dialog_export_format_imi"
msgid "Editable ImageMeter Image (IMI)"
msgstr "可编辑的 ImageMeter 图像（IMI）"

msgctxt "dialog_export_format_imf"
msgid "ImageMeter folder (IMF)"
msgstr "ImageMeter 文档夹（IMF）"

msgctxt "dialog_export_format_gallery"
msgid "Save to gallery"
msgstr "保存到图库"

msgctxt "dialog_export_format_show_next_time"
msgid "Show format selection next time"
msgstr "下次再显示格式选择"

#. image export
msgctxt "dialog_image_export_options_title"
msgid "Default image export settings"
msgstr "默认图像导出设置"

msgctxt "dialog_image_export_use_default_options"
msgid "Use default export options"
msgstr "使用默认导出选项"

msgctxt "dialog_image_export_image_format"
msgid "Image format"
msgstr "图像格式"

msgctxt "dialog_image_export_file_format"
msgid "File format"
msgstr "文档格式"

msgctxt "dialog_image_export_overlays"
msgid "Overlays"
msgstr "叠加层"

msgctxt "dialog_image_export_overlay_show_image_title"
msgid "Show image title"
msgstr "显示图片标题"

msgctxt "dialog_image_export_size_original_image_size"
msgid "Original image size"
msgstr "原始图像尺寸"

msgctxt "dialog_image_export_size_custom_size"
msgid "Custom size"
msgstr "自选尺寸"

msgctxt "dialog_image_export_image_quality"
msgid "Image quality"
msgstr "画面质量"

msgctxt "dialog_image_export_low_jpeg_image_quality"
msgid "A quality of at least 80 is recommended."
msgstr "建议图像质量至少为 80。"

msgctxt "dialog_image_export_image_size"
msgid "Image size"
msgstr "图片尺寸"

msgctxt "dialog_image_export_options_show_dialog"
msgid "Show export options next time"
msgstr "下次再显示导出选项"

#. PDF export
msgctxt "dialog_pdf_export_paper"
msgid "Paper"
msgstr "纸张尺幅"

msgctxt "dialog_pdf_export_layout"
msgid "Layout"
msgstr "布局"

msgctxt "dialog_pdf_export_metadata"
msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

msgctxt "dialog_pdf_export_space_for_notes"
msgid "Space for image notes"
msgstr "图像备注的空间"

msgctxt "dialog_pdf_export_print_table_of_content"
msgid "Print table of content"
msgstr "打印目录"

msgctxt "dialog_pdf_export_print_folder_notes"
msgid "Print folder notes"
msgstr "打印文档夹笔记"

msgctxt "dialog_pdf_export_data_table"
msgid "Data Table"
msgstr "数据表"

msgctxt "dialog_pdf_export_data_table_layout"
msgid "Table layout"
msgstr "表格布局"

msgctxt "dialog_pdf_export_data_table_title_vertical"
msgid "Vertical column titles"
msgstr "垂直栏标题"

msgctxt "dialog_pdf_options_show_dialog"
msgid "Show PDF options next time"
msgstr "下次显示 PDF 选项"

#. TODO
msgctxt "pref_export_pdf_print_density"
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

msgctxt "pref_export_pdf_output_resolution_default"
msgid "Default"
msgstr "默认"

msgctxt "dialog_pdf_options_image_notes_space_choices:0"
msgid "Do not print notes"
msgstr "不打印注记"

#, c-format
msgctxt "dialog_pdf_options_image_notes_space_choices:1"
msgid "10%"
msgstr "10%"

#, c-format
msgctxt "dialog_pdf_options_image_notes_space_choices:2"
msgid "20%"
msgstr "20%"

#, c-format
msgctxt "dialog_pdf_options_image_notes_space_choices:3"
msgid "30%"
msgstr "30%"

#, c-format
msgctxt "dialog_pdf_options_image_notes_space_choices:4"
msgid "40%"
msgstr "40%"

#, c-format
msgctxt "dialog_pdf_options_image_notes_space_choices:5"
msgid "50%"
msgstr "50%"

#. export to gallery
msgctxt "image_export_to_gallery_in_background"
msgid "Storing the images into your photo gallery..."
msgstr "将图像存储到您的照片库中..."

#. PDF export progress notification
msgctxt "pdf_export_notification_generating_pdf"
msgid "Generating PDF file"
msgstr "生成 PDF 文档"

#, c-format
msgctxt "pdf_export_notification_progress"
msgid "Rendering image %1$d of %2$d."
msgstr "正在渲染 %2$d 张图像中的第 %1$d 张。"

msgctxt "pdf_export_table_of_contents"
msgid "Table of contents"
msgstr "目录"

msgctxt "pdf_export_root_folder_title"
msgid "ImageMeter export"
msgstr "ImageMeter 导出"

#. - ZIP export
msgctxt "dialog_zip_export_title"
msgid "ZIP export"
msgstr "ZIP 导出"

msgctxt "dialog_zip_options_show_dialog"
msgid "Show ZIP options next time"
msgstr "下次再显示 ZIP 选项"

#. ZIP export progress notification
msgctxt "zip_export_notification_generating_title"
msgid "Generating ZIP file"
msgstr "ZIP 文档生成中"

#, c-format
msgctxt "zip_export_notification_progress"
msgid "Rendering image %1$d of %2$d."
msgstr "正在渲染 %2$d 张图像中的第 %1$d 张。"

#, c-format
msgctxt "zip_export_notification_progress_pdf_step"
msgid "PDF image %1$d of %2$d."
msgstr "PDF 图片 %1$d，共 %2$d 张。"

msgctxt "zip_export_notification_progress_compressing_step"
msgid "Compressing ZIP file…"
msgstr "ZIP 文档压缩中..."

#. CSV export
msgctxt "dialog_csv_export_title"
msgid "Data table export (CSV)"
msgstr "数据表导出（CSV）"

#. export
msgctxt "export_eval_version"
msgid ""
"Evaluation copy\n"
"Please upgrade to remove watermark"
msgstr ""
"试用版\n"
"请升级以删除水印"

#. notifications
msgctxt "notification_generic_error_title"
msgid "Error"
msgstr "错误"

msgctxt "notification_bkg_rendering_title"
msgid "Image rendering in progress…"
msgstr "正在进行图像渲染…"

msgctxt "notification_bkg_rendering_channel_title"
msgid "Image rendering"
msgstr "图像渲染"

msgctxt "notification_syncer_channel_title"
msgid "Cloud synchronization"
msgstr "云同步"

msgctxt "notification_import_title"
msgid "Image import"
msgstr "图片导入"

#, c-format
msgctxt "notification_import_content"
msgid "%1d image left …"
msgid_plural "%1d images left …"
msgstr[0] "%1d 图像待处理 ……"

msgctxt "notification_channel_background_processing_title"
msgid "Background processing"
msgstr "后台处理中"

msgctxt "notification_channel_offscreen_rendering_title"
msgid "Image rendering"
msgstr "图像渲染"

msgctxt "notification_channel_error_messages_title"
msgid "Error messages"
msgstr "错误消息"

msgctxt "notification_error_importing_IMI_title"
msgid "Error importing IMI file"
msgstr "导入IMI文档时出错"

msgctxt "notification_error_importing_IMF_title"
msgid "Error importing IMF file"
msgstr "导入IMF文档时出错"

msgctxt "notification_error_importing_image_title"
msgid "Error importing image"
msgstr "导入图像时出错"

msgctxt "notification_error_importing_file_title"
msgid "Error importing file"
msgstr "导入文档时出错"

msgctxt "notification_rendering_precomputed_image_title"
msgid "Rendering image"
msgstr "图像渲染中"

msgctxt "notification_save_to_gallery_title"
msgid "Saving to gallery"
msgstr "保存到图库"

msgctxt "notification_error_saving_to_gallery"
msgid "Error while saving to gallery"
msgstr "保存到图库时出错"

#, c-format
msgctxt "notification_save_to_gallery_content"
msgid "%1d image left …"
msgid_plural "%1d images left …"
msgstr[0] "%1d 图片待处理"

msgctxt "notification_error_no_permission_to_save_to_gallery"
msgid "Cannot save to gallery because ImageMeter has no storage write permission."
msgstr "ImageMeter 未被授权保存，无法将图片保存到图库。"

msgctxt "notification_duplicate_title"
msgid "Duplicate images"
msgstr "复制图像"

#, c-format
msgctxt "notification_duplicate_content"
msgid "%1$d of %2$d images copied"
msgstr "已复制%2$d张图像中的%1$d张"

msgctxt "notification_error_duplicating_image"
msgid "Error while duplicating image"
msgstr "拷贝图像时出错"

#. ========== measures ==========
msgctxt "core_unit_meter"
msgid "m"
msgstr "米"

msgctxt "core_unit_inch"
msgid "inch"
msgstr "英寸"

msgctxt "core_unit_foot"
msgid "foot"
msgstr "英尺"

msgctxt "core_unit_yard"
msgid "yard"
msgstr "英码"

msgctxt "core_unit_mile"
msgid "mile"
msgstr "英里"

msgctxt "core_unit_mil"
msgid "mil"
msgstr "mil"

msgctxt "core_unit_meter2"
msgid "m²"
msgstr "平方米"

msgctxt "core_unit_inch2"
msgid "sq inch"
msgstr "平方英寸"

msgctxt "core_unit_foot2"
msgid "sq foot"
msgstr "平方英尺"

msgctxt "core_unit_yard2"
msgid "sq yard"
msgstr "平方码"

msgctxt "core_unit_mile2"
msgid "sq mile"
msgstr "平方英里"

msgctxt "core_unit_acre"
msgid "acre"
msgstr "英亩"

msgctxt "core_unit_are"
msgid "are"
msgstr "are"

msgctxt "core_unit_ha"
msgid "hectare"
msgstr "公顷"

msgctxt "core_unit_mil2"
msgid "square mil"
msgstr "平方密尔"

msgctxt "core_unit_cmil"
msgid "circular mil"
msgstr "圆形密耳"

msgctxt "core_unit_degrees"
msgid "degrees"
msgstr "度"

#, c-format
msgctxt "core_unit_slope_percent"
msgid "slope %"
msgstr "斜率 %"

msgctxt "core_unit_radian"
msgid "radians"
msgstr "弧度"

msgctxt "core_unit_gradians"
msgid "gradians"
msgstr "百分度"

#. ========== preferences ==========
#. main screen
msgctxt "pref_main_title"
msgid "Settings"
msgstr "设置值"

msgctxt "pref_category_measures"
msgid "Measures"
msgstr "度量衡"

msgctxt "pref_category_bluetooth"
msgid "Bluetooth"
msgstr "蓝牙"

msgctxt "pref_category_editor"
msgid "Editor"
msgstr "编辑器"

msgctxt "pref_category_export"
msgid "Image export"
msgstr "图像导出"

msgctxt "pref_category_user_interface"
msgid "User interface"
msgstr "用户界面"

msgctxt "pref_category_storage"
msgid "Storage"
msgstr "保存介质"

msgctxt "pref_category_templates"
msgid "Templates and data tables"
msgstr "模板和数据表"

msgctxt "pref_category_information"
msgid "Information"
msgstr "信息"

#. measures
msgctxt "pref_measures_default_template"
msgid "Default measurement format"
msgstr "默认度量格式"

msgctxt "pref_measures_default_template_dialog"
msgid "Default measurement format"
msgstr "默认度量格式"

msgctxt "pref_measures_default_template_choices:0"
msgid "Metric (1.00 m)"
msgstr "公制单位 (1.00 m)"

msgctxt "pref_measures_default_template_choices:1"
msgid "Imperial (1' 10 1/32\")"
msgstr "英制单位 (1' 10 1/32\")"

msgctxt "pref_measures_default_template_choices:2"
msgid "Imperial (1.00 ft)"
msgstr "英制单位 (1.00 ft)"

msgctxt "pref_measures_default_template_choices:3"
msgid "Inches with fractions (1 1/8\")"
msgstr "带分数的英制"

msgctxt "pref_measure_metric_length_unit"
msgid "Metric length unit"
msgstr "公制长度单位"

msgctxt "pref_measure_metric_area_unit"
msgid "Metric area unit"
msgstr "公制面积单位"

msgctxt "pref_measure_metric_area_unit_choices:0"
msgid "mm²"
msgstr "mm²"

msgctxt "pref_measure_metric_area_unit_choices:1"
msgid "cm²"
msgstr "cm²"

msgctxt "pref_measure_metric_area_unit_choices:2"
msgid "m²"
msgstr "m²"

msgctxt "pref_measure_metric_area_unit_choices:3"
msgid "km²"
msgstr "km²"

msgctxt "pref_measure_metric_area_unit_choices:4"
msgid "are"
msgstr "are"

msgctxt "pref_measure_metric_area_unit_choices:5"
msgid "hectare"
msgstr "hectare"

msgctxt "pref_measure_metric_area_unit_choices:6"
msgid "µm²"
msgstr "µm²"

msgctxt "pref_measure_metric_area_unit_choices:7"
msgid "nm²"
msgstr "nm²"

msgctxt "pref_measure_imperial_length_unit"
msgid "Imperial length unit"
msgstr "英制长度单位"

msgctxt "pref_measure_imperial_area_unit"
msgid "Imperial area unit"
msgstr "英制面积单位"

msgctxt "pref_measure_imperial_area_unit_choices:0"
msgid "sq in"
msgstr "sq in"

msgctxt "pref_measure_imperial_area_unit_choices:1"
msgid "sq ft"
msgstr "sq ft"

msgctxt "pref_measure_imperial_area_unit_choices:2"
msgid "sq yd"
msgstr "sq yd"

msgctxt "pref_measure_imperial_area_unit_choices:3"
msgid "sq mi"
msgstr "sq mi"

msgctxt "pref_measure_imperial_area_unit_choices:4"
msgid "acre"
msgstr "acre"

msgctxt "pref_measure_angle_unit"
msgid "Angle unit"
msgstr "角度单位"

msgctxt "pref_measure_angle_unit_dialog"
msgid "Angle unit"
msgstr "角度单位"

msgctxt "pref_measure_angle_unit_choices:0"
msgid "Degrees"
msgstr "度"

msgctxt "pref_measure_angle_unit_choices:1"
msgid "Slope percent"
msgstr "斜率"

msgctxt "pref_measure_angle_unit_choices:2"
msgid "Radians"
msgstr "弧度"

msgctxt "pref_measure_angle_unit_choices:3"
msgid "Gradians"
msgstr "百分度"

msgctxt "pref_measure_min_imperial_fraction"
msgid "Smallest fraction of an inch"
msgstr "一英寸的最小分数"

msgctxt "pref_measure_min_imperial_fraction_dialog"
msgid "Smallest fraction of an inch"
msgstr "最小分数"

msgctxt "pref_measure_min_imperial_fraction_choices:0"
msgid "No fractions"
msgstr "不使用分数"

msgctxt "pref_measure_min_imperial_fraction_choices:1"
msgid "Fractions down to 1/2"
msgstr "分数部分精确至 1/2"

msgctxt "pref_measure_min_imperial_fraction_choices:2"
msgid "Fractions down to 1/4"
msgstr "分数部分精确至 1/4"

msgctxt "pref_measure_min_imperial_fraction_choices:3"
msgid "Fractions down to 1/8"
msgstr "分数部分精确至 1/8"

msgctxt "pref_measure_min_imperial_fraction_choices:4"
msgid "Fractions down to 1/16"
msgstr "分数部分精确至 1/16"

msgctxt "pref_measure_min_imperial_fraction_choices:5"
msgid "Fractions down to 1/32"
msgstr "分数部分精确至 1/32"

msgctxt "pref_measure_min_imperial_fraction_choices:6"
msgid "Fractions down to 1/64"
msgstr "分数部分精确至 1/64"

msgctxt "pref_measure_min_imperial_fraction_choices:7"
msgid "Fractions down to 1/128"
msgstr "分数部分精确至 1/128"

msgctxt "pref_measure_reducefraction"
msgid "Reduce fractions"
msgstr "简约分数"

msgctxt "pref_measure_reducefraction_summaryon"
msgid "Fractions will be reduced (4/8 becomes 1/2)"
msgstr "约去分子分母的最大公因数 (4/8 约为 1/2)"

msgctxt "pref_measure_reducefraction_summaryoff"
msgid "Fractions will not be reduced (4/8 stays 4/8)"
msgstr "不约去分子分母的最大公因数 (4/8 显示为 4/8)"

msgctxt "pref_measure_imperial_unit_display"
msgid "Textual imperial units"
msgstr "英制单位的呈现方式"

msgctxt "pref_measure_imperial_unit_display_summaryon"
msgid "Imperial units will be shown as ft/in"
msgstr "英制单位呈现为： ft/in"

msgctxt "pref_measure_imperial_unit_display_summaryoff"
msgid "Imperial units will be shown as '/\""
msgstr "英制单位呈现为 '/\""

msgctxt "pref_measure_label_shows_unit"
msgid "Show units"
msgstr "显示单位"

msgctxt "pref_measure_label_shows_unit_summaryon"
msgid "Yes, show value and unit"
msgstr "是， 显示数值和单位"

msgctxt "pref_measure_label_shows_unit_summaryoff"
msgid "Show only the value, omit the unit"
msgstr "仅显示数值"

msgctxt "pref_measure_label_disambiguation_dot"
msgid "Add disambiguation dot"
msgstr "添加消歧点"

msgctxt "pref_measure_label_disambiguation_dot_summaryon"
msgid "Yes, if necessary"
msgstr "是的，如有必要"

msgctxt "pref_measure_label_disambiguation_dot_summaryoff"
msgid "No"
msgstr "不"

msgctxt "pref_measure_decimal_digits_category"
msgid "Decimal digits for computed values"
msgstr "计算值的小数字数"

msgctxt "pref_measure_decimal_digits_metric_length"
msgid "Decimal digits for metric lengths"
msgstr "公制长度的小数字数"

msgctxt "pref_measure_decimal_digits_metric_areas"
msgid "Decimal digits for metric areas"
msgstr "公制面积的小数字数"

msgctxt "pref_measure_decimal_digits_angles"
msgid "Decimal digits for angles"
msgstr "角度的小数字数"

msgctxt "pref_measure_decimal_digits_imperial_lengths"
msgid "Decimal digits for imperial lengths"
msgstr "英制长度的小数字数"

msgctxt "pref_measure_decimal_digits_imperial_areas"
msgid "Decimal digits for imperial areas"
msgstr "英制区域的小数字数"

msgctxt "pref_measure_decimal_digits_metric_length_dialog"
msgid "Number of decimal digits in computed values"
msgstr "计算值的小数字数"

msgctxt "pref_measure_decimal_digits_metric_length_choices:0"
msgid "No decimals"
msgstr "不保留小数点"

msgctxt "pref_measure_decimal_digits_metric_length_choices:1"
msgid "1 digit"
msgstr "1 位小数"

msgctxt "pref_measure_decimal_digits_metric_length_choices:2"
msgid "2 digits"
msgstr "2 位小数"

msgctxt "pref_measure_decimal_digits_metric_length_choices:3"
msgid "3 digits"
msgstr "3 位小数"

msgctxt "pref_measure_decimal_digits_metric_length_choices:4"
msgid "4 digits"
msgstr "4 位小数"

msgctxt "pref_measure_decimal_digits_metric_length_choices:5"
msgid "5 digits"
msgstr "5 位小数"

msgctxt "pref_unit_subsets_category"
msgid "Enabled units"
msgstr "激活的单位"

msgctxt "pref_unit_subsets_metric"
msgid "Enabled metric units"
msgstr "激活的度量单位"

msgctxt "pref_unit_subsets_metric_all"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt "pref_unit_subsets_imperial"
msgid "Enabled imperial units"
msgstr "激活的英制单位"

msgctxt "pref_unit_subsets_imperial_inch_to_mile"
msgid "inch, foot, yard, mile"
msgstr "英寸，英尺，码，英里"

msgctxt "pref_unit_subsets_imperial_mil_to_foot"
msgid "mil, inch, foot"
msgstr "密耳，英寸，英尺"

msgctxt "pref_unit_subsets_imperial_all"
msgid "All"
msgstr "全部"

#. Bluetooth
msgctxt "pref_bluetooth_devices"
msgid "Laser distance meter"
msgstr "激光测距仪"

msgctxt "pref_bluetooth_devices_summary"
msgid "Active device"
msgstr "激活的设备"

msgctxt "pref_bluetooth_devices_dialog"
msgid "Select laser distance meter"
msgstr "选择激光测距仪"

msgctxt "pref_bluetooth_devices_none"
msgid "None"
msgstr "无"

msgctxt "pref_bluetooth_device_name_unknown"
msgid "Unnamed"
msgstr "不知名"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol"
msgid "Bluetooth protocol"
msgstr "蓝牙协议"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_dialog"
msgid "Select the protocol used by the laser distance meter"
msgstr "选择激光测距设备的通信协议"

#. TODO: move device names to editcore [untranslated]
msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_auto"
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_bosch_plr"
msgid "Bosch PLR"
msgstr "Bosch PLR"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_bosch_glm50c"
msgid "Bosch GLM50c"
msgstr "Bosch GLM50c"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_bosch_glm100c"
msgid "Bosch GLM100c"
msgstr "Bosch GLM100c"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_bosch_glm120c"
msgid "Bosch GLM120c"
msgstr "Bosch GLM120c"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_bosch_glm400c"
msgid "Bosch GLM400c"
msgstr "Bosch GLM400c"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_cem_ildm150"
msgid "CEM iLDM-150"
msgstr "CEM iLDM-150"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_etape16"
msgid "eTape16"
msgstr "eTape16"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_hilti_pd38"
msgid "Hilti PD-38"
msgstr "Hilti PD-38"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_hilti_pd"
msgid "Hilti PD Bluetooth LE"
msgstr "Hilti PD Bluetooth LE"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_stabila"
msgid "Stabila"
msgstr "Stabila"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_wuerth"
msgid "Würth WDM 3–19"
msgstr "Würth WDM 3–19"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_leica_disto_classic"
msgid "Leica Disto classic"
msgstr "Leica Disto classic"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_leica_disto_bt4"
msgid "Leica Disto Bluetooth LE"
msgstr "Leica Disto Bluetooth LE"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_leica_disto_x"
msgid "Leica Disto X3/X4"
msgstr "Leica Disto X3/X4"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_leica_disto_d1"
msgid "Leica Disto D1"
msgstr "Leica Disto D1"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_lti_trupulse"
msgid "LTI TruPulse"
msgstr "LTI TruPulse"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_stanley_tlm99s"
msgid "Stanley TLM99s"
msgstr "Stanley TLM99s"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_stanley_tlm99si"
msgid "Stanley TLM99si"
msgstr "Stanley TLM99si"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_suaoki"
msgid "Suaoki"
msgstr "Suaoki"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_mileseey_p7"
msgid "Mileseey P7"
msgstr "Mileseey P7"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_mileseey_r2b"
msgid "Mileseey R2B"
msgstr "Mileseey R2B"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_mileseey_m120"
msgid "Mileseey M120"
msgstr "Mileseey M120"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_sndway_sw_s100"
msgid "Sndway SW-S100"
msgstr "Sndway SW-S100"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_precaster_cx100"
msgid "Precaster CX100"
msgstr "Precaster CX100"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_ada_cosmo120"
msgid "Ada Cosmo 120"
msgstr "Ada Cosmo 120"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_laserliner_compactpro"
msgid "Laserliner Compact Pro"
msgstr "Laserliner Compact Pro"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_toolsmart_anglefinder"
msgid "ToolSmart-AngleFinder"
msgstr "ToolSmart-AngleFinder"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_condtrol_xp3"
msgid "Condtrol XP3/XP4 Pro"
msgstr "Condtrol XP3/XP4 Pro"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_sola_vector_100"
msgid "Sola Vector 100 Pro"
msgstr "Sola Vector 100 Pro"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_einhell_te_ld60"
msgid "Einhell TE-LD60"
msgstr "Einhell TE-LD60"

msgctxt "pref_bluetooth_lti_trupulse_distance_mode_title"
msgid "LTI TruPulse distance mode"
msgstr "LTI TruPulse 距离模式"

msgctxt "pref_bluetooth_trupulse_distance_mode_dialog_title"
msgid "Choose which distance to transmit to app (LTI TruPulse only)"
msgstr "选择传输哪个距离至应用 (仅适用于 LTI TruPulse)"

msgctxt "pref_bluetooth_trupulse_distance_mode_choices:0"
msgid "Slope distance (SD)"
msgstr "斜距 （SD)"

msgctxt "pref_bluetooth_trupulse_distance_mode_choices:1"
msgid "Horizontal distance (HD)"
msgstr "水平距离 （HD）"

msgctxt "pref_bluetooth_trupulse_distance_mode_choices:2"
msgid "Vertical distance (VD)"
msgstr "垂直距离 （VD)"

msgctxt "pref_bluetooth_autoconnect"
msgid "Auto-connect in editor"
msgstr "在编辑器中自动连接"

msgctxt "pref_bluetooth_autoconnect_summaryon"
msgid "Auto-connect Bluetooth in editor"
msgstr "在编辑器中自动连接蓝牙设备"

msgctxt "pref_bluetooth_autoconnect_summaryoff"
msgid "Do not auto-connect Bluetooth"
msgstr "不自动连接蓝牙设备"

msgctxt "pref_bluetooth_use_device_format"
msgid "Use device value format"
msgstr "使用蓝牙设备中设置的数值格式"

msgctxt "pref_bluetooth_use_device_format_summaryon"
msgid "Same value format (not available for all devices)"
msgstr "一致的数值格式"

msgctxt "pref_bluetooth_use_device_format_summaryoff"
msgid "Use format set in app preferences"
msgstr "使用本进程中设置的数值格式"

msgctxt "pref_bluetooth_remote_trigger_twice"
msgid "Send remote trigger twice"
msgstr "发送两次远程触发"

msgctxt "pref_bluetooth_remote_trigger_twice_summaryon"
msgid ""
"The trigger command will be sent twice. For some laser devices that only switch on the laser at the first "
"command and perform the measurement at the second command."
msgstr "触发命令将发送两次。适用于某些在第一个命令下打开激光器，在第二个命令下才运行测量的激光设备。"

msgctxt "pref_bluetooth_remote_trigger_twice_summaryoff"
msgid "The trigger command will be sent only once."
msgstr "触发命令将仅发送一次。"

#. Editor
msgctxt "pref_category_editor_general"
msgid "General"
msgstr "常规"

msgctxt "pref_ui_editor_fullscreen_mode_title"
msgid "Editor fullscreen mode"
msgstr "编辑器全屏模式"

msgctxt "pref_ui_editor_fullscreen_mode_dialog"
msgid "Editor fullscreen mode"
msgstr "编辑器全屏模式"

msgctxt "pref_ui_editor_fullscreen_mode_choices:0"
msgid "Never"
msgstr "从不"

msgctxt "pref_ui_editor_fullscreen_mode_choices:1"
msgid "Only landscape"
msgstr "仅在横向时"

msgctxt "pref_ui_editor_fullscreen_mode_choices:2"
msgid "Always"
msgstr "总是"

msgctxt "pref_editor_zoom_slider"
msgid "Show zoom slider"
msgstr "显示缩放滑块"

msgctxt "pref_ui_editor_dragging_speed"
msgid "Dragging slowdown"
msgstr "拖动时慢镜头"

msgctxt "pref_ui_editor_dragging_speed_dialog"
msgid "Dragging slowdown"
msgstr "拖动时慢镜头"

#, c-format
msgctxt "pref_ui_editor_dragging_speed_choices:0"
msgid "100%"
msgstr "100%"

#, c-format
msgctxt "pref_ui_editor_dragging_speed_choices:1"
msgid "75%"
msgstr "75%"

#, c-format
msgctxt "pref_ui_editor_dragging_speed_choices:2"
msgid "50%"
msgstr "50%"

#, c-format
msgctxt "pref_ui_editor_dragging_speed_choices:3"
msgid "25%"
msgstr "25%"

msgctxt "pref_ui_editor_rotation"
msgid "Interactive rotation"
msgstr "工作区旋转"

msgctxt "pref_ui_editor_rotation_dialog"
msgid "Interactive rotation"
msgstr "工作区旋转"

msgctxt "pref_ui_editor_rotation_choices:0"
msgid "Disable rotation"
msgstr "停用工作区旋转"

msgctxt "pref_ui_editor_rotation_choices:1"
msgid "Enabled, snap at original orientation"
msgstr "已激活，自动趋向原始方向"

msgctxt "pref_ui_editor_rotation_choices:2"
msgid "Enabled, snap at 90° degree angles"
msgstr "已激活，自动趋向 90度角"

msgctxt "pref_ui_helpbar_mode"
msgid "Help messages"
msgstr "帮助消息"

msgctxt "pref_ui_helpbar_mode_dialog"
msgid "Show which help messages?"
msgstr "显示哪些帮助消息？"

msgctxt "pref_ui_helpbar_mode_choices:0"
msgid "Show for all messages"
msgstr "显示全部消息"

msgctxt "pref_ui_helpbar_mode_choices:1"
msgid "Only show important messages"
msgstr "仅显示重要消息"

msgctxt "pref_category_editor_styling"
msgid "Styling"
msgstr "外观"

msgctxt "pref_editor_line_width"
msgid "Line width"
msgstr "线条宽度"

msgctxt "pref_editor_line_width_dialog"
msgid "Choose line width"
msgstr "选择线条宽度"

msgctxt "pref_editor_font_size"
msgid "Font size"
msgstr "字体尺寸"

#, c-format
msgctxt "pref_editor_font_size_summary"
msgid "%s"
msgstr "%s"

msgctxt "pref_editor_font_size_dialog"
msgid "Font size for all annotations"
msgstr "字体尺寸"

msgctxt "pref_category_editor_snapping"
msgid "Snapping"
msgstr "吸附"

msgctxt "pref_editor_snapping_object_corners"
msgid "Snap to object corners"
msgstr "吸附物体角落"

msgctxt "pref_editor_snapping_object_outline"
msgid "Snap to object outline"
msgstr "吸附物体外缘"

msgctxt "pref_editor_snapping_perpendicular_to_object_outline"
msgid "Perpendicular to object outline"
msgstr "垂直于物体外缘"

msgctxt "pref_editor_snapping_hv_orientation"
msgid "Horizontal / vertical orientation"
msgstr "水平 / 垂直方向"

msgctxt "pref_editor_snapping_hv_orientation_dialog"
msgid "Snap to horizontal / vertical orientation"
msgstr "吸附到水平 / 垂直方向"

msgctxt "pref_editor_snapping_hv_orientation_choices:0"
msgid "Off"
msgstr "关闭"

msgctxt "pref_editor_snapping_hv_orientation_choices:1"
msgid "Only when attached to reference"
msgstr "仅在关联于参照物后"

msgctxt "pref_editor_snapping_hv_orientation_choices:2"
msgid "On"
msgstr "打开"

msgctxt "pref_editor_snapping_strength"
msgid "Snapping strength"
msgstr "吸附强度"

msgctxt "pref_editor_snapping_strength_dialog"
msgid "Snapping strength"
msgstr "吸附强度"

msgctxt "pref_editor_snapping_strength_choices:0"
msgid "Low"
msgstr "弱"

msgctxt "pref_editor_snapping_strength_choices:1"
msgid "Normal"
msgstr "中"

msgctxt "pref_editor_snapping_strength_choices:2"
msgid "High"
msgstr "强"

msgctxt "pref_category_editor_magnifier"
msgid "Magnifier"
msgstr "放大镜"

msgctxt "pref_ui_use_magnifier"
msgid "Enable magnifier"
msgstr "激活放大镜"

msgctxt "pref_ui_magnifier_mode_active"
msgid "Magnifier mode for active element"
msgstr "当前元素的放大模式"

msgctxt "pref_ui_magnifier_mode_active_dialog"
msgid "Choose how to draw active element in magnifier"
msgstr "选择在放大镜下如何绘制当前元素"

msgctxt "pref_ui_magnifier_mode_nonactive"
msgid "Magnifier mode for non-active elements"
msgstr "非当前元素的放大模式"

msgctxt "pref_ui_magnifier_mode_nonactive_dialog"
msgid "Choose how to draw non-active elements in magnifier"
msgstr "选择在放大镜下如何绘制非当前元素"

msgctxt "pref_ui_magnifier_mode_choices:0"
msgid "Do not show"
msgstr "不呈现"

msgctxt "pref_ui_magnifier_mode_choices:1"
msgid "Show without border"
msgstr "无边框呈现"

msgctxt "pref_ui_magnifier_mode_choices:2"
msgid "Show normal"
msgstr "正常呈现"

msgctxt "pref_category_editor_drawing_tools"
msgid "Drawing Tools"
msgstr "绘图工具"

msgctxt "pref_editor_tools_freehand_end_delay"
msgid "End freehand drawing delay"
msgstr "结束徒手绘制延迟"

msgctxt "pref_editor_tools_freehand_end_delay_choices:0"
msgid "Off"
msgstr "关"

msgctxt "pref_editor_tools_freehand_end_delay_choices:1"
msgid "Short"
msgstr "短"

msgctxt "pref_editor_tools_freehand_end_delay_choices:2"
msgid "Normal"
msgstr "正常"

msgctxt "pref_editor_tools_freehand_end_delay_choices:3"
msgid "Long"
msgstr "长"

msgctxt "pref_category_editor_preset_texts"
msgid "Preset texts"
msgstr "缺省文本"

#, c-format
msgctxt "pref_preset_text"
msgid "Preset text %1$d"
msgstr "预设文本 %1$d"

#, c-format
msgctxt "pref_preset_text_dialog"
msgid "Enter preset text %1$d"
msgstr "输入预设文本 %1$d"

msgctxt "preset_text_1"
msgid "front door"
msgstr "前门"

msgctxt "preset_text_2"
msgid "window"
msgstr "窗"

msgctxt "preset_text_3"
msgid "cable channel"
msgstr "电缆信道"

msgctxt "preset_text_4"
msgid "north"
msgstr "北"

msgctxt "preset_text_5"
msgid "south"
msgstr "南"

msgctxt "preset_text_6"
msgid "living room"
msgstr "起居室"

msgctxt "preset_text_7"
msgid "kitchen"
msgstr "厨房"

msgctxt "preset_text_8"
msgid "bedroom"
msgstr "卧室"

msgctxt "preset_text_9"
msgid "bathroom"
msgstr "浴室"

msgctxt "preset_text_10"
msgid "exit"
msgstr "退出"

#. Image export
msgctxt "pref_category_export_format"
msgid "Export format"
msgstr "格式"

msgctxt "pref_export_show_format_selection"
msgid "Choose format when exporting"
msgstr "导出时选择格式"

msgctxt "pref_export_show_format_selection_summary_on"
msgid "Format selection will be shown each time"
msgstr "每次都会显示格式选择"

msgctxt "pref_export_show_format_selection_summary_off"
msgid "Selected format will be used always"
msgstr "所选格式将始终使用"

msgctxt "pref_export_single_image_format"
msgid "Export images as"
msgstr "将图像输出为"

msgctxt "pref_export_single_image_format_dialog"
msgid "Export images as"
msgstr "将图像输出为"

#. TODO: instead of this string-array use the values from
#. dialog_export_format_*
msgctxt "pref_export_single_image_format_choices:0"
msgid "Image"
msgstr "图像"

#. TODO: instead of this string-array use the values from
#. dialog_export_format_*
msgctxt "pref_export_single_image_format_choices:1"
msgid "PDF"
msgstr "PDF"

#. TODO: instead of this string-array use the values from
#. dialog_export_format_*
msgctxt "pref_export_single_image_format_choices:2"
msgid "Zip archive of images"
msgstr "图像 Zip 包"

#. TODO: instead of this string-array use the values from
#. dialog_export_format_*
msgctxt "pref_export_single_image_format_choices:3"
msgid "ImageMeter image (IMI)"
msgstr "ImageMeter 图像 (IMI)"

#. TODO: instead of this string-array use the values from
#. dialog_export_format_*
msgctxt "pref_export_single_image_format_choices:4"
msgid "ImageMeter folder (IMF)"
msgstr "ImageMeter 文档夹 (IMF)"

#. TODO: instead of this string-array use the values from
#. dialog_export_format_*
msgctxt "pref_export_single_image_format_choices:5"
msgid "Save to gallery"
msgstr "存至图像库"

msgctxt "pref_category_export_image"
msgid "Image settings"
msgstr "图像设置"

msgctxt "pref_export_image_show_options"
msgid "Set options at export"
msgstr "在导出时设置选项"

msgctxt "pref_export_image_show_options_summary_on"
msgid "Image options can be set at export"
msgstr "可以在导出时设置图像选项"

msgctxt "pref_export_image_show_options_summary_off"
msgid "Options dialog will be skipped"
msgstr "选项对话框将被跳过"

msgctxt "pref_export_default_image_export_options"
msgid "Default image export options…"
msgstr "默认图像导出选项……"

msgctxt "pref_export_hardware_msaa"
msgid "Hardware anti-aliasing"
msgstr "硬件平滑边缘"

msgctxt "pref_export_hardware_msaa_summaryon"
msgid "Enabled (some buggy GPUs may draw black images only)"
msgstr "激活（某些有缺陷的图像处理器可能仅显示黑色图像）"

msgctxt "pref_export_hardware_msaa_summaryoff"
msgid "Disabled (lower output quality)"
msgstr "关闭（标注外观品质会降低）"

#. ZIP
msgctxt "pref_category_export_zip"
msgid "ZIP archive settings"
msgstr "文档压缩包设置"

msgctxt "pref_export_zip_show_options"
msgid "Set ZIP options at export"
msgstr "在导出时设置 ZIP 选项"

msgctxt "pref_export_zip_show_options_summary_on"
msgid "ZIP options can be set at export"
msgstr "可以在导出时设置 ZIP 选项"

msgctxt "pref_export_zip_show_options_summary_off"
msgid "ZIP options dialog will be skipped"
msgstr "ZIP选项对话框将被跳过"

msgctxt "pref_export_zip_include_annotated_image"
msgid "Include annotated images"
msgstr "收入加注后的图像"

msgctxt "pref_export_zip_include_original_image"
msgid "Include original images"
msgstr "收入原图像"

msgctxt "pref_export_zip_include_csv"
msgid "Include CSV file"
msgstr "收入 CSV 文档"

msgctxt "pref_export_zip_include_pdf"
msgid "Include PDF file"
msgstr "收入 PDF 文档"

#. CSV
msgctxt "pref_category_export_csv"
msgid "CSV file settings"
msgstr "CSV文件设置"

msgctxt "pref_export_csv_field_separator"
msgid "Field separator character"
msgstr "字段分隔符"

msgctxt "pref_export_csv_cell_values_separator"
msgid "Cell values separator"
msgstr "单元格值分隔符"

msgctxt "pref_export_csv_decimal_separator"
msgid "Decimal separator"
msgstr "小数点符号"

msgctxt "pref_export_csv_include_header_row"
msgid "Include header row"
msgstr "包括标题行"

msgctxt "pref_export_csv_include_footer_row"
msgid "Include footer row"
msgstr "包括页脚行"

msgctxt "pref_export_csv_field_separator_choices:0"
msgid "Comma"
msgstr "逗号"

msgctxt "pref_export_csv_field_separator_choices:1"
msgid "Semicolon"
msgstr "分号"

msgctxt "pref_export_csv_field_separator_choices:2"
msgid "Colon"
msgstr "冒号"

msgctxt "pref_export_csv_decimal_separator_choices:0"
msgid "Dot"
msgstr "点"

msgctxt "pref_export_csv_decimal_separator_choices:1"
msgid "Comma"
msgstr "逗号"

#. PDF
msgctxt "pref_category_export_pdf"
msgid "PDF settings"
msgstr "PDF 设置"

msgctxt "pref_export_pdf_show_options"
msgid "Set options at export"
msgstr "在导出时设置选项"

msgctxt "pref_export_pdf_show_options_summary_on"
msgid "PDF options can be set at export"
msgstr "可以在导出时设置 PDF 选项"

msgctxt "pref_export_pdf_show_options_summary_off"
msgid "Options dialog will be skipped"
msgstr "选项对话框将被跳过"

msgctxt "pref_export_pdf_images_per_page"
msgid "Images per PDF page"
msgstr "PDF 文档中每页的图像数"

msgctxt "pref_export_pdf_images_per_page_dialog"
msgid "Print how many images on each PDF page"
msgstr "PDF 文档每页安排多少张图片"

msgctxt "pref_export_pdf_paper_orientation"
msgid "PDF page orientation"
msgstr "PDF 页面方向"

msgctxt "pref_export_pdf_paper_orientation_dialog"
msgid "PDF page orientation"
msgstr "PDF 页面方向"

msgctxt "pref_export_pdf_paper_orientation_choices:0"
msgid "Portrait"
msgstr "肖像"

msgctxt "pref_export_pdf_paper_orientation_choices:1"
msgid "Landscape"
msgstr "风景"

msgctxt "pref_export_pdf_paper_orientation_choices:2"
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

msgctxt "pref_export_pdf_paper_size"
msgid "PDF page size"
msgstr "PDF 页面尺寸"

msgctxt "pref_export_pdf_paper_size_dialog"
msgid "PDF page size"
msgstr "PDF 页面尺寸"

msgctxt "pref_export_pdf_paper_size_choices:0"
msgid "A4"
msgstr "A4"

msgctxt "pref_export_pdf_paper_size_choices:1"
msgid "A3"
msgstr "A3"

msgctxt "pref_export_pdf_paper_size_choices:2"
msgid "Letter"
msgstr "Letter"

msgctxt "pref_export_pdf_paper_size_choices:3"
msgid "Legal"
msgstr "Legal"

msgctxt "pref_export_pdf_may_rotate_images"
msgid "Images in PDF may be rotated"
msgstr "允许 PDF 中的图像旋转"

msgctxt "pref_export_pdf_may_rotate_images_summaryon"
msgid "Will rotate images if format fits better"
msgstr "图像方向将可能旋转以获得最优显示布局"

msgctxt "pref_export_pdf_may_rotate_images_summaryoff"
msgid "Images will never be rotated"
msgstr "图像将不会旋转"

msgctxt "pref_export_pdf_separate_landscape_portrait"
msgid "Separate landscape/portrait in PDF"
msgstr "将横 / 竖方向的图像在 PDF 文档中分组"

msgctxt "pref_export_pdf_separate_landscape_portrait_dialog"
msgid "When to separate landscape/portrait in PDF"
msgstr "何时允许在 PDF 文档中将横/竖方向的肖像分组"

msgctxt "pref_export_pdf_separate_landscape_portrait_choices:0"
msgid "Never"
msgstr "从不"

msgctxt "pref_export_pdf_separate_landscape_portrait_choices:1"
msgid "If it does not increase page count"
msgstr "在不增加页数的前提下"

msgctxt "pref_export_pdf_separate_landscape_portrait_choices:2"
msgid "Always"
msgstr "总是"

msgctxt "pref_export_pdf_print_image_notes"
msgid "Print image notes"
msgstr "打印图像注记"

msgctxt "pref_export_pdf_image_notes_space"
msgid "Space reserved for image notes"
msgstr "为图像注记预留的空间"

msgctxt "pref_export_pdf_image_notes_space_dialog"
msgid "Space reserved for image notes"
msgstr "为图像注记预留的空间"

#, c-format
msgctxt "pref_export_pdf_image_notes_space_choices:0"
msgid "50%"
msgstr "50%"

#, c-format
msgctxt "pref_export_pdf_image_notes_space_choices:1"
msgid "40%"
msgstr "40%"

#, c-format
msgctxt "pref_export_pdf_image_notes_space_choices:2"
msgid "30%"
msgstr "30%"

#, c-format
msgctxt "pref_export_pdf_image_notes_space_choices:3"
msgid "20%"
msgstr "20%"

#, c-format
msgctxt "pref_export_pdf_image_notes_space_choices:4"
msgid "10%"
msgstr "10%"

msgctxt "pref_export_pdf_print_folder_notes"
msgid "Print folder notes"
msgstr "打印文档夹注记"

msgctxt "pref_export_pdf_print_folder_notes_summaryoff"
msgid "No folder notes will be printed"
msgstr "不打印文档夹注记"

msgctxt "pref_export_pdf_print_folder_notes_summaryon"
msgid "Page with folder notes and TOC will be printed"
msgstr "将打印含有文档夹注记和内容表的页面"

msgctxt "pref_category_export_general"
msgid "General"
msgstr "通用选项"

msgctxt "pref_export_general_map_link_provider"
msgid "Map links use"
msgstr "地图链接使用"

msgctxt "pref_export_general_map_link_provider_dialog"
msgid "Map provider"
msgstr "地图提供者"

msgctxt "pref_export_general_map_link_provider_choices:0"
msgid "Google Maps"
msgstr "谷歌地图"

msgctxt "pref_export_general_map_link_provider_choices:1"
msgid "Bing Maps"
msgstr "必应地图"

msgctxt "pref_export_general_map_link_provider_choices:2"
msgid "OpenStreetMap"
msgstr "OpenStreetMap"

#. User interface
msgctxt "pref_category_ui_general"
msgid "General"
msgstr "常规"

msgctxt "pref_ui_image_order_criterium"
msgid "Image sorting order"
msgstr "图像排序依据"

msgctxt "pref_ui_image_order_criterium_dialog"
msgid "Image sorting order"
msgstr "图像排序依据"

msgctxt "pref_ui_image_order_criterium_choices:0"
msgid "Image name (ascending)"
msgstr "图像名"

msgctxt "pref_ui_image_order_criterium_choices:1"
msgid "Image name (descending)"
msgstr "图像名称（降序）"

msgctxt "pref_ui_image_order_criterium_choices:2"
msgid "Capture date (oldest first)"
msgstr "拍摄日期（由最早到最近）"

msgctxt "pref_ui_image_order_criterium_choices:3"
msgid "Capture date (latest first)"
msgstr "拍摄日期（由最近到最早）"

msgctxt "pref_ui_image_order_criterium_choices:4"
msgid "Number (ascending)"
msgstr "编号（升序）"

msgctxt "pref_ui_image_order_criterium_choices:5"
msgid "Number (descending)"
msgstr "编号（降序）"

msgctxt "pref_ui_ok_cancel_buttons_on_top"
msgid "Ok/Cancel buttons on top"
msgstr "“确定/取消”按钮置顶"

msgctxt "pref_ui_faq_button_enabled"
msgid "Enable FAQ button"
msgstr "激活常见问题按钮"

msgctxt "pref_category_ui_workflow"
msgid "Workflow"
msgstr "工作流程"

msgctxt "pref_ui_rename_image_after_capture_enabled"
msgid "Rename image after capture"
msgstr "拍照后将图像重命名"

msgctxt "pref_ui_edit_image_after_capture_enabled"
msgid "Edit image after capture"
msgstr "拍照后编辑图像"

msgctxt "pref_category_ui_numbering"
msgid "Image numbering"
msgstr "图像编号"

msgctxt "pref_ui_image_auto_numbering_active"
msgid "Enable auto-numbering"
msgstr "激活自动编号"

msgctxt "pref_ui_image_auto_numbering_start"
msgid "Start number"
msgstr "起始号码"

msgctxt "pref_ui_image_auto_numbering_increment"
msgid "Increment"
msgstr "增量"

msgctxt "pref_ui_image_auto_numbering_invalid_number"
msgid "Invalid"
msgstr "无效"

#. Storage
msgctxt "pref_storage_data_directory"
msgid "Data directory"
msgstr "数据文档夹"

msgctxt "pref_storage_show_images_in_gallery"
msgid "Show images in gallery"
msgstr "在图像库中显示图像"

msgctxt "pref_storage_show_images_in_gallery_on"
msgid "Edited images will show up in gallery"
msgstr "编辑过的图像会在图像库中显示"

msgctxt "pref_storage_show_images_in_gallery_off"
msgid "Images will not show in the gallery automatically"
msgstr "图像不会在图像库中自动显示"

msgctxt "pref_category_storage_cloud"
msgid "Cloud storage"
msgstr "云保存"

msgctxt "pref_storage_cloud_set_account"
msgid "Set server and account"
msgstr "设置服务器和帐户"

msgctxt "pref_storage_cloud_sync_interval"
msgid "Auto-sync interval"
msgstr "自动同步间隔"

msgctxt "pref_storage_cloud_sync_interval_choices:0"
msgid "No auto-sync"
msgstr "不自动同步"

msgctxt "pref_storage_cloud_sync_interval_choices:1"
msgid "15 minutes"
msgstr "15 分钟"

msgctxt "pref_storage_cloud_sync_interval_choices:2"
msgid "1 hour"
msgstr "1 小时"

msgctxt "pref_storage_cloud_sync_interval_choices:3"
msgid "2 hours"
msgstr "2 小时"

msgctxt "pref_storage_cloud_sync_interval_choices:4"
msgid "6 hours"
msgstr "6 小时"

msgctxt "pref_storage_cloud_sync_interval_choices:5"
msgid "1 day"
msgstr "1 天"

msgctxt "pref_storage_cloud_wifi_only"
msgid "Auto-sync only on Wifi"
msgstr "仅在 Wifi 上自动同步"

msgctxt "pref_storage_cloud_wifi_only_on"
msgid "Sync only when on free Wifi networks"
msgstr "仅在免费的 Wifi 网络上同步"

msgctxt "pref_storage_cloud_wifi_only_off"
msgid "Sync on any network"
msgstr "在任何网络上同步"

msgctxt "pref_storage_cloud_sync_twoway_mode"
msgid "Two-way sync mode"
msgstr "双向同步模式"

msgctxt "pref_storage_cloud_sync_twoway_mode_safe_sync"
msgid "Remove deleted images from server, but keep local images when they were deleted elsewhere."
msgstr "从服务器中删除已删除的图像，但是保留本地图像（在其他设备上删除它们）。"

msgctxt "pref_storage_cloud_sync_twoway_mode_full_sync"
msgid "Delete local images when they were deleted on any other device (BE CAREFUL)."
msgstr "在其他任何设备上删除图像后，也删除本地图像（小心）。"

msgctxt "pref_storage_cloud_sync_twoway_mode_backup"
msgid "Never delete images from the server. You may get duplicates when moving images."
msgstr "切勿从服务器删除图像。这样您迁移图像时可能会有重复的图像。"

msgctxt "pref_storage_cloud_advanced_maintenance"
msgid "Advanced maintenance"
msgstr "高级维护"

msgctxt "pref_storage_cloud_send_error_log"
msgid "Send error log by email"
msgstr "通过电子邮件发送应用错误记录"

#. TODO
msgctxt "pref_storage_cloud_sync_mode"
msgid "Synchronization mode"
msgstr "同步模式"

msgctxt "pref_storage_cloud_sync_mode_choices:0"
msgid "Share data"
msgstr "分享数据"

msgctxt "pref_storage_cloud_sync_mode_choices:1"
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#. TODO
msgctxt "pref_cloud_storage_sync_cautiousness:0"
msgid "Never ask"
msgstr "永远不要问"

#. TODO
msgctxt "pref_cloud_storage_sync_cautiousness:1"
msgid "Confirm deletions"
msgstr "确认删除"

#. TODO
msgctxt "pref_cloud_storage_sync_cautiousness:2"
msgid "Confirm conflicts and deletions"
msgstr "确认冲突和删除"

#. TODO
msgctxt "pref_cloud_storage_sync_cautiousness:3"
msgid "Confirm everything"
msgstr "确认一切"

#. TODO
msgctxt "pref_cloud_storage_sync_mode:0"
msgid "SYNC MODE"
msgstr "同步模式"

msgctxt "pref_category_storage_deleted_files"
msgid "Deleted files"
msgstr "删除的文档"

msgctxt "pref_storage_deleted_files_purge_now"
msgid "Purge all deleted images now!"
msgstr "立即清除所有已删除的图像！"

msgctxt "pref_storage_deleted_files_purge_delay"
msgid "Purge interval"
msgstr "清除频度"

msgctxt "pref_storage_deleted_files_purge_delay_dialog"
msgid "Purge interval"
msgstr "清除频度"

msgctxt "pref_storage_deleted_files_purge_delay_choices:0"
msgid "1 day"
msgstr "1 天"

msgctxt "pref_storage_deleted_files_purge_delay_choices:1"
msgid "1 week"
msgstr "1 周"

msgctxt "pref_storage_deleted_files_purge_delay_choices:2"
msgid "1 month"
msgstr "1 个月"

msgctxt "dialog_purge_images_title"
msgid "Purging deleted images"
msgstr "清除已删除的图像"

msgctxt "dialog_purge_images_finished"
msgid "All deleted images have been purged from memory."
msgstr "所有删除的图像均已从内存中清除。"

#. Data directory
msgctxt "pref_storage_directory_current_directory"
msgid "Current storage directory:"
msgstr "当前保存路径："

msgctxt "pref_storage_directory_alternative_directories"
msgid "Alternative storage directories:"
msgstr "可选保存路径："

msgctxt "pref_storage_directory_move_data_to_new_directory"
msgid "Move data to new directory"
msgstr "将数据移去新的文档夹"

msgctxt "pref_storage_directory_activity_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "pref_storage_directory_activity_change_directory"
msgid "Change data directory"
msgstr "改换数据路径"

msgctxt "pref_storage_directory_primary_app_data"
msgid "Primary application data directory"
msgstr "本进程的主数据路径"

msgctxt "pref_storage_directory_supplementary_app_data"
msgid "Supplementary application data directory"
msgstr "本进程的补充数据路径"

msgctxt "pref_storage_directory_public_pictures"
msgid "Public Pictures directory"
msgstr "公共图像路径"

msgctxt "pref_storage_directory_public_documents"
msgid "Public Documents directory"
msgstr "公共文档路径"

msgctxt "pref_storage_directory_removable"
msgid "Removable:"
msgstr "机动："

msgctxt "pref_storage_directory_error_nonexistent_directory"
msgid "This directory is not present. Please choose a different directory."
msgstr "该目录不存在，请选择其他目录。"

#. Actually, we should use Unicode \u00A0 for non-breaking spaces, but a2po
#. crashes on them
#. string name="pref_storage_directory_memory_status">Memory: %1$s\u00A0MB
#. free, %2$s\u00A0MB used, %3$s\u00A0MB total</string
#. string name="pref_storage_directory_memory_status_unknown_used">Memory:
#. %1$s\u00A0MB free, used space unknown, %2$s\u00A0MB total</string
#, c-format
msgctxt "pref_storage_directory_memory_status"
msgid "Memory: %1$d MB free, %2$d MB used, %3$d MB total"
msgstr "内存：%1$d MB 可用, %2$d MB 已用, 共计 %3$d MB"

#, c-format
msgctxt "pref_storage_directory_memory_status_unknown_used"
msgid "Memory: %1$d MB free, used space unknown, %2$d MB total"
msgstr "内存：%1$d MB 可用，已用空间未知，共计 %2$d MB"

msgctxt "pref_storage_directory_deletion_behavior_will_delete"
msgid "Data will be deleted when app is uninstalled."
msgstr "卸载本进程时也移除数据"

msgctxt "pref_storage_directory_deletion_behavior_wont_delete"
msgid "Data will stay on device when app is uninstalled."
msgstr "卸载本进程时保留数据"

msgctxt "pref_storage_directory_deletion_behavior_unknown"
msgid "Unknown whether data will be deleted during uninstall."
msgstr "卸载本进程时，不知是否会保留数据."

msgctxt "pref_storage_directory_not_enough_free_space_title"
msgid "Insufficient space"
msgstr "空间不足"

msgctxt "pref_storage_directory_not_enough_free_space_message"
msgid "There is not enough free memory on the target volume to move all images."
msgstr "目标保存介质上空间不足，无法搬运所有的图像."

msgctxt "pref_storage_directory_error_could_not_copy_all_images"
msgid ""
"Could not copy all images to target directory. Maybe your folder names are no valid filenames on the target "
"filesystem. Please change them and then try to copy the remaining data.\n"
"\n"
"The active storage directory has not been changed.\n"
"\n"
"Please note that the target directory now contains an incomplete copy of the source data!"
msgstr ""
"无法拷贝所有图像，或许拷贝目的地无法识别你的文档夹/文档名字。请将原文档改名并重试。\n"
"\n"
"当前保存路径并未改变。\n"
"\n"
"请注意，拷贝并不完整，请核对！"

msgctxt "pref_storage_directory_cannot_move_files"
msgid "Cannot move files"
msgstr "无法移动文档"

msgctxt "dialog_storage_move_annotated_images_progress_text"
msgid "Moving images …"
msgstr "图像迁移中……"

msgctxt "dialog_storage_directory_move_images_progress_text"
msgid "Moving images …"
msgstr "图像迁移中……"

#. Cloud storage
msgctxt "cloud_storage_notice_text"
msgid ""
"Before setting up cloud storage, you should read the <a href=\"https://www.imagemeter.com/manual/storage/cloud"
"\">documentation</a> to avoid pitfalls."
msgstr ""
"在设置云存储之前，请您阅读<a href=\"https://www.imagemeter.com/manual/storage/cloud\">说明文档</a>，以避免问题。"

msgctxt "cloud_storage_cloud_server"
msgid "Cloud server:"
msgstr "云服务器："

msgctxt "pref_cloud_storage_server_none"
msgid "None"
msgstr "无"

msgctxt "pref_cloud_storage_server_drive"
msgid "Google Drive"
msgstr "Google Drive"

msgctxt "pref_cloud_storage_server_dropbox"
msgid "Dropbox"
msgstr "Dropbox"

msgctxt "pref_cloud_storage_server_nextcloud"
msgid "Nextcloud/Owncloud"
msgstr "Nextcloud / Owncloud"

msgctxt "pref_cloud_storage_server_onedrive"
msgid "OneDrive"
msgstr "OneDrive"

msgctxt "pref_cloud_storage_server_handwerkcloud"
msgid "Handwerkcloud"
msgstr "Handwerkcloud"

msgctxt "pref_cloud_storage_server_imagemeter_predefined"
msgid "ImageMeter"
msgstr "ImageMeter"

msgctxt "cloud_storage_provider_googledrive"
msgid "Google Drive"
msgstr "Google Drive"

msgctxt "cloud_storage_provider_dropbox"
msgid "Dropbox"
msgstr "Dropbox"

msgctxt "cloud_storage_provider_nextcloud"
msgid "Nextcloud / Owncloud"
msgstr "Nextcloud / Owncloud"

msgctxt "cloud_storage_provider_onedrive"
msgid "OneDrive"
msgstr "OneDrive"

msgctxt "cloud_storage_server_note_drive"
msgid ""
"<b>Note:</b> the Google Drive backend does not allow access to shared folders yet. Hence, you can share images "
"between devices when they use the same Google account, but not between devices using different accounts."
msgstr ""
"<b>注意：</b> Google Drive 的后端尚不允许访问共享文档夹。因此，当设备使用相同的 Google 帐户时，您可以在设备之间共"
"享图像，但不能在使用不同帐户的设备之间共享图像。"

msgctxt "cloud_storage_server_note_dropbox"
msgid ""
"The Dropbox backend also supports sharing your images with other Dropbox users. See the documentation at the "
"link above how to set this up."
msgstr "Dropbox 后端还支持与其他 Dropbox 用户共享图像。请参阅上方链接上的文档以进行设置。"

msgctxt "cloud_storage_server_note_nextcloud"
msgid ""
"This backend allows you to use your own, private cloud server to host the images. You can set-up your own users "
"and shared folders. Information how to set-up a server can be found at the documentation link above."
msgstr ""
"通过此后端，您可以使用自己的私有云服务器来托管图片。您可以设置自己的用户和共享文档夹。可以在上面的文档链接中找到"
"有关如何设置服务器的信息。"

msgctxt "cloud_storage_server_note_handwerkcloud"
msgid ""
"The Handwerkcloud service offers not only storage space for your images and documents, but also an online office "
"suite and other applications. A Handwerkcloud subscription includes an ImageMeter Business license. For more "
"information see the <a href=\"https://handwerkcloud.de\">Handwerkcloud website</a>."
msgstr ""
"Handwerkcloud 服务不仅为您的图像和文档提供存储空间，而且还提供在线办公套件和其他应用进程。Handwerkcloud 订阅包括 "
"ImageMeter 企业版许可证。有关更多信息，请参见<a href=\"https://handwerkcloud.de\"> Handwerkcloud 网站</a>。"

msgctxt "cloud_storage_server_note_onedrive"
msgid ""
"The OneDrive backend might be suitable if you want easy access to your annotated images from your Windows PC."
msgstr "如果要从 Windows PC 轻松访问带注释的图像，则 OneDrive 后端可能是合适的。"

msgctxt "cloud_storage_do_two_way_sync"
msgid "Do two-way sync"
msgstr "进行双向同步"

msgctxt "cloud_storage_base_directory"
msgid "Data directory:"
msgstr "数据目录："

msgctxt "cloud_storage_default_base_path"
msgid "ImageMeter"
msgstr "ImageMeter"

msgctxt "cloud_storage_two_way_info_title"
msgid "Two-way sync"
msgstr "双向同步"

msgctxt "cloud_storage_two_way_info_text"
msgid ""
"The two-way sync is for exchanging data between multiple devices. The data it stores on the cloud storage is for "
"internal use only. Do not modify the data stored on the cloud server manually!"
msgstr ""
"双向同步用于在多个设备之间交换数据。它存储在云存储中的数据仅供本应用内部使用。请勿手动修改存储在云服务器上的数"
"据！"

msgctxt "cloud_storage_do_image_upload_sync"
msgid "Do image upload"
msgstr "进行图像上传"

msgctxt "cloud_storage_anno_base_directory"
msgid "Image directory:"
msgstr "图像文档夹："

msgctxt "cloud_storage_default_anno_base_path"
msgid "ImageMeter-Measures"
msgstr "ImageMeter-Measures"

msgctxt "cloud_storage_image_upload_info_title"
msgid "Image upload"
msgstr "图像上传"

msgctxt "cloud_storage_image_upload_info_text"
msgid ""
"The image upload option stores the measured images on the cloud server. This is the right option if you want to "
"access your images from your office PC.\n"
"This option cannot be used to exchange data between mobile devices. In fact, you should not sync to the same "
"cloud image directory from several devices."
msgstr ""
"图像上传选项将已经测量注释过的图像存储在云服务器上。如果要从办公室 PC 访问这些图像，这是正确的选择。\n"
"此选项不能用于在多个移动设备之间交换数据。实际上，您不应从多个设备同步到同一个云图像文档夹。"

msgctxt "cloud_storage_account"
msgid "Account owner:"
msgstr "帐户所有者："

msgctxt "cloud_storage_nextcloud_check_sign_in"
msgid "Check sign in"
msgstr "检查登录"

msgctxt "cloud_storage_nextcloud_sign_in_successful"
msgid "Signed in successfully."
msgstr "登录成功。"

msgctxt "cloud_storage_handwerkcloud_manual_login_checkbox"
msgid "Manual login"
msgstr "手动登录"

msgctxt "cloud_storage_handwerkcloud_login_button"
msgid "Log in"
msgstr "登录"

msgctxt "cloud_storage_server_url"
msgid "Server URL:"
msgstr "服务器网址："

msgctxt "cloud_storage_user_name"
msgid "User name:"
msgstr "用户名："

msgctxt "cloud_storage_password"
msgid "Password:"
msgstr "密码："

msgctxt "cloud_storage_sign_in"
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

msgctxt "cloud_storage_sign_out"
msgid "Sign out"
msgstr "注销"

msgctxt "cloud_storage_revoke_access"
msgid "Revoke access"
msgstr "撤消访问权限"

msgctxt "cloud_storage_cautiousness"
msgid "Cautiousness:"
msgstr "注意事项："

#. template config
msgctxt "pref_template_title"
msgid "Templates"
msgstr "范本"

msgctxt "pref_template_description"
msgid ""
"Templates let you define standard measurement tasks. You can structure your data collection by assigning tags to "
"the measurements. You can also define the layout of tabular output of your measurements. \n"
"On this page, you find the list of templates for your measurement tasks.\n"
" \n"
"For more information, see the <a href=\"https://www.imagemeter.com/manual/templates/overview\">tutorials and "
"manual</a>.\n"
" \n"
"Note: templates are part of the <a href=\"upgrade-dialog\">Business version</a>."
msgstr ""
"模板使您可以定义常用的测量任务。您可以通过为测量数值配注标签来构造您的数据集。您还可以定义测量数值的表格布局。\n"
"在此页面上，您可以找到测量任务的模板列表。\n"
" \n"
"有关更多信息，请参见<a href=\"https://www.imagemeter.com/manual/templates/overview\">教程和手册</a>。\n"
" \n"
"注意：模板是<a href=\"upgrade-dialog\">企业版</a>的一部分。"

msgctxt "pref_template_list_title"
msgid "List of templates"
msgstr "模板清单"

msgctxt "pref_template_add_template"
msgid "+ add template"
msgstr "+添加模板"

msgctxt "pref_template_template_name"
msgid "Template name:"
msgstr "模板名称："

msgctxt "pref_dialog_template_add_title"
msgid "Template type"
msgstr "模板类型"

msgctxt "pref_dialog_template_add_general_description"
msgid "Choose the template that best matches your needs. You can further customize it later."
msgstr "选择最符合您需求的模板。以后您可以对其进一步修改。"

msgctxt "pref_dialog_template_add_description_title"
msgid "Template description:"
msgstr "模板说明："

msgctxt "pref_dialog_template_add_description_custom"
msgid ""
"Each image fills one row in the table. You may assign a tag to each measurement. Each table column contains the "
"measurement for a specific tag."
msgstr "每个图像的测量数值占据表中的一行。您可以为每个测量数值分配一个标签。每个表格列均包含特定标签的度量。"

msgctxt "pref_dialog_template_add_description_wall_area"
msgid ""
"This template is the basis for area computations. The area of some elements is added to the sum (e.g. walls), "
"while other elements are subtracted (e.g. windows)."
msgstr "该模板是面积计算的框架。一些元素的面积被添加到总和（例如墙），而其他元素的面积被减去（例如窗户）。"

msgctxt "pref_dialog_template_add_description_parts_list"
msgid ""
"This template lets you generate bills of material, counting different objects, or summing the length of products "
"(e.g. electrical cables)."
msgstr "使用此模板，您可以生成物料清单，计算不同的对像或累加产品的长度（例如电缆）。"

msgctxt "pref_template_config_custom_edit_tags_description"
msgid ""
"<b>Tags</b> are assigned to measurements to specify their purpose. For example, a tag may tell that the measured "
"rectangle is a <em>window</em> or a <em>wall</em>. Further on, these tags can be used to sort these measurements "
"into data tables."
msgstr ""
"将<b>标签</b>分配给度量以指定其用途。例如，标签可以标注所测量的矩形是<em>窗户</em>还是<em>墙</em>。然后，数据表将"
"依据度量上附带的标签将度量自动分配到行与列。"

msgctxt "pref_template_config_custom_edit_tags"
msgid "Edit element tags"
msgstr "编辑元素标签"

msgctxt "pref_template_config_custom_edit_tables_description"
msgid "<b>Table layouts</b> define how to arrange your measurements into a data table."
msgstr "<b>表格布局</b>定义如何将测量结果排列到数据表中。"

msgctxt "pref_template_config_custom_edit_tables"
msgid "Edit table layouts"
msgstr "编辑表格布局"

msgctxt "pref_template_config_custom_title"
msgid "Custom Template"
msgstr "自订模板"

msgctxt "pref_template_config_custom_section_tags"
msgid "Tags"
msgstr "标签"

msgctxt "pref_template_config_custom_add_tag"
msgid "+ add tag"
msgstr "+添加标签"

#. deprecated
msgctxt "pref_template_config_custom_label_type"
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#. deprecated
msgctxt "pref_template_config_custom_unit"
msgid "Unit:"
msgstr "单元："

msgctxt "pref_template_config_custom_section_table_layouts"
msgid "Table layouts"
msgstr "表格布局"

msgctxt "pref_template_config_custom_add_table_layout"
msgid "+ add table layout"
msgstr "+添加表格布局"

msgctxt "pref_template_config_custom_table_description"
msgid "You may define several different layouts how the measured data is arranged into data tables."
msgstr "您可以定义几种不同的布局，指定如何将测量数据分配到数据表中。"

msgctxt "pref_template_config_custom_tag_name"
msgid "Tag name"
msgstr "标签名"

msgctxt "pref_template_custom_tag_filter"
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

msgctxt "templ_labeltype_length"
msgid "Length"
msgstr "长度"

msgctxt "templ_labeltype_area"
msgid "Area"
msgstr "面积"

msgctxt "templ_labeltype_angle"
msgid "Angle"
msgstr "角度"

msgctxt "templ_labeltype_any"
msgid "Any"
msgstr "任何"

msgctxt "templ_labeltype_edge"
msgid "Edge length"
msgstr "边长"

msgctxt "templ_labeltype_perimeter"
msgid "Perimeter"
msgstr "周长"

msgctxt "templ_labeltype_radius"
msgid "Radius"
msgstr "半径"

msgctxt "templ_labeltype_diameter"
msgid "Diameter"
msgstr "直径"

msgctxt "templ_labeltype_width"
msgid "Width"
msgstr "宽度"

msgctxt "templ_labeltype_height"
msgid "Height"
msgstr "高度"

msgctxt "templ_labeltype_rectangleside_rectangle"
msgid "Rectangle"
msgstr "长方形"

msgctxt "templ_filter_text"
msgid "Text"
msgstr "文本"

msgctxt "pref_template_custom_table_title"
msgid "Custom Table Configuration"
msgstr "自定义表配置"

msgctxt "pref_template_custom_table_name"
msgid "Table name"
msgstr "表格名称"

msgctxt "pref_template_custom_table_columns"
msgid "Table columns"
msgstr "表格列"

msgctxt "pref_template_custom_table_columns_add"
msgid "+ add column"
msgstr "+添加列"

msgctxt "pref_template_custom_tag_filter_info_title"
msgid "Element filter"
msgstr "元素筛选器"

msgctxt "pref_template_custom_tag_filter_info_description"
msgid "This tag may only be assigned to elements that have the selected measurement type."
msgstr "该标签只能配注给指定测量类型的元素。"

msgctxt "pref_template_custom_table_column_content_info_title"
msgid "Column content"
msgstr "列内容"

msgctxt "pref_template_custom_table_column_content_info_description"
msgid ""
"Specify the cell content in this column. This can be either a measurement value that you annotated with a tag, "
"or image metadata (e.g. image name, capture date)."
msgstr "指定此列的内容。它可以是配注了标签的测量值，也可以是图像元数据（例如，图像名称，拍摄日期）。"

msgctxt "pref_template_custom_table_column_measure_info_title"
msgid "Measure selection"
msgstr "度量选择"

msgctxt "pref_template_custom_table_column_measure_info_description"
msgid ""
"Here, you define which measurement of the tagged element to put into this column. E.g. for a circle you can "
"choose between its area, radius, circumference, …"
msgstr ""
"此处您可以定义此列收纳的标记，所有带次标记的测量数值归位至此列。例如。对于圆，您可以在其面积，半径，周长……之间进"
"行选择"

msgctxt "pref_template_custom_table_column_multiplevalues_info_title"
msgid "Multiple values per cell"
msgstr "每个单元格有多个值"

msgctxt "pref_template_custom_table_column_multiplevalues_info_description"
msgid ""
"When several elements are assigned the same tag, several values will be placed into one cell. Here you can "
"choose to sum these values, take their average, or other options instead of keeping all in one cell."
msgstr ""
"带同一个标签的多个测量值将收纳至同一个单元格中。此处，您可以对这些值求和，取其平均值或其他选项，取代将所有值都保"
"留在一个单元格中。"

msgctxt "pref_template_custom_table_column_numColumns_info_title"
msgid "Number of columns"
msgstr "列数"

msgctxt "pref_template_custom_table_column_numColumns_info_description"
msgid ""
"Creates this number of columns to fill in values with this tag. Use this when you have several measurements with "
"the same tag in one image."
msgstr ""
"创建指定数目的使用此标记的列。当一幅图像包含多个具有相同标签的测量时，请使用此功能。比如，一幅图上有两只熊猫。熊"
"猫妈妈的头半径为 0.3 米，熊猫宝宝的头半径为 0.1 米。 这两个测量值都标注了标签 “熊猫头半径”。因为每幅图只能占据一"
"行，所以您需要两列来安排这两个 “熊猫头半径” 的数值。"

msgctxt "pref_template_custom_table_column_footer_info_title"
msgid "Footer row content"
msgstr "页脚行内容"

msgctxt "pref_template_custom_table_column_footer_info_description"
msgid ""
"What to place in the footer row of the table. Options include the sum of all values in the column, the maximum, "
"the average, and other options."
msgstr "指定表格页脚行的内容。可以是列中所有值的总和，最大值，平均值或其他选项。"

msgctxt "pref_template_custom_table_column_title"
msgid "Column header"
msgstr "列标题"

msgctxt "pref_template_custom_table_column_content"
msgid "Content"
msgstr "内容"

msgctxt "pref_template_custom_table_column_label_type"
msgid "Measure"
msgstr "度量"

msgctxt "pref_template_custom_table_column_conflict"
msgid "Multiple values"
msgstr "多个值"

msgctxt "pref_template_custom_table_column_num_separate_columns"
msgid "Num. columns"
msgstr "列数"

msgctxt "pref_template_custom_table_column_footer"
msgid "Footer row"
msgstr "页脚行"

msgctxt "pref_template_custom_table_column_footer_no_operation"
msgid "Empty"
msgstr "空"

msgctxt "pref_template_areasum_template_title"
msgid "Area Sum Template Configuration"
msgstr "面积总和模板配置"

msgctxt "pref_template_areasum_tags_title"
msgid "Area Sum Template Tags"
msgstr "面积总和模板标签"

msgctxt "pref_template_areasum_table_title"
msgid "Area Sum Table Configuration"
msgstr "面积总和表格配置"

msgctxt "pref_template_areasum_tag_subtract"
msgid "Subtract from sum"
msgstr "从总和中减去"

msgctxt "pref_template_areasum_tag_factor"
msgid "Factor"
msgstr "乘数因子"

msgctxt "pref_template_areasum_edit_tables"
msgid "Edit table layout"
msgstr "编辑表格布局"

msgctxt "pref_template_areasum_table_column_item"
msgid "Item Number"
msgstr "项序号"

msgctxt "pref_template_areasum_table_column_description"
msgid "Description"
msgstr "描述"

msgctxt "pref_template_areasum_table_column_count"
msgid "Count"
msgstr "数"

msgctxt "pref_template_areasum_table_column_width_height"
msgid "Width and height"
msgstr "宽度和高度"

msgctxt "pref_template_areasum_table_column_measured_area"
msgid "Measured area"
msgstr "已测量的面积"

msgctxt "pref_template_areasum_table_column_factor"
msgid "Factor"
msgstr "乘数因子"

msgctxt "pref_template_areasum_table_column_calculated_area"
msgid "Calculated area"
msgstr "经计算的面积"

msgctxt "pref_template_areasum_table_column_plus_minus_areas"
msgid "+/- area columns"
msgstr "+/-面积列"

msgctxt "pref_template_areasum_table_column_image_area_sum"
msgid "Image area sum"
msgstr "本图像中面积总和"

msgctxt "tpool_templ_areasum_table_column_description_item"
msgid "The image number. The number will only be filled into the row with the image title."
msgstr "图像序号。该数字将仅在带有图像标题的行中填充。"

msgctxt "tpool_templ_areasum_table_column_description_description"
msgid ""
"Descriptive name of the area. This is either the default name of the tag, or a manually entered name for this "
"area."
msgstr "面积的描述性名称。这是标签的默认名称，或者是此面积的手动输入名称。"

msgctxt "tpool_templ_areasum_table_column_description_count"
msgid "The count multiplier for this area."
msgstr "此面积的个数。"

msgctxt "tpool_templ_areasum_table_column_description_width_height"
msgid ""
"Width and height are two columns that are filled with the side lengths if the area is a rectangle. For other "
"shapes, the columns stay empty.\n"
"\n"
"Enter the two column headers separated by a semicolon."
msgstr ""
"如果该区域是矩形，宽度和高度是两列。若是其他形状，列内容为空。\n"
"\n"
"输入两个列标题，请以分号分隔。"

msgctxt "tpool_templ_areasum_table_column_description_measured_area"
msgid "The raw, measured area without the factor or count applied."
msgstr "未应用因子或计数的原始测量面积。"

msgctxt "tpool_templ_areasum_table_column_description_factor"
msgid "The area factor applied when calculating the final area sum."
msgstr "计算最终面积总和时应用的面积系数。"

msgctxt "tpool_templ_areasum_table_column_description_calculated_area"
msgid "Calculated area including the factor and count."
msgstr "经乘数因子和个数计算以后的面积。"

msgctxt "tpool_templ_areasum_table_column_description_plus_minus_areas"
msgid ""
"Generates two columns: a column including all areas that are added to the sum, and a column including all areas "
"that are subtracted from the total sum.\n"
"\n"
"Enter the two column headers separated by a semicolon."
msgstr ""
"生成两列：一列是添加到总和的所有面积，另一列是从总和中减去的所有面积。\n"
"\n"
"输入以分号分隔的两个列标题。"

msgid ""
"Each row holds the area sum of the image. The footer row holds the total "
"over all images."
msgstr "总面积之和。包括每张图像上的面积总和，以及所有图像上的面积总和。"

msgctxt "pref_template_partslist_template_title"
msgid "Parts List Template Configuration"
msgstr "零件清单模板配置"

msgctxt "pref_template_partslist_tags_title"
msgid "Parts List Template Tags"
msgstr "零件清单模板标签"

msgctxt "pref_template_partslist_table_title"
msgid "Parts List Table Configuration"
msgstr "零件清单表格配置"

msgctxt "pref_template_partslist_tag_table_column_header"
msgid "Column header"
msgstr "列标题"

msgctxt "pref_template_partslist_table_list_title"
msgid "Parts List Table Layouts"
msgstr "零件清单表布局"

msgctxt "pref_template_partslist_table_layout_title"
msgid "Parts List Table Layout"
msgstr "零件清单表布局"

msgctxt "pref_template_partslist_table_name"
msgid "Table name"
msgstr "表名"

msgctxt "pref_template_partslist_section_column_config"
msgid "Columns configuration"
msgstr "列配置"

msgctxt "pref_template_partslist_column_item_number"
msgid "Item number"
msgstr "零件编号"

msgctxt "pref_template_partslist_column_item_number_choices_none"
msgid "None"
msgstr "没有"

msgctxt "pref_template_partslist_column_item_number_choices_only_element"
msgid "Only item numbers"
msgstr "仅零件编号"

msgctxt "pref_template_partslist_column_item_number_choices_only_image_in_image_row"
msgid "Only image numbers, only in image row"
msgstr "仅图像编号，仅在图像行中"

msgctxt "pref_template_partslist_column_item_number_choices_both_image_in_image_row"
msgid "Both, but image numbers only in image row"
msgstr "两者都有，但是图像编号仅在图像行中"

msgctxt "pref_template_partslist_column_item_number_choices_both_all_rows"
msgid "Image and item numbers in all rows"
msgstr "图像编号和零件编号在所有行中"

msgctxt "pref_template_partslist_column_item_number_choices_combines"
msgid "Combine image and item numbers in one column"
msgstr "将图像和零件编号合并到一栏中"

msgctxt "pref_template_partslist_column_tag_name"
msgid "Tag name"
msgstr "标签名"

msgctxt "pref_template_partslist_column_comment"
msgid "Comment"
msgstr "注释"

msgctxt "pref_template_partslist_column_quantity"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "pref_template_partslist_column_items"
msgid "Item columns"
msgstr "零件列"

msgctxt "pref_template_partslist_column_items_choices_used_tags"
msgid "Only for used tags"
msgstr "仅对已使用的标签生成列"

msgctxt "pref_template_partslist_column_items_choices_all_tags"
msgid "For all tags"
msgstr "对所有标签生成列"

msgctxt "pref_template_partslist_column_use_custom_titles"
msgid "Use custom column titles"
msgstr "使用自定义列标题"

msgctxt "pref_template_partslist_section_row_config"
msgid "Rows configuration"
msgstr "行配置"

msgctxt "pref_template_partslist_row_show_image_name"
msgid "Show rows with image names"
msgstr "行中显示图像名称"

msgctxt "pref_template_partslist_item_numbering_for_each_image"
msgid "Independent item numbering for each image"
msgstr "每个图像中的零件独立编号"

msgctxt "pref_template_partslist_row_show_footer"
msgid "Show footer row"
msgstr "显示页脚行"

#. Preferences: Information
msgctxt "pref_category_information_debugging"
msgid "Debugging"
msgstr "调试"

msgctxt "pref_information_send_error_log"
msgid "Send error log by email"
msgstr "通过电子邮件发送应用错误记录"

msgctxt "pref_information_googleplay_purchases"
msgid "Store purchases"
msgstr "软件商店购买记录"

msgctxt "pref_information_googleplay_purchases_query_failed"
msgid "no query result received from PlayStore"
msgstr "PlayStore 没有发送查找结果"

msgctxt "pref_information_googleplay_purchases_no_purchases"
msgid "PlayStore reports: no purchases for active account"
msgstr "PlayStore 报告：该帐户未购买本应用的任何版本"

msgctxt "pref_information_appgallery_purchases_no_purchases"
msgid "AppGallery reports: no purchases for active account"
msgstr "AppGallery报告：该帐户未购买本应用的任何版本"

#. ===== cloud synchronization =====
msgctxt "cloud_storage_dialog_sync_action_title"
msgid "Synchronizing directory"
msgstr "同步目录"

msgctxt "cloud_storage_sync_action_download"
msgid "Download"
msgstr "下载"

msgctxt "cloud_storage_sync_action_download_changes"
msgid "Download changes"
msgstr "下载变更"

msgctxt "cloud_storage_sync_action_upload"
msgid "Upload"
msgstr "上载"

msgctxt "cloud_storage_sync_action_upload_changes"
msgid "Upload changes"
msgstr "上载变更"

msgctxt "cloud_storage_sync_action_delete_on_device"
msgid "Delete on device"
msgstr "从设备删除"

msgctxt "cloud_storage_sync_action_delete_on_server"
msgid "Delete on server"
msgstr "在服务器上删除"

msgctxt "cloud_storage_sync_action_skip"
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

msgctxt "cloud_sync_notification_title"
msgid "Cloud synchronization in progress…"
msgstr "正在进行云同步……"

msgctxt "cloud_scan_notification_title"
msgid "Scanning cloud server content"
msgstr "检索云服务器上的内容"

#, c-format
msgctxt "cloud_scan_notification_content_no_error"
msgid "%1$d images, %2$d folders found. %3$d items left."
msgstr "找到 %1$d 张图片，%2$d 个文档夹。还剩 %3$d 个项目。"

#, c-format
msgctxt "cloud_scan_notification_content_with_error"
msgid "%1$d images, %2$d folders found. %3$d items left, %4$d errors."
msgstr "找到 %1$d 张图片，找到 %2$d 个文档夹。还剩 %3$d 个项目，%4$d 个错误。"

#, c-format
msgctxt "cloud_sync_notification_content_no_error"
msgid "%1$d items synced, %2$d items left."
msgstr "已同步 %1$d 笔数据，还剩 %2$d 笔数据。"

#, c-format
msgctxt "cloud_sync_notification_content_with_error"
msgid "%1$d items synced, %2$d items left. %3$d errors."
msgstr "已同步 %1$d 笔数据，还剩 %2$d 笔数据。 %3$d 个错误。"

msgctxt "cloud_progress_check_server"
msgid "Checking server content."
msgstr "正在检查服务器内容。"

msgctxt "cloud_progress_cleanup_server"
msgid "Cleaning up server."
msgstr "正在清理服务器中内容。"

msgctxt "cloud_progress_will_cancel"
msgid "Syncing will be cancelled…"
msgstr "同步将被取消 ..……"

msgctxt "notification_cloud_sync_errors_title"
msgid "Cloud synchronization errors"
msgstr "云同步错误"

msgctxt "notification_cloud_sync_errors_detailed_action"
msgid "Show detailed errors"
msgstr "显示详细错误"

#, c-format
msgctxt "notification_cloud_sync_errors_short_text"
msgid "%1$d synchronization errors"
msgstr "%1$d 同步错误"

msgctxt "notification_cloud_sync_progress_cancel_action"
msgid "Cancel sync"
msgstr "取消同步"

msgctxt "notification_cloud_cannot_remove_incomplete_upload_title"
msgid "Cannot remove incomplete upload"
msgstr "无法删除不完整的上传"

msgctxt "sync_errors_activity_title"
msgid "Cloud Synchronization Errors"
msgstr "云同步错误"

msgctxt "sync_errors_close_notificatoin"
msgid "Close notification"
msgstr "关闭通知"

msgctxt "sync_action_nop"
msgid "No action"
msgstr "不做任何事"

msgctxt "sync_action_pull_new"
msgid "Download new"
msgstr "下载新数据"

msgctxt "sync_action_pull_update"
msgid "Download update"
msgstr "下载更新"

msgctxt "sync_action_push_new"
msgid "Upload new"
msgstr "新上传"

msgctxt "sync_action_push_update"
msgid "Upload update"
msgstr "上传更新"

msgctxt "sync_action_delete_local"
msgid "Delete locally"
msgstr "本地删除"

msgctxt "sync_action_delete_remote"
msgid "Delete on server"
msgstr "在服务器上删除"

#. cloud server maintenance
msgctxt "cloud_storage_maintenance_title"
msgid "Cloud storage maintenance"
msgstr "云存储维护"

msgctxt "cloud_storage_maintenance_remove_server_lock_description"
msgid ""
"<b>Remove server lock</b> - In order to prevent simultaneous access to the data on the cloud server, it is "
"locked during the sync process. In case of some errors, e.g. network failures, it may be that the server remains "
"locked. The locks time-out automatically after a few minutes, but you can also manually remove them immediately "
"if you know for sure that it is an error."
msgstr ""
"<b>删除服务器锁定</b>——为了防止同时访问云服务器上的数据，在同步过程中将其锁定。如果出现某些错误，例如网络故障，可"
"能是服务器正锁定中。锁定会在几分钟后自动超时，如果您确定发生错误，也可以立即手动将其删除。"

msgctxt "cloud_storage_maintenance_remove_server_lock_button"
msgid "Remove server lock"
msgstr "解除服务器锁定"

msgctxt "cloud_storage_maintenance_reset_server_cache_description"
msgid ""
"<b>Reset server cache</b> - The cloud server maintains a cache of images stored on them. If you delete or add "
"files manually on the server, this is not seen by the cache. You may reset the server cache to run a full scan "
"during the next sync. However, note that a full scan may take a long time if you have many images."
msgstr ""
"<b>重置服务器缓存</b>——云服务器上的图像有缓存。在服务器上手动删除或添加的文档，不会被缓存捕捉。您可以重置服务器缓"
"存以在下一次同步时运行完整扫描。请注意，如果您有很多图像，则完整扫描可能持续很久。"

msgctxt "cloud_storage_maintenance_reset_server_cache_button"
msgid "Reset server cache"
msgstr "重置服务器缓存"

msgctxt "cloud_storage_maintenance_reset_sync_state_description"
msgid ""
"<b>Reset sync state</b> - The next sync will start with no preknowledge about the data on each side. This means, "
"e.g., that locally deleted images will be downloaded again from the server instead of being deleted on the "
"server. There are few cases where resetting the stored sync state is needed."
msgstr ""
"<b>重置同步状态</b>——下次同步时，双方完全陌生如初见。这意味着本地删除的图像将再次从服务器下载，而不是在服务器上删"
"除。在少数情况下，需要重置存储的同步状态。"

msgctxt "cloud_storage_maintenance_reset_sync_state_button"
msgid "Reset sync state"
msgstr "重置同步状态"

msgctxt "cloud_storage_maintenance_notifcation_progress_title"
msgid "Cloud server maintenance"
msgstr "云服务器维护"

msgctxt "cloud_storage_maintenance_remove_server_lock_notifcation_progress_text"
msgid "Removing cloud server lock…"
msgstr "正在解除云端服务器锁定……"

msgctxt "cloud_storage_maintenance_remove_server_lock_notifcation_result_title"
msgid "Removing cloud server lock"
msgstr "解除云服务器锁定"

msgctxt "cloud_storage_maintenance_remove_server_lock_ok"
msgid "Successfully removed server lock."
msgstr "成功解除服务器锁定。"

msgctxt "cloud_storage_maintenance_remove_server_lock_error_no_lock"
msgid "There was no server lock."
msgstr "服务器未被锁定。"

msgctxt "cloud_storage_maintenance_remove_server_lock_error"
msgid "Could not remove server lock file '{}'."
msgstr "无法删除服务器锁定文档 '{}'。"

msgctxt "cloud_storage_maintenance_reset_server_cache_notification_progress_text"
msgid "Resetting cloud server cache…"
msgstr "正在重置云服务器缓存……"

msgctxt "cloud_storage_maintenance_reset_server_cache_notification_result_title"
msgid "Resetting cloud server cache"
msgstr "正在重置云服务器缓存"

msgctxt "cloud_storage_maintenance_reset_server_cache_ok"
msgid "Successfully resetted server cache."
msgstr "成功重置服务器缓存。"

msgctxt "cloud_storage_maintenance_reset_server_cache_error"
msgid "Could not remove server cache file '{}'."
msgstr "无法删除服务器缓存文档 '{}'。"

msgctxt "cloud_storage_maintenance_reset_sync_state_notification_progress_text"
msgid "Resetting sync state…"
msgstr "正在重置同步状态……"

msgctxt "cloud_storage_maintenance_reset_sync_state_notification_result_title"
msgid "Resetting sync state"
msgstr "正在重置同步状态"

msgctxt "cloud_storage_maintenance_reset_sync_state_ok"
msgid "Successfully resetted sync state."
msgstr "已成功重置同步状态。"

msgctxt "cloud_storage_maintenance_reset_sync_state_error"
msgid "Could not reset sync state."
msgstr "无法重置同步状态。"

#. === editor ===
#. add
msgctxt "editor_menu_section_calibration_tools"
msgid "Calibration tools"
msgstr "校准工具"

msgctxt "editor_menu_section_measuring_tools"
msgid "Measuring tools"
msgstr "测量工具"

msgctxt "editor_menu_section_drawing_tools"
msgid "Drawing tools"
msgstr "绘图工具"

msgctxt "editor_menu_add_reference"
msgid "Perspective reference"
msgstr "透视参照物"

msgctxt "editor_menu_add_flatreference"
msgid "Reference scale"
msgstr "尺度参照"

msgctxt "editor_menu_add_perspective_line"
msgid "Perspective length"
msgstr "透视长度"

msgctxt "editor_menu_add_measure"
msgid "Dimension"
msgstr "长度"

msgctxt "editor_menu_add_angle"
msgid "Angle"
msgstr "角度"

msgctxt "editor_menu_add_area"
msgid "Area"
msgstr "面积"

msgctxt "editor_menu_add_text"
msgid "Note"
msgstr "文本"

msgctxt "editor_menu_add_freehand"
msgid "Freehand"
msgstr "自由手绘"

msgctxt "editor_menu_add_circle"
msgid "Circle"
msgstr "圆圈"

msgctxt "editor_menu_add_rectangle"
msgid "Rectangle"
msgstr "长方形"

msgctxt "editor_menu_add_point"
msgid "Point"
msgstr "点"

msgctxt "editor_menu_add_line"
msgid "Line"
msgstr "线"

msgctxt "editor_menu_add_ellipse"
msgid "Ellipse"
msgstr "椭圆"

msgctxt "editor_menu_add_dimstring"
msgid "Dimension string"
msgstr "尺寸字符串"

msgctxt "editor_menu_add_cumulative_dimstring"
msgid "Cumulative string"
msgstr "累加字符串"

#. menu / toolbar
msgctxt "editor_menu_edit_delete"
msgid "Delete element"
msgstr "移除"

msgctxt "editor_menu_edit_attach"
msgid "Compute value"
msgstr "自动计算数值"

msgctxt "editor_menu_edit_element_to_front"
msgid "Element to front"
msgstr "元素上浮至前景"

msgctxt "editor_menu_edit_element_to_back"
msgid "Element to back"
msgstr "元素下沉至背景"

msgctxt "editor_menu_edit_detach"
msgid "Enter value manually"
msgstr "手动输入数值"

msgctxt "editor_menu_edit_undo"
msgid "Undo"
msgstr "撤消"

msgctxt "editor_menu_edit_redo"
msgid "Redo"
msgstr "重做"

msgctxt "editor_menu_edit_rotate"
msgid "Rotate image (CW)"
msgstr "旋转影像（CW）"

msgctxt "editor_menu_edit_rotate_ccw"
msgid "Rotate image (CCW)"
msgstr "旋转影像（CCW）"

msgctxt "editor_menu_edit_transfer_style"
msgid "Transfer style"
msgstr "转移方式"

msgctxt "editor_menu_edit_copy_element"
msgid "Duplicate element"
msgstr "拷贝元素"

msgctxt "editor_menu_edit_copy_to_clipboard"
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "拷贝到剪贴板"

msgctxt "editor_menu_edit_paste_from_clipboard"
msgid "Paste from clipboard"
msgstr "从剪贴板粘贴"

msgctxt "editor_menu_edit_lock_element"
msgid "Lock element"
msgstr "锁定元素"

msgctxt "editor_menu_edit_unlock_element"
msgid "Unlock element"
msgstr "解锁元素"

msgctxt "editor_menu_edit_lock_all_elements"
msgid "Lock all elements"
msgstr "锁定所有元素"

msgctxt "editor_menu_edit_unlock_all_elements"
msgid "Unlock all elements"
msgstr "解锁所有元素"

msgctxt "editor_menu_edit_imagesettings"
msgid "Image settings"
msgstr "图像设置"

msgctxt "editor_menu_edit_bluetooth_trigger"
msgid "Trigger Laser"
msgstr "触发激光"

msgctxt "editor_menu_edit_tag"
msgid "Tag and properties"
msgstr "标签和属性"

msgctxt "editor_menu_style"
msgid "Style"
msgstr "风格"

#. hints (TODO: should we remove these and instead show an icon of the
#. currently active tool, like iOS)
msgctxt "editor_hint_howto_draw_reference"
msgid "Please point-and-drag one side of the reference."
msgstr "请指定并拖拽参照物的一边."

msgctxt "editor_hint_howto_draw_flatref"
msgid "Please point-and-drag the length of the reference distance."
msgstr "请指定并拖动参照距离的长度"

msgctxt "editor_hint_howto_draw_measure"
msgid "Please point-and-drag the new measure."
msgstr "请指定并拖拽待测物."

msgctxt "editor_hint_howto_draw_angle"
msgid "Please draw the new angle in one stroke."
msgstr "请指定顶点并拖拽待测角度的一边."

msgctxt "editor_hint_howto_draw_area"
msgid "Please draw the outline of the area in one stroke."
msgstr "请指定并拖拽待测面积的一边."

msgctxt "editor_hint_howto_draw_text"
msgid ""
"Please position the text area by pointing at the target location and then dragging the textbox to the end of the "
"arrow."
msgstr "请指定并拖拽文本框的一边."

msgctxt "editor_hint_howto_draw_circle"
msgid "Please point to the circle center and drag to specify the circle size."
msgstr "请指向圆心并拖拽，如此指定圆环尺寸. "

msgctxt "editor_hint_howto_draw_freehand"
msgid "You are now drawing in freehand mode until you press the close button."
msgstr "您处于自由手绘模式，如欲离开这个模式请按关闭按钮."

msgctxt "editor_hint_howto_draw_point"
msgid "Place the point with a simple click."
msgstr "单击即可放置点。"

msgctxt "editor_hint_howto_draw_line"
msgid "Please point-and-drag the new line."
msgstr "请指向并拖动新线条。"

msgctxt "editor_hint_howto_draw_ellipse"
msgid "Please point to the ellipse center and drag to specify the radius."
msgstr "请指向椭圆中心并拖动以指定半径。"

msgctxt "editor_hint_howto_draw_rectangle"
msgid "Please draw the rectangle diagonal."
msgstr "请绘制矩形对角线。"

msgctxt "editor_hint_howto_draw_perspective_line"
msgid ""
"Tool for measuring an unknown distance along a perspectively distorted line. See the FAQ for an introduction."
msgstr "此工具用于测量沿着透视扭曲线条的未知距离。有关说明，请参见 FAQ。"

msgctxt "editor_hint_howto_draw_dimstring"
msgid "Please draw the first dimension string. Use the top toolbar to modify it."
msgstr "请绘制第一个尺寸字符串。使用顶部工具栏进行修改。"

msgctxt "editor_hint_howto_draw_dimstring_cumulative"
msgid "Please draw the first dimension string. Use the top toolbar to modify it."
msgstr "请绘制第一个尺寸字符串。使用顶部工具栏进行修改。"

msgctxt "editor_hint_howto_attach_to_reference"
msgid "Click on the measure you want to compute based on the selected reference."
msgstr "点击待测度量."

msgctxt "editor_hint_howto_attach_measure"
msgid "Click on the reference based on which you want to calculate the selected measure."
msgstr "点击您要与之创建关联的参照物."

msgctxt "editor_help_why_no_measured_value"
msgid ""
"The value cannot yet be computed because the image is not calibrated. Please add a 'reference scale' or a "
"'perspective reference'."
msgstr "图像未经校准，故无法计算该值。请添加 “尺度参照” 或 “透视参照物”。"

msgctxt "editor_help_why_no_measured_value_manual_url"
msgid "https://imagemeter.com/manual/measuring/basics"
msgstr "https://imagemeter.com/manual/measuring/basics"

msgctxt "editor_help_why_no_measured_value_because_two_references"
msgid ""
"The value is not computed because the image contains two references. Please select 'Compute value' from the menu "
"and select which reference to use."
msgstr "图像关联了两个参照物，故无法计算该值。请从菜单中选择 “自动计算数值”，然后选择一个要使用的参考物。"

msgctxt "editor_help_do_not_show_again"
msgid "Don't show again"
msgstr "不再显示"

msgctxt "editor_help_show_instructions"
msgid "Show instructions"
msgstr "显示指示"

msgctxt "editor_error_no_reference_to_attach_to"
msgid "There is no reference in the image! You need to draw a reference in order to do automatic computations."
msgstr "这个图像中尚缺参照尺寸！您必须绘出参照物并指定尺寸以激活自动长度计算. "

msgctxt "editor_error_no_element_to_attach_to_reference"
msgid "There is no measure that could be computed."
msgstr "无法计算任何度量. "

msgctxt "editor_message_element_has_been_attached_to_single_reference"
msgid "Measure is computed based on the reference you provided."
msgstr "已经根据您给出的参照尺寸算出度量. "

#. editor misc
msgctxt "editor_dialog_tag_properties_title"
msgid "Tags and properties"
msgstr "标签和属性"

msgctxt "editor_dialog_save_corrupted_imm_file_message"
msgid ""
"The image data could not be read successfully. ImageMeter has tried to load as much of the data as possible, but "
"the image annotations may be incomplete or may have errors.\n"
"\n"
"Do you want to keep the old data (new modifications will not be saved), or do you want to overwrite the data "
"(you will lose the elements that could not be read successfully)?"
msgstr ""
"这个图像文档无法成功读取。本进程已尽力读取图像中的所有数据，但是图像的批注信息有可能不完整或者有错误。\n"
"\n"
"您想保留旧的文档（更改将不会被保存），还是想重写这个文档（未能成功读取的元素将会永久缺失）？"

msgctxt "editor_dialog_save_corrupted_imm_file_overwrite_button"
msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"

msgctxt "editor_dialog_save_corrupted_imm_file_keep_old_button"
msgid "Keep old data"
msgstr "保留旧文档"

msgctxt "color_dialog_special_transparent"
msgid "Transparent"
msgstr "透明"

msgctxt "color_dialog_special_automatic"
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

msgctxt "color_dialog_special_use_main_color"
msgid "Use main color"
msgstr "使用主色"

#. dialog: element locking
msgctxt "editor_locking_title"
msgid "Modification lock"
msgstr "修改锁"

msgctxt "editor_locking_lock_position"
msgid "Lock position"
msgstr "锁定位置"

msgctxt "editor_locking_lock_measurement"
msgid "Lock measurements"
msgstr "锁定测量数值"

msgctxt "editor_locking_button_apply_to_all"
msgid "Apply to all"
msgstr "在所有元素上应用"

msgctxt "editor_locking_warning_element_value_is_locked"
msgid "Value is locked. You have to unlock it first."
msgstr "值已锁定。您必须先将其解锁。"

#. === style dialogs ===
msgctxt "editor_dialog_style_set_as_default"
msgid "Set as default"
msgstr "设置为常规"

msgctxt "editor_dialog_style_apply_to"
msgid "Apply to …"
msgstr "适用于……"

msgctxt "editor_dialog_style_spinner_various_values"
msgid "various"
msgstr "多种对象"

msgctxt "editor_dialog_style_generic_line_width_magnification"
msgid "Line width"
msgstr "行宽"

#. GText (text box)
msgctxt "editor_dialog_style_textbox_title"
msgid "Text box style"
msgstr "文本框外观"

msgctxt "editor_dialog_style_textbox_show_arrow"
msgid "Show arrow"
msgstr "显示箭头"

msgctxt "editor_dialog_style_textbox_show_border"
msgid "Show border"
msgstr "显示边框"

msgctxt "editor_dialog_style_textbox_text_outline"
msgid "Text outline"
msgstr "文本勾线"

msgctxt "editor_dialog_style_textbox_font_magnification"
msgid "Font size"
msgstr "字体尺寸"

msgctxt "editor_dialog_style_textbox_line_width_magnification"
msgid "Line width"
msgstr "线条宽度"

msgctxt "editor_dialog_style_textbox_background_color"
msgid "Background color"
msgstr "背景颜色"

msgctxt "editor_dialog_style_textbox_text_color"
msgid "Text color"
msgstr "文本颜色"

msgctxt "editor_dialog_style_textbox_text_alignment"
msgid "Text alignment"
msgstr "文本对齐"

msgctxt "editor_dialog_style_textbox_text_alignment_choices:0"
msgid "Left"
msgstr "左"

msgctxt "editor_dialog_style_textbox_text_alignment_choices:1"
msgid "Center"
msgstr "中央"

msgctxt "editor_dialog_style_textbox_text_alignment_choices:2"
msgid "Right"
msgstr "右"

msgctxt "editor_textbox_add_arrow"
msgid "Add arrow"
msgstr "添加箭头"

msgctxt "editor_textbox_delete_arrow"
msgid "Delete arrow"
msgstr "删除箭头"

#. GFreehand
msgctxt "editor_dialog_style_freehand_title"
msgid "Freehand style"
msgstr "自由手绘风格"

msgctxt "editor_dialog_style_freehand_line_width"
msgid "Line width"
msgstr "线条宽度"

msgctxt "editor_dialog_style_freehand_outline_width"
msgid "Outline width"
msgstr "选择线条宽度"

msgctxt "editor_dialog_style_freehand_line_pattern"
msgid "Line pattern"
msgstr "线条模式"

#. GEllipse
msgctxt "editor_dialog_style_ellipse_title"
msgid "Ellipse style"
msgstr "椭圆风格"

msgctxt "editor_dialog_style_ellipse_fill_color"
msgid "Fill color"
msgstr "填色"

#. GMeasure
msgctxt "editor_dialog_style_line_title"
msgid "Line style"
msgstr "线型"

msgctxt "editor_dialog_style_measure_title"
msgid "Dimension style"
msgstr "尺寸外观"

msgctxt "editor_dialog_style_measure_show_text"
msgid "Show length"
msgstr "显示长度"

msgctxt "editor_dialog_style_measure_font_magnification"
msgid "Font size"
msgstr "字体尺寸"

msgctxt "editor_dialog_style_measure_line_style"
msgid "Line style"
msgstr "线条外观"

msgctxt "editor_dialog_style_measure_line_pattern"
msgid "Line pattern"
msgstr "线条图案"

msgctxt "editor_dialog_style_measure_line_width_magnification"
msgid "Line width"
msgstr "线条宽度"

msgctxt "editor_dialog_style_measure_linecap_magnification"
msgid "Line cap size"
msgstr "线条终端箭头尺寸"

msgctxt "editor_dialog_style_measure_text_position"
msgid "Text position"
msgstr "文本位置"

msgctxt "editor_dialog_style_measure_text_position_above"
msgid "Above line"
msgstr "线条上方"

msgctxt "editor_dialog_style_measure_text_position_within"
msgid "Within line"
msgstr "线条中间"

msgctxt "editor_dialog_style_measure_text_position_horizontal"
msgid "Horizontal"
msgstr "水平的"

msgctxt "editor_dialog_style_measure_text_color"
msgid "Text color"
msgstr "文本颜色"

msgctxt "editor_measure_move_label"
msgid "Move label"
msgstr "移动标签"

#. GAngle
msgctxt "editor_dialog_style_angle_title"
msgid "Angle style"
msgstr "角度外观"

msgctxt "editor_dialog_style_angle_show_text"
msgid "Show text"
msgstr "显示文本"

msgctxt "editor_dialog_style_angle_font_magnification"
msgid "Font size"
msgstr "字体尺寸"

msgctxt "editor_dialog_style_angle_line_width_magnification"
msgid "Line width"
msgstr "线条宽度"

#. GRectRef (perspective reference)
msgctxt "editor_dialog_style_rect_title"
msgid "Reference style"
msgstr "参照尺寸外观"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_show_text"
msgid "Show side lengths"
msgstr "显示文本"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_show_area"
msgid "Show area"
msgstr "显示面积"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_font_magnification"
msgid "Font size"
msgstr "字体尺寸"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_grid_always_on"
msgid "Always show grid"
msgstr "总是显示网格"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_hgridsubdiv"
msgid "Grid subdivisions (H)"
msgstr "水平方向网格细分（H）"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_vgridsubdiv"
msgid "Grid subdivisions (V)"
msgstr "垂直方向网格细分（V）"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_line_width_magnification"
msgid "Line width"
msgstr "线条宽度"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_set_default_reference_size"
msgid "Store reference size as default"
msgstr "将参照物尺寸保存为常规"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_info_set_default_reference_size_title"
msgid "Default Reference Size"
msgstr "常规参照物尺寸"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_info_set_default_reference_size_text"
msgid ""
"This button stores the currently entered reference dimensions as the default size. When creating a new "
"reference, these dimensions are automatically set. You can set this to any reference that is suitable for your "
"application, e.g. the size of a sheet of paper."
msgstr ""
"按此按钮可以将当前参照物尺寸保存为常规值。以后当你圈定一个参照物时，其尺寸会自动设为此常规值。你可以将此法运用至"
"一些常见参照物，例如一张 A4 白纸."

msgctxt "editor_dialog_style_rect_grid_subdivisions_choices:0"
msgid "none"
msgstr "无"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_grid_subdivisions_choices:1"
msgid "1"
msgstr "1"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_grid_subdivisions_choices:2"
msgid "2"
msgstr "2"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_grid_subdivisions_choices:3"
msgid "3"
msgstr "3"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_grid_subdivisions_choices:4"
msgid "4"
msgstr "4"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_grid_subdivisions_choices:5"
msgid "5"
msgstr "5"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_grid_subdivisions_choices:6"
msgid "6"
msgstr "6"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_grid_subdivisions_choices:7"
msgid "7"
msgstr "7"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_grid_subdivisions_choices:8"
msgid "8"
msgstr "8"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_grid_subdivisions_choices:9"
msgid "9"
msgstr "9"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_grid_subdivisions_choices:10"
msgid "10"
msgstr "10"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_text_position"
msgid "Text position"
msgstr "文本位置"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_text_position_choices:0"
msgid "Above line"
msgstr "线条上方"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_text_position_choices:1"
msgid "Within line"
msgstr "线条中间"

msgctxt "editor_rectref_choose_size"
msgid "Choose size"
msgstr "选择尺寸"

#. GFlatRef (reference scale)
msgctxt "editor_dialog_style_flatref_title"
msgid "Reference style"
msgstr "参照尺寸外观"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_font_magnification"
msgid "Font size"
msgstr "字体尺寸"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_subdivisions"
msgid "Subdivisions"
msgstr "分组"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_subdivisions_choices:0"
msgid "none"
msgstr "无"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_subdivisions_choices:1"
msgid "2"
msgstr "2"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_subdivisions_choices:2"
msgid "3"
msgstr "3"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_subdivisions_choices:3"
msgid "4"
msgstr "4"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_subdivisions_choices:4"
msgid "5"
msgstr "5"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_subdivisions_choices:5"
msgid "6"
msgstr "6"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_subdivisions_choices:6"
msgid "7"
msgstr "7"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_subdivisions_choices:7"
msgid "8"
msgstr "8"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_subdivisions_choices:8"
msgid "9"
msgstr "9"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_subdivisions_choices:9"
msgid "10"
msgstr "10"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_label_mode"
msgid "Display labels"
msgstr "标值显示"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_label_mode_choices:0"
msgid "None"
msgstr "不显示"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_label_mode_choices:1"
msgid "Only total length"
msgstr "只显示总长"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_label_mode_choices:2"
msgid "All labels"
msgstr "显示所有标值"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_label_mode_choices:3"
msgid "Every second label"
msgstr "隔一个标值"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_label_position"
msgid "Label position"
msgstr "标值位置"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_label_position_choices:0"
msgid "Above"
msgstr "上方"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_label_position_choices:1"
msgid "Below"
msgstr "下方"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_label_position_choices:2"
msgid "Alternating, last one above"
msgstr "上下交替，最后一个标值在上方"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_label_position_choices:3"
msgid "Alternating, last one below"
msgstr "上下交替，最后一个标值在下方"

#. GArea
msgctxt "editor_dialog_style_area_title"
msgid "Area style"
msgstr "面积外观"

msgctxt "editor_dialog_style_area_show_text"
msgid "Show area"
msgstr "显示文本"

msgctxt "editor_dialog_style_area_show_perimeter"
msgid "Show perimeter"
msgstr "显示周长"

msgctxt "editor_dialog_style_area_font_magnification"
msgid "Area font size"
msgstr "字体尺寸"

msgctxt "editor_dialog_style_area_show_edge_labels"
msgid "Show edge lengths"
msgstr "显示边长"

msgctxt "editor_dialog_style_area_show_edge_labels_none"
msgid "None"
msgstr "无"

msgctxt "editor_dialog_style_area_show_edge_labels_custom"
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

msgctxt "editor_dialog_style_area_show_edge_labels_all"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt "editor_dialog_style_area_edge_font_magnification"
msgid "Edges font size"
msgstr "边缘字体大小"

msgctxt "editor_dialog_style_area_fill_color"
msgid "Fill color"
msgstr "填色"

msgctxt "editor_dialog_style_area_line_width_magnification"
msgid "Line width"
msgstr "线条宽度"

msgctxt "editor_area_may_add_points"
msgid "May add points"
msgstr "可以添加点"

msgctxt "editor_area_may_delete_points"
msgid "May delete points"
msgstr "可以删除点"

#. GCircle
msgctxt "editor_dialog_style_circle_title"
msgid "Circle style"
msgstr "圆圈外观"

msgctxt "editor_dialog_style_circle_show_radius"
msgid "Show radius"
msgstr "显示半径"

msgctxt "editor_dialog_style_circle_show_diameter"
msgid "Show diameter"
msgstr "显示直径"

msgctxt "editor_dialog_style_circle_show_circumference"
msgid "Show circumference"
msgstr "显示周长"

msgctxt "editor_dialog_style_circle_show_angle"
msgid "Show angle"
msgstr "显示角度"

msgctxt "editor_dialog_style_circle_show_area"
msgid "Show area"
msgstr "显示面积"

msgctxt "editor_dialog_style_circle_fill_color"
msgid "Fill color"
msgstr "填色"

msgctxt "editor_dialog_style_circle_font_magnification"
msgid "Font size"
msgstr "字体尺寸"

msgctxt "editor_dialog_style_circle_line_width_magnification"
msgid "Line width"
msgstr "线条宽度"

msgctxt "circle_radius_prefix"
msgid "r:"
msgstr "r:"

msgctxt "circle_area_prefix"
msgid "A:"
msgstr "A:"

msgctxt "circle_circumference_prefix"
msgid "C:"
msgstr "C:"

msgctxt "circle_arc_length_prefix"
msgid "s:"
msgstr "s:"

#. GRectangle
msgctxt "editor_dialog_style_rectangle_title"
msgid "Rectangle style"
msgstr "矩形外观"

msgctxt "editor_dialog_style_rectangle_show_edge_lengths"
msgid "Show side lengths"
msgstr "显示边长"

msgctxt "editor_dialog_style_rectangle_show_area"
msgid "Show area"
msgstr "显示面积"

msgctxt "editor_dialog_style_rectangle_show_perimeter"
msgid "Show perimeter"
msgstr "显示周长"

msgctxt "editor_dialog_style_rectangle_fill_color"
msgid "Fill color"
msgstr "填色"

msgctxt "editor_dialog_style_rectangle_font_magnification"
msgid "Font size"
msgstr "字体大小"

msgctxt "editor_dialog_style_rectangle_line_width_magnification"
msgid "Line width"
msgstr "线条宽度"

msgctxt "rectangle_area_prefix"
msgid "A:"
msgstr "A："

msgctxt "rectangle_perimeter_prefix"
msgid "P:"
msgstr "P："

#. GDimString
msgctxt "editor_dialog_style_dimstring_title"
msgid "Dimension string style"
msgstr "度量字符外观"

msgctxt "editor_dialog_style_dimstring_show_marks"
msgid "Show intersection marks"
msgstr "显示相交处的标记"

msgctxt "editor_dimstring_mode_add_markers"
msgid "Add measures"
msgstr "添加度量"

msgctxt "editor_dimstring_mode_move_markers"
msgid "Move measures"
msgstr "迁移度量"

msgctxt "editor_dimstring_mode_toggle_segments"
msgid "Toggle segments"
msgstr "切换段"

msgctxt "editor_dimstring_mode_move_strings"
msgid "Move strings"
msgstr "迁移字符"

msgctxt "editor_dimstring_mode_set_values"
msgid "Set values"
msgstr "设置值"

msgctxt "editor_dimstring_mode_adjust_guide_lines_lengths"
msgid "Guide lines lengths"
msgstr "引导线长度"

msgctxt "editor_dimstring_func_edit_mode"
msgid "Select edit mode"
msgstr "选择编辑模式"

msgctxt "editor_dimstring_func_add_string"
msgid "Add string"
msgstr "添加字符串"

msgctxt "editor_dimstring_func_add_cumulative_string"
msgid "Add cumulative string"
msgstr "添加累积字符串"

msgctxt "editor_dimstring_func_swap_orientation"
msgid "Swap orientation"
msgstr "转向"

#. GMeasurementPoint
msgctxt "editor_dialog_style_measurementpoint_title"
msgid "Point style"
msgstr "点外观"

msgctxt "editor_dialog_style_measurementpoint_line_width_magnification"
msgid "Line width"
msgstr "线条宽度"

msgctxt "editor_dialog_style_measurementpoint_font_magnification"
msgid "Font size"
msgstr "字体大小"

msgctxt "editor_dialog_style_measurementpoint_shape_magnification"
msgid "Marker size"
msgstr "标记尺寸"

msgctxt "editor_dialog_style_measurementpoint_shape"
msgid "Marker"
msgstr "记号笔"

msgctxt "editor_dialog_style_measurementpoint_label_position"
msgid "Label position"
msgstr "标签位置"

msgctxt "editor_dialog_style_measurementpoint_show_text"
msgid "Show text"
msgstr "显示文本"

msgctxt "editor_dialog_style_measurementpoint_shape_choices:0"
msgid "Encircled cross"
msgstr "带圈的十字叉丝"

msgctxt "editor_dialog_style_measurementpoint_shape_choices:1"
msgid "Upright cross"
msgstr "十字叉丝"

msgctxt "editor_dialog_style_measurementpoint_shape_choices:2"
msgid "Diagonal cross"
msgstr "X字叉丝"

msgctxt "editor_dialog_style_measurementpoint_shape_choices:3"
msgid "Dot"
msgstr "点"

msgctxt "editor_dialog_style_measurementpoint_shape_choices:4"
msgid "Elevation top"
msgstr "至顶记号"

msgctxt "editor_dialog_style_measurementpoint_shape_choices:5"
msgid "Elevation bottom"
msgstr "至底记号"

msgctxt "eight_directions_choices:0"
msgid "Top left"
msgstr "左上方"

msgctxt "eight_directions_choices:1"
msgid "Top"
msgstr "顶部"

msgctxt "eight_directions_choices:2"
msgid "Top right"
msgstr "右上"

msgctxt "eight_directions_choices:3"
msgid "Right"
msgstr "右"

msgctxt "eight_directions_choices:4"
msgid "Bottom right"
msgstr "右下"

msgctxt "eight_directions_choices:5"
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

msgctxt "eight_directions_choices:6"
msgid "Bottom left"
msgstr "左下方"

msgctxt "eight_directions_choices:7"
msgid "Left"
msgstr "左"

#. GPerspectiveLine
msgctxt "editor_dialog_style_perspective_line_title"
msgid "Perspective line style"
msgstr "透视线外观"

msgctxt "editor_perspective_live_add_measure"
msgid "Add measure"
msgstr "添加度量"

msgctxt "editor_perspective_live_remove_measure"
msgid "Remove measure"
msgstr "移除度量"

#. Label style
msgctxt "editor_label_style_text_color"
msgid "Text color"
msgstr "文本颜色"

msgctxt "editor_label_style_font_size"
msgid "Font size"
msgstr "字体大小"

msgctxt "editor_label_style_bkg_color"
msgid "Background color"
msgstr "背景颜色"

msgctxt "editor_label_style_apply_to"
msgid "Apply to …"
msgstr "适用于……"

msgctxt "editor_label_style_apply_to_both_sides"
msgid "Both sides"
msgstr "两边"

msgctxt "editor_label_style_apply_to_all_edges"
msgid "All edges"
msgstr "所有边缘"

msgctxt "editor_label_style_apply_to_all_lengths"
msgid "All lengths"
msgstr "所有长度"

msgctxt "editor_label_style_apply_to_whole_element"
msgid "Whole element"
msgstr "整个元素"

msgctxt "editor_label_style_apply_to_whole_image"
msgid "Whole image"
msgstr "整个图像"

msgctxt "editor_label_style_save_as_default_for"
msgid "Use style as default for …"
msgstr "使用此外观作为……的默认值"

msgctxt "editor_label_style_save_as_default_only_this_label"
msgid "Only this label"
msgstr "仅此标签"

msgctxt "editor_label_style_save_as_default_this_element"
msgid "This drawing tool"
msgstr "这个绘图工具"

msgctxt "editor_label_style_save_as_default_all_elements"
msgid "All drawing tools"
msgstr "所有绘图工具"

#. settings: standard rectangle reference object sizes
msgctxt "settings_rectref_sizes_title"
msgid "Reference object sizes"
msgstr "参照物尺寸"

msgctxt "settings_rectref_sizes_name"
msgid "Name:"
msgstr "名称："

msgctxt "settings_rectref_sizes_width"
msgid "Width:"
msgstr "宽度："

msgctxt "settings_rectref_sizes_height"
msgid "Height:"
msgstr "高度："

msgctxt "settings_rectref_sizes_add_object_size"
msgid "+ add object size"
msgstr "+ 加入对象尺寸"

msgctxt "settings_rectref_sizes_new_object_name"
msgid "custom object"
msgstr "自定义对象"

msgctxt "settings_rectref_sizes_menu_open"
msgid "Edit objects…"
msgstr "编辑对象……"

msgctxt "editor_rectref_standard_size_letter"
msgid "Letter"
msgstr "US Letter"

msgctxt "editor_rectref_standard_size_legal"
msgid "Legal"
msgstr "US Legal"

msgctxt "editor_rectref_standard_size_credit_card"
msgid "Credit card"
msgstr "信用卡"

#. value entry dialog
msgctxt "dimension_format_length_choices:0"
msgid "metric (1.00 m)"
msgstr "公制单位 (1.00 m)"

#. value entry dialog
msgctxt "dimension_format_length_choices:1"
msgid "imperial (1' 10 1/32\")"
msgstr "英制单位 (1' 10 1/32\")"

#. value entry dialog
msgctxt "dimension_format_length_choices:2"
msgid "fractional inches (1 1/32\")"
msgstr "带分数的英制 (1 1/32\")"

#. value entry dialog
msgctxt "dimension_format_length_choices:3"
msgid "imperial decimal (1.00 ft)"
msgstr "英制单位 (1.00 ft)"

#. value entry dialog
msgctxt "dimension_format_length_choices:4"
msgid "text"
msgstr "文本"

msgctxt "dimension_format_length_readonly_choices:0"
msgid "metric (1.00 m)"
msgstr "公制单位 (1.00 m)"

msgctxt "dimension_format_length_readonly_choices:1"
msgid "imperial (1' 10 1/32\")"
msgstr "英制单位 (1' 10 1/32\")"

msgctxt "dimension_format_length_readonly_choices:2"
msgid "fractional inches (1 1/32\")"
msgstr "带分数的英制 (1 1/32\")"

msgctxt "dimension_format_length_readonly_choices:3"
msgid "imperial (1.00 ft)"
msgstr "英制单位 (1.00 ft)"

msgctxt "dimension_format_area_choices:0"
msgid "metric"
msgstr "公制单位"

msgctxt "dimension_format_area_choices:1"
msgid "imperial"
msgstr "英制单位"

msgctxt "dimension_format_area_choices:2"
msgid "text"
msgstr "文本"

msgctxt "dimension_format_area_readonly_choices:0"
msgid "metric"
msgstr "公制单位"

msgctxt "dimension_format_area_readonly_choices:1"
msgid "imperial"
msgstr "英制单位"

msgctxt "dimension_format_angle_choices:0"
msgid "angle"
msgstr "角度"

msgctxt "dimension_format_angle_choices:1"
msgid "text"
msgstr "文本"

msgctxt "dimension_format_imperial_length_unit_choices:0"
msgid "mil"
msgstr "mil"

msgctxt "dimension_format_imperial_length_unit_choices:1"
msgid "inch"
msgstr "英寸"

msgctxt "dimension_format_imperial_length_unit_choices:2"
msgid "foot"
msgstr "英尺"

msgctxt "dimension_format_imperial_length_unit_choices:3"
msgid "yard"
msgstr "英码"

msgctxt "dimension_format_imperial_length_unit_choices:4"
msgid "mile"
msgstr "英里"

msgctxt "dimension_format_angle_unit_choices:0"
msgid "degrees"
msgstr "度"

#, c-format
msgctxt "dimension_format_angle_unit_choices:1"
msgid "slope %"
msgstr "斜率 %"

msgctxt "dimension_format_angle_unit_choices:2"
msgid "radians"
msgstr "弧度"

msgctxt "dimension_format_area_imperial_choices:0"
msgid "sq in"
msgstr "平方英寸"

msgctxt "dimension_format_area_imperial_choices:1"
msgid "sq ft"
msgstr "平方英尺"

msgctxt "dimension_format_area_imperial_choices:2"
msgid "sq yd"
msgstr "平方码"

msgctxt "dimension_format_area_imperial_choices:3"
msgid "sq mi"
msgstr "平方英里"

msgctxt "dimension_format_area_imperial_choices:4"
msgid "acre"
msgstr "英亩"

msgctxt "dimension_format_area_imperial_choices:5"
msgid "square mil"
msgstr "平方密尔"

msgctxt "dimension_format_area_imperial_choices:6"
msgid "circular mil"
msgstr "圆形密耳"

msgctxt "dimension_format_area_metric_prefix_choices:0"
msgid "mm²"
msgstr "mm²"

msgctxt "dimension_format_area_metric_prefix_choices:1"
msgid "cm²"
msgstr "cm²"

msgctxt "dimension_format_area_metric_prefix_choices:2"
msgid "m²"
msgstr "m²"

msgctxt "dimension_format_area_metric_prefix_choices:3"
msgid "km²"
msgstr "km²"

msgctxt "dimension_format_area_metric_prefix_choices:4"
msgid "are"
msgstr "are"

msgctxt "dimension_format_area_metric_prefix_choices:5"
msgid "hectare"
msgstr "hectare"

msgctxt "dimension_format_area_metric_prefix_choices:6"
msgid "µm²"
msgstr "µm²"

msgctxt "dimension_format_area_metric_prefix_choices:7"
msgid "nm²"
msgstr "nm²"

msgctxt "value_entry_tab_title_value"
msgid "Value"
msgstr "数值"

msgctxt "value_entry_tab_title_metadata"
msgid "Extra"
msgstr "额外"

msgctxt "value_entry_tab_title_unit"
msgid "Unit"
msgstr "单元"

msgctxt "value_entry_tab_title_style"
msgid "Style"
msgstr "外观"

msgctxt "value_entry_text_mode"
msgid "Text mode"
msgstr "文本模式"

msgctxt "value_entry_value_mode"
msgid "Value mode"
msgstr "数值模式"

msgctxt "value_entry_key_inch"
msgid "Inch"
msgstr "英寸"

msgctxt "value_entry_key_foot"
msgid "Foot"
msgstr "英尺"

msgctxt "value_entry_key_yard"
msgid "Yard"
msgstr "英码"

msgctxt "value_entry_unit_section_automatic_measurement_options"
msgid "Automatic measurement options"
msgstr "自动测量选项"

msgctxt "value_entry_metadata_prefix"
msgid "Prefix"
msgstr "前缀"

msgctxt "value_entry_metadata_suffix"
msgid "Suffix"
msgstr "后缀"

msgctxt "value_entry_decimal_digits"
msgid "Decimal digits"
msgstr "小数字"

msgctxt "value_entry_unit_unit"
msgid "Unit"
msgstr "单元"

msgctxt "value_entry_dimension_format_reduce_fraction_choices:0"
msgid "Reduce (4/8 becomes 1/2)"
msgstr "约分（4/8变为1/2）"

msgctxt "value_entry_dimension_format_reduce_fraction_choices:1"
msgid "Keep (4/8 stays 4/8)"
msgstr "不约分（4/8 还是 4/8）"

msgctxt "dimension_format_imperial_unit_display_choices:0"
msgid "Show as '/\""
msgstr "显示为 '/\""

msgctxt "dimension_format_imperial_unit_display_choices:1"
msgid "Show as ft/in"
msgstr "显示为英尺/英寸"

msgctxt "dimension_format_show_unit_choices:0"
msgid "Show value and unit"
msgstr "显示值和单位"

msgctxt "dimension_format_show_unit_choices:1"
msgid "Do not show the unit"
msgstr "不显示单位"

msgctxt "value_entry_unit_disambiguation"
msgid "Ambiguous numbers"
msgstr "容易误读的数字（比如 6 和 9）"

msgctxt "value_entry_unit_disambiguation_choices:0"
msgid "Keep"
msgstr "保持"

msgctxt "value_entry_unit_disambiguation_choices:1"
msgid "Add disambiguating dot"
msgstr "添加消除歧义的点"

#. text box entry dialog
msgctxt "textbox_dialog_label"
msgid "Text note"
msgstr "文本批注"

msgctxt "textbox_text_hint"
msgid "No text"
msgstr "无文本"

msgctxt "textbox_text_preset_button"
msgid "Preset…"
msgstr "缺省……"

msgctxt "textbox_text_preset_open_prefs"
msgid "(Define presets …)"
msgstr "（定义缺省……）"

msgctxt "textbox_hint_undefined_text"
msgid "click to enter text"
msgstr "点击输入文本"

msgctxt "textbox_audio_notes_title"
msgid "Audio note"
msgstr "语音注记"

msgctxt "textbox_detail_picture_title"
msgid "Detail picture"
msgstr "详细图片"

msgctxt "textbox_detail_picture_cannot_load"
msgid "Cannot load detail image"
msgstr "无法加载细节图片"

msgctxt "textbox_detail_picture_load_error_zero_size"
msgid "Image has zero size."
msgstr "图片尺寸为零。"

#. ImageSettings
msgctxt "imagesettings_dialog_base_sizes"
msgid "Base sizes"
msgstr "基础尺寸"

msgctxt "imagesettings_duallabel_mode_choices:0"
msgid "Off"
msgstr "关"

msgctxt "imagesettings_duallabel_mode_choices:1"
msgid "Model scale"
msgstr "模型规模"

msgctxt "imagesettings_duallabel_mode_choices:2"
msgid "Alternative unit"
msgstr "可选单位"

msgctxt "imagesettings_dialog_duallabel_title"
msgid "Secondary label"
msgstr "次要标签"

msgctxt "imagesettings_dialog_duallabel_mode"
msgid "Mode"
msgstr "模式"

msgctxt "imagesettings_dialog_duallabel_scale"
msgid "Scale"
msgstr "规模"

msgctxt "imagesettings_dialog_duallabel_unit"
msgid "Unit"
msgstr "单元"

msgctxt "imagesettings_dialog_canvas_title"
msgid "Canvas"
msgstr "画布"

msgctxt "imagesettings_dialog_canvas_colorscheme"
msgid "Color scheme"
msgstr "配色方案"

msgctxt "imagesettings_dialog_canvas_colorscheme_presets:0"
msgid "White"
msgstr "白色"

msgctxt "imagesettings_dialog_canvas_colorscheme_presets:1"
msgid "Black"
msgstr "黑色"

msgctxt "imagesettings_dialog_canvas_colorscheme_presets:2"
msgid "Dark blue"
msgstr "深蓝"

msgctxt "imagesettings_dialog_canvas_colorscheme_presets:3"
msgid "Custom"
msgstr "自选"

msgctxt "imagesettings_dialog_canvas_unit_distance"
msgid "Unit distance"
msgstr "单位距离"

msgctxt "imagesettings_dialog_canvas_unit_distance_hint"
msgid "100 cm"
msgstr "100 cm"

msgctxt "imagesettings_dialog_canvas_num_subdivisions"
msgid "Subdivisions"
msgstr "细分数量"

msgctxt "imagesettings_dialog_bkgimage_title"
msgid "Image"
msgstr "图片"

msgctxt "imagesettings_dialog_bkgimage_brightness"
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

msgctxt "imagesettings_dialog_bkgimage_saturation"
msgid "Saturation"
msgstr "饱和"

msgctxt "imagesettings_dialog_bkgimage_contrast"
msgid "Contrast"
msgstr "对比"

msgctxt "imagesettings_dialog_bkgimage_reset"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgctxt "imagesettings_dialog_calibration_title"
msgid "Calibration"
msgstr "校准"

msgctxt "imagesettings_dialog_calibration_enable"
msgid "Calibrate to image"
msgstr "对图像校准"

msgctxt "imagesettings_dialog_calibration_image_resolution"
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

msgctxt "imagesettings_dialog_calibration_image_scale"
msgid "Scale"
msgstr "比例尺"

msgctxt "imagesettings_dialog_calibration_image_scale_real"
msgid "real"
msgstr "实物"

msgctxt "imagesettings_dialog_calibration_image_scale_image"
msgid "image"
msgstr "图像"

#. bluetooth
msgctxt "bluetooth_message_device_connected"
msgid "Connection to Bluetooth device established."
msgstr "蓝牙设备已连接。"

msgctxt "bluetooth_message_device_disconnected"
msgid "Lost connection to Bluetooth device."
msgstr "蓝牙设备断连。"

msgctxt "bluetooth_message_device_connect_failed"
msgid "Bluetooth connection failed."
msgstr "蓝牙连接失败。"

msgctxt "bluetooth_error_bluetooth_not_configured"
msgid ""
"You have not yet configured any Bluetooth laser distance meter.\n"
"\n"
"First make sure that your device is listed in the system settings. If required, pair the device.\n"
" <a href=\"android-bluetooth\">Open Android Bluetooth settings</a>\n"
"\n"
"Afterwards, select your device in the ImageMeter settings:\n"
" <a href=\"bluetooth-device\">Open Bluetooth device settings</a>\n"
"\n"
"For more help and a list of supported devices, see <a href=\"https://imagemeter.com/manual/bluetooth/connect/"
"\">here</a>"
msgstr ""
"您尚未配置蓝牙激光测距仪。\n"
"\n"
"首先，请确定系统设置中有显示您的设备。如果需要，请配对。\n"
" <a href=\"android-bluetooth\">开启安卓蓝牙设置</a>\n"
"\n"
"然后，在 ImageMeter 设置中选择您的设备:\n"
" <a href=\"bluetooth-device\">开启蓝牙设备设定</a>\n"
"\n"
"更多帮助信息，以及支持设备列表，请见 <a href=\"https://imagemeter.com/manual/bluetooth/connect/\">这里</a>"

#. 151209
#, c-format
msgctxt "bluetooth_error_cannot_set_value"
msgid "Cannot set received Bluetooth value: %1$s."
msgstr "无法设置接收到的蓝牙数值：%1$s。"

msgctxt "bluetooth_error_cannot_set_value_no_active_element"
msgid "no active element"
msgstr "没有选中的待测元素"

msgctxt "bluetooth_error_cannot_set_value_element_has_no_dimension"
msgid "element does not support measurements"
msgstr "该元素不支持测量"

msgctxt "bluetooth_error_cannot_set_value_dimension_is_read_only"
msgid "element value is read-only"
msgstr "元素数值只读"

msgctxt "bluetooth_error_cannot_set_value_wrong_dimension_unit"
msgid "wrong measurement unit"
msgstr "错误的测量单位"

msgctxt "bluetooth_error_cannot_set_value_element_is_locked"
msgid "element is locked"
msgstr "元素被锁定"

msgctxt "bluetooth_pref_button_start_bluetooth_scan"
msgid "Start Bluetooth device scan"
msgstr "开始侦测蓝牙设备"

msgctxt "bluetooth_pref_scanning_in_progress"
msgid "Scanning ..."
msgstr "侦测中……"

msgctxt "bluetooth_dialog_scan_needs_location_permission_title"
msgid "Bluetooth scan"
msgstr "蓝牙侦测"

msgctxt "bluetooth_dialog_scan_needs_location_permission_text"
msgid ""
"Since Android 10, the fine location permission is required (previously coarse location) to scan for nearby "
"Bluetooth devices. Please grant this permission when requested."
msgstr "从安卓 10  起，系统需要大致位置侦测权限以侦测附近的蓝牙设备。必要时请授权。"

msgctxt "bluetooth_le_scan_needs_location_title"
msgid "Bluetooth LE Scan Error"
msgstr "低耗能蓝牙侦测错误"

msgctxt "bluetooth_le_scan_needs_location_message"
msgid ""
"Android requires that the location service is enabled to run a Bluetooth LE Scan.\n"
"\n"
"Please turn on location services.\n"
"\n"
"After the Bluetooth LE scan, you can turn this off again."
msgstr ""
"安卓系统需要定位服务以侦测低耗能蓝牙。\n"
"\n"
"请打开定位服务.\n"
"\n"
"低耗能蓝牙侦测结束后，您可以关闭定位服务。"

msgctxt "bluetooth_error_unknown"
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

msgctxt "bluetooth_error_ci_E101"
msgid "E101: Replace the batteries"
msgstr "E101: 电池电量不足"

msgctxt "bluetooth_error_ci_E104"
msgid "E104: Calculation error"
msgstr "E104: 无效度量"

msgctxt "bluetooth_error_ci_E152"
msgid "E152: Temperature is too high: &gt; 40°C"
msgstr "E152：温度太高：＆gt; 40°摄氏度"

msgctxt "bluetooth_error_ci_E153"
msgid "E153: Temperature is too low: &lt; 0°C"
msgstr "E153：温度太低：＜。 0°摄氏度"

msgctxt "bluetooth_error_ci_E154"
msgid "E154: Outside the measuring range"
msgstr "E154: 超出测量范围"

msgctxt "bluetooth_error_ci_E155"
msgid "E155: Received signal too weak"
msgstr "E155: 信号太弱"

msgctxt "bluetooth_error_ci_E156"
msgid "E156: Received signal too strong"
msgstr "E156：接收信号太强"

msgctxt "bluetooth_error_ci_E157"
msgid "E157: Incorrect measurement or background is too bright"
msgstr "E157: 背景太亮"

msgctxt "bluetooth_error_ci_E160"
msgid "E160: The device is moving too much to measure"
msgstr "E160: 设备抖动严重"

msgctxt "bluetooth_error_out_of_measuring_range"
msgid "Out of measuring range"
msgstr "超出测量范围"

msgctxt "bluetooth_error_signal_too_weak"
msgid "Signal too weak"
msgstr "信号太弱"

msgctxt "bluetooth_error_display_out_of_range"
msgid "Display out of range"
msgstr "显示超出范围"

msgctxt "bluetooth_error_pythagorean_calculation_error"
msgid "Pythagorean calculation error"
msgstr "勾股计算误差"

msgctxt "bluetooth_error_low_battery"
msgid "Low battery"
msgstr "电池电量不足"

msgctxt "bluetooth_error_out_of_working_temperatur"
msgid "Out of working temperature"
msgstr "超出工作温度"

msgctxt "bluetooth_error_ambient_light_too_strong"
msgid "Ambient light too strong"
msgstr "背景太亮"

#. ============================================== EDITCORE
#. ====================================================
#. ===== templates =====
msgctxt "tpool_templ_template_name_unnamed"
msgid "New template"
msgstr "新范本"

msgctxt "tpool_templ_custom_class_display_name"
msgid "Custom template"
msgstr "自定义模板"

msgctxt "tpool_templ_custom_new_template_name"
msgid "New custom template"
msgstr "新自定义模板"

msgctxt "tpool_templ_custom_columncontent_empty"
msgid "Empty"
msgstr "空"

msgctxt "tpool_templ_custom_columncontent_imagename"
msgid "Image name"
msgstr "图像名称"

msgctxt "tpool_templ_custom_columncontent_image_notes"
msgid "Image notes"
msgstr "图像注释"

msgctxt "tpool_templ_custom_columncontent_image_number"
msgid "Image number"
msgstr "图像编号"

msgctxt "tpool_templ_custom_columncontent_image_capture_date"
msgid "Image capture date"
msgstr "图像拍摄日期"

msgctxt "tpool_templ_custom_columncontent_image_gps_latitude"
msgid "Image GPS latitude"
msgstr "图像 GPS 纬度"

msgctxt "tpool_templ_custom_columncontent_image_gps_longitude"
msgid "Image GPS longitude"
msgstr "图像 GPS 经度"

msgctxt "tpool_templ_custom_columncontent_image_map_link"
msgid "GPS map link"
msgstr "GPS 地图链接"

msgctxt "tpool_templ_custom_columncontent_image_map_link_url_text"
msgid "link"
msgstr "链接"

msgctxt "tpool_templ_custom_columncontent_image_map_link_error_no_gps"
msgid "no GPS"
msgstr "没有GPS"

msgctxt "tpool_templ_custom_columntype_widthHeight"
msgid "Width and height"
msgstr "宽度和高度"

msgctxt "tpool_templ_custom_columntype_text"
msgid "Text note"
msgstr "文本说明"

msgctxt "tpool_templ_custom_new_tablespec_name"
msgid "Custom Table"
msgstr "自定义表"

msgctxt "tpool_templ_custom_new_tag"
msgid "new tag"
msgstr "新标签"

msgctxt "tpool_templ_custom_tag_filter_text"
msgid "Text note"
msgstr "文本说明"

msgctxt "tpool_templ_custom_tag_filter_circle"
msgid "Circle"
msgstr "圆圈"

msgctxt "tpool_templ_custom_tag_property_name"
msgid "Tag"
msgstr "标签"

msgctxt "tpool_templ_areasum_property_name_tag"
msgid "Tag"
msgstr "标签"

msgctxt "tpool_templ_areasum_class_display_name"
msgid "Area sum template"
msgstr "面积总和模板"

msgctxt "tpool_templ_areasum_wallarea_new_template_name"
msgid "New wall area template"
msgstr "新的墙面积模板"

msgctxt "tpool_templ_areasum_floorarea_new_template_name"
msgid "New floor area template"
msgstr "新的建筑面积模板"

msgctxt "tpool_templ_areasum_default_table_name"
msgid "Area sum table"
msgstr "面积总和表"

msgctxt "tpool_templ_areasum_preset_wallarea"
msgid "Wall area"
msgstr "墙面面积"

msgctxt "tpool_templ_areasum_preset_floorarea"
msgid "Floor area"
msgstr "建筑面积"

msgctxt "tpool_templ_areasum_custom_add"
msgid "custom (add)"
msgstr "自定义（添加）"

msgctxt "tpool_templ_areasum_custom_minus"
msgid "custom (subtract)"
msgstr "自定义（减去）"

msgctxt "tpool_templ_areasum_wallarea_wall"
msgid "wall"
msgstr "墙"

msgctxt "tpool_templ_areasum_wallarea_ceiling"
msgid "ceiling"
msgstr "天花板"

msgctxt "tpool_templ_areasum_wallarea_window"
msgid "window"
msgstr "窗户"

msgctxt "tpool_templ_areasum_wallarea_door"
msgid "door"
msgstr "门"

msgctxt "tpool_templ_areasum_floorarea_livingroom"
msgid "living room"
msgstr "客厅"

msgctxt "tpool_templ_areasum_floorarea_bedroom"
msgid "bed room"
msgstr "卧室"

msgctxt "tpool_templ_areasum_floorarea_kitchen"
msgid "kitchen"
msgstr "厨房"

msgctxt "tpool_templ_areasum_floorarea_bathroom"
msgid "bathroom"
msgstr "浴室"

msgctxt "tpool_templ_areasum_floorarea_genericroom"
msgid "other room"
msgstr "其他房间"

msgctxt "tpool_templ_areasum_floorarea_balcony"
msgid "balcony"
msgstr "阳台"

msgctxt "tpool_templ_areasum_table_column_header_item"
msgid "Pos."
msgstr "位置"

msgctxt "tpool_templ_areasum_table_column_header_description"
msgid "Description"
msgstr "描述"

msgctxt "tpool_templ_areasum_table_column_header_count"
msgid "Count"
msgstr "数目"

msgctxt "tpool_templ_areasum_table_column_header_factor"
msgid "Factor"
msgstr "乘数因子"

msgctxt "tpool_templ_areasum_table_column_header_width"
msgid "Width"
msgstr "宽度"

msgctxt "tpool_templ_areasum_table_column_header_height"
msgid "Height"
msgstr "高度"

msgctxt "tpool_templ_areasum_table_column_header_area"
msgid "Area"
msgstr "面积"

msgctxt "tpool_templ_areasum_table_column_header_deduction"
msgid "Deduction"
msgstr "扣除"

msgctxt "tpool_templ_areasum_table_column_header_sumarea"
msgid "Sum"
msgstr "总和"

msgctxt "tpool_templ_partslist_class_display_name"
msgid "Parts list template"
msgstr "零件清单模板"

msgctxt "tpool_templ_partslist_tablespec_default_table"
msgid "Default table"
msgstr "默认表"

msgctxt "tpool_templ_partslist_tablespec_new_table"
msgid "New table"
msgstr "新表"

msgctxt "tpool_templ_partslist_property_comment"
msgid "Comment"
msgstr "注释"

msgctxt "tpool_templ_partslist_columnheader_item_image"
msgid "Image"
msgstr "图像"

msgctxt "tpool_templ_partslist_columnheader_item_element"
msgid "No."
msgstr "No. "

msgctxt "tpool_templ_partslist_columnheader_item_image_and_element"
msgid "No."
msgstr "No. "

msgctxt "tpool_templ_partslist_columnheader_tagname"
msgid "Item"
msgstr "零件"

msgctxt "tpool_templ_partslist_columnheader_comment"
msgid "Comment"
msgstr "注释"

msgctxt "tpool_templ_partslist_columnheader_quantity"
msgid "Qty"
msgstr "数量"

msgctxt "tpool_templ_partslist_columnheader_count"
msgid "Count"
msgstr "数目"

msgctxt "templ_uiitem_duplicate_local"
msgid "(local copy)"
msgstr "（本地副本）"

msgctxt "templ_uiitem_duplicate_global"
msgid "(from settings)"
msgstr "（引用设置）"

msgctxt "table_operation_none"
msgid "None"
msgstr "无"

msgctxt "table_operation_none_keep"
msgid "Keep"
msgstr "保持"

msgctxt "table_operation_sum"
msgid "Sum"
msgstr "总和"

msgctxt "table_operation_avg"
msgid "Average"
msgstr "平均值"

msgctxt "table_operation_min"
msgid "Min"
msgstr "最小值"

msgctxt "table_operation_max"
msgid "Max"
msgstr "最大值"

msgctxt "table_operation_median"
msgid "Median"
msgstr "中位数"

msgctxt "table_operation_count"
msgid "Count"
msgstr "数目"

msgctxt "templ_selection_none"
msgid "None"
msgstr "无"

msgctxt "spinner_selection_various"
msgid "(various)"
msgstr "（多种）"

#. lock reasons
msgctxt "tpool_locked_by_android_editor"
msgid "editor"
msgstr "文档编辑器"

msgctxt "tpool_locked_by_syncer"
msgid "cloud synchronization"
msgstr "云同步"

msgctxt "tpool_locked_by_image_syncer"
msgid "image cloud upload"
msgstr "图片云上传"

msgctxt "tpool_locked_by_list_folder_content"
msgid "list folder content"
msgstr "列出文档夹内容"

msgctxt "tpool_locked_by_file_browser"
msgid "file browser"
msgstr "文档浏览器"

msgctxt "tpool_locked_by_thumbnail_rendering"
msgid "thumbnail rendering"
msgstr "缩略图渲染"

msgctxt "tpool_locked_by_rendering"
msgid "image rendering"
msgstr "图像渲染"

msgctxt "tpool_locked_by_create_image"
msgid "creating image"
msgstr "新建图像中"

msgctxt "tpool_locked_by_import_image"
msgid "importing image"
msgstr "图片导入中"

msgctxt "tpool_locked_by_pro_migration"
msgid "pro migration"
msgstr "专业迁移"

msgctxt "tpool_locked_by_delete_image"
msgid "deleting image"
msgstr "图片删除中"

msgctxt "tpool_locked_by_delete_entity"
msgid "deleting entity"
msgstr "项目删除中"

msgctxt "tpool_locked_by_dialog_image_name"
msgid "image renaming dialog"
msgstr "图像重命名对话框"

msgctxt "tpool_locked_by_copy_directory"
msgid "copying directory"
msgstr "目录复制中"

msgctxt "tpool_locked_by_set_library_root"
msgid "setting image library root"
msgstr "设置图片库根目录"

msgctxt "tpool_locked_by_undelete_entity"
msgid "undeleting entity"
msgstr "取消删除项目"

#. date strings
msgctxt "month_names_short_1"
msgid "Jan"
msgstr "一月"

msgctxt "month_names_short_2"
msgid "Feb"
msgstr "二月"

msgctxt "month_names_short_3"
msgid "Mar"
msgstr "三月"

msgctxt "month_names_short_4"
msgid "Apr"
msgstr "四月"

msgctxt "month_names_short_5"
msgid "May"
msgstr "五月"

msgctxt "month_names_short_6"
msgid "Jun"
msgstr "六月"

msgctxt "month_names_short_7"
msgid "Jul"
msgstr "七月"

msgctxt "month_names_short_8"
msgid "Aug"
msgstr "八月"

msgctxt "month_names_short_9"
msgid "Sep"
msgstr "九月"

msgctxt "month_names_short_10"
msgid "Oct"
msgstr "十月"

msgctxt "month_names_short_11"
msgid "Nov"
msgstr "十一月"

msgctxt "month_names_short_12"
msgid "Dec"
msgstr "十二月"

msgctxt "month_names_long_1"
msgid "January"
msgstr "一月"

msgctxt "month_names_long_2"
msgid "February"
msgstr "二月"

msgctxt "month_names_long_3"
msgid "March"
msgstr "三月"

msgctxt "month_names_long_4"
msgid "April"
msgstr "四月"

msgctxt "month_names_long_5"
msgid "May"
msgstr "五月"

msgctxt "month_names_long_6"
msgid "June"
msgstr "六月"

msgctxt "month_names_long_7"
msgid "July"
msgstr "七月"

msgctxt "month_names_long_8"
msgid "August"
msgstr "八月"

msgctxt "month_names_long_9"
msgid "September"
msgstr "九月"

msgctxt "month_names_long_10"
msgid "October"
msgstr "十月"

msgctxt "month_names_long_11"
msgid "November"
msgstr "十一月"

msgctxt "month_names_long_12"
msgid "December"
msgstr "十二月"

#. === errors ===
#, c-format
msgctxt "imagelibrary_cannot_delete_image_in_use"
msgid "Cannot delete image '%1$s' because it is in use by the %2$s."
msgstr "无法删除图像'%1$s'，因为 %2$s 正在使用它。"

msgctxt "imagelibrary_cannot_load_current_folder"
msgid ""
"Cannot load current folder.\n"
"\n"
"Please open the settings and set a different storage directory."
msgstr ""
"无法加载当前文档夹。\n"
"\n"
"请打开设置，选择其他存储目录。"

#, c-format
msgctxt "imagelibrary_moving_images_to_app_directory"
msgid "Moving images to app directory (%1$d of %2$d)."
msgstr "将图像移动到应用进程目录（%2$d中的%1$d）。"

#, c-format
msgctxt "editor_error_nonpro_gelement_limit_message"
msgid "Please upgrade to the %1$s version of ImageMeter to use more than five annotations."
msgstr "若您想要添加的标记多于 5 个， 请升级到 %1$s 版。"

#, c-format
msgctxt "editor_error_nonpro_bluetooth_limit_message"
msgid "For Bluetooth measurements with more than 3 meters, please upgrade to the %1$s version."
msgstr "若您想从激光测距仪中导入的长度长于 3 米， 请升级到 %1$s 版."

#, c-format
msgctxt "editor_error_nonpro_clipboard_message"
msgid "For using the clipboard, please upgrade to the %1$s version."
msgstr "要使用剪贴板，请升级到 %1$s 版本。"

msgctxt "editor_dialog_upgrade_button_cancel"
msgid "Later"
msgstr "再说"

msgctxt "imageselect_error_imported_file_is_not_an_image"
msgid "Imported file is not an image"
msgstr "导入的文档并非图像!"

msgctxt "imageselect_error_cannot_capture_with_camera"
msgid ""
"Cannot start external app to capture camera image. Either the device does not have a camera or your camera app "
"does not respond to a capture request. You can still import images from the gallery or you can try to install an "
"alternative camera app."
msgstr ""
"无法启动照相进程。可能您的设备不带照相机或者您的照相进程无法应答。您仍然可以试着从您的图片库导入照片，或者安装另"
"一个照相进程。"

msgctxt "imageselect_error_internal_toast"
msgid ""
"An internal error happened. Please take a screenshot of the notification above and send this to me. Thank you!"
msgstr "软件出错。请截屏并用电邮通知软件作者。十分感谢！"

msgctxt "imageselect_error_no_image_import_activity"
msgid "There is no app on the device from which we can import images."
msgstr "设备上没有可以导入图像的应用进程。"

msgctxt "imagelibrary_error_cannot_import_current_directory_is_not_valid"
msgid "Cannot import image because the current directory is not valid."
msgstr "当前路径无效，无法导入图像。"

msgctxt "error_cannot_open_pdf"
msgid "Cannot open link to PDF file"
msgstr "无法打开指向PDF文档的链接"

msgctxt "error_cause_section_title"
msgid "Cause:"
msgstr "原因："

msgctxt "storage_error_external_storage_unavailable"
msgid "External storage (SD card?) not present."
msgstr "外部存储介质未加载或不存在。"

#, c-format
msgctxt "error_cannot_open_browser_url"
msgid "Cannot open web browser to show web page '%1$s'"
msgstr "无法打开Web浏览器以显示网页'%1$s'"

#. filesystem errors
msgctxt "error_cannot_delete_file"
msgid "Cannot delete file '{}'."
msgstr "无法删除文档 '{}'。"

msgctxt "imerror_files_cannot_read_file"
msgid "Cannot read file '{}'."
msgstr "无法读取文档 '{}'。"

msgctxt "imerror_files_cannot_write_file"
msgid "Cannot write file '{}'."
msgstr "无法写入文档 '{}'。"

msgctxt "error_cannot_rename_file"
msgid "Cannot rename file '{0}' to '{1}'."
msgstr "无法将文档 '{0}' 更名为 '{1}'。"

msgctxt "imerror_files_file_does_not_exist"
msgid "File does not exist: \"{}\"."
msgstr "文档不存在：\"{}\"。"

msgctxt "imerror_files_file_cannot_be_opened"
msgid "Cannot open file \"{}\"."
msgstr "无法打开文档 \"{}\"。"

msgctxt "imerror_files_cannot_create_directory"
msgid "Cannot create directory \"{}\"."
msgstr "无法创建目录 \"{}\"。"

msgctxt "imerror_files_directory_does_not_exist"
msgid "Directory '{}' does not exist."
msgstr "目录 '{}' 不存在。"

msgctxt "imageselect_error_cannot_rename_folder"
msgid "Cannot rename folder '{0}' to '{1}'."
msgstr "无法将 '{0}' 更名为 '{1}'。"

msgctxt "imageselect_error_folder_cannot_delete"
msgid "Cannot delete folder '{}'."
msgstr "无法删除文档夹 '{}'。"

msgctxt "imerror_files_cannot_read_directory"
msgid "Cannot read directory '{}'."
msgstr "无法读取目录 '{}'。"

msgctxt "imerror_files_cannot_copy_directory"
msgid "Cannot copy directory '{}'."
msgstr "无法拷贝目录 '{}'。"

msgctxt "imerror_files_errno"
msgid "OS error: '{}'."
msgstr "操作系统错误：'{}'。"

msgctxt "imerror_files_cannot_generate_unique_filename"
msgid "Cannot generate unique filename: '{}'."
msgstr "无法生成唯一的文档名：'{}'。"

msgctxt "error_files_locked"
msgid "Files are currently in use."
msgstr "文档正在使用中。"

#. used in PrefsStorageDirectory
msgctxt "imerror_cannot_lock_file_read"
msgid "Cannot read file '{}' because it is currently being modified."
msgstr "无法读取文档 '{}'，因为正在对其进行修改。"

msgctxt "imerror_cannot_lock_file_write"
msgid "Cannot modify file '{}' because it is currently in use."
msgstr "文档 '{}' 正在使用中，无法修改。"

#. image library errors
msgctxt "imerror_library_no_library_directory_defined"
msgid "No image library directory defined."
msgstr "未定义图像库目录。"

msgctxt "imerror_library_cannot_purge"
msgid "Cannot purge deleted images."
msgstr "无法清除已删除的图像。"

#. entity level errors
msgctxt "imerror_projectfolder_cannot_create"
msgid "Cannot create folder '{}'."
msgstr "无法创建文档夹 '{}'。"

msgctxt "imerror_projectfolder_cannot_write_ifd"
msgid "Cannot write IFD file for folder '{}'."
msgstr "无法为文档夹 '{}' 写 IFD 文档。"

msgctxt "imerror_projectfolder_cannot_load_folder"
msgid "Cannot load folder '{}'."
msgstr "无法加载文档夹 '{}'。"

msgctxt "imerror_projectfolder_multiple_ifd_files"
msgid "More than one IFD file found."
msgstr "找到多个 IFD 文档。"

msgctxt "imerror_projectfolder_ifd_parse_error"
msgid "IFD file parse error."
msgstr "IFD 文档解析错误。"

msgctxt "imerror_databundle_cannot_load_data_bundle"
msgid "Cannot load image '{}'."
msgstr "无法加载图片 '{}'。"

msgctxt "imerror_databundle_cannot_create"
msgid "Cannot create new image '{}'."
msgstr "无法创建新图像 '{}'。"

msgctxt "imerror_databundle_cannot_write_imm"
msgid "Cannot write IMM file for image '{}'."
msgstr "无法为图像 '{}' 写 IMM 文档。"

msgctxt "imerror_databundle_cannot_delete"
msgid "Cannot delete image '{}'."
msgstr "无法删除图像 '{}'。"

msgctxt "imerror_databundle_cannot_rename_folder"
msgid "Cannot rename directory of image '{}'."
msgstr "无法为图像 '{}' 的目录更名。"

msgctxt "imerror_databundle_multiple_imm_files"
msgid "More than one IMM file found."
msgstr "找到多个 IMM 文档。"

msgctxt "imerror_databundle_cannot_open"
msgid "Cannot open image \"{}\"."
msgstr "无法打开图像 \"{}\"。"

msgctxt "imerror_databundle_cannot_read_imm_file"
msgid "Cannot read IMM file."
msgstr "无法读取 IMM 文档。"

msgctxt "imerror_databundle_cannot_get_content_area"
msgid "Unknown content area."
msgstr "所示区域面积未知。"

msgctxt "imerror_databundle_imm_parse_error"
msgid "IMM file parse error ({})."
msgstr "IMM 文档解析错误（{}）。"

msgctxt "imerror_entity_cannot_move"
msgid "Cannot move '{}' to new directory."
msgstr "无法将 '{}' 移入新目录。"

msgctxt "imerror_entity_numbering_invalid_number"
msgid "Invalid number: '{}'."
msgstr "无效号码：'{}'。"

#. logic level errors
msgctxt "imerror_delete_logic_cannot_delete"
msgid "Cannot delete folder '{}'."
msgstr "无法删除文档夹 '{}'。"

msgctxt "imerror_delete_logic_cannot_mark_as_deleted"
msgid "Cannot mark folder '{}' as deleted."
msgstr "无法将文档夹 '{}' 标记为已删除。"

#. import/export errors
msgctxt "imerror_unknown_file_format"
msgid "File '{}' has unknown format."
msgstr "文档 '{}' 的格式未知。"

msgctxt "imerror_cannot_create_imi_file"
msgid "Cannot create IMI file '{}'."
msgstr "无法创建 IMI 文档 '{}'。"

msgctxt "imerror_cannot_export_image"
msgid "Cannot export image '{}'."
msgstr "无法导出图像 '{}'。"

msgctxt "imerror_imf_corrupted_file"
msgid "Corrupted IMF file."
msgstr "IMF 文档损坏。"

msgctxt "imerror_ifd_parse_error"
msgid "IFD file parse error."
msgstr "IFD 文档解析错误。"

msgctxt "imerror_imi_cannot_open"
msgid "Cannot open IMI file '{}'."
msgstr "无法打开 IMI 文档 '{}'。"

msgctxt "imerror_nlohmann_json_parse_error"
msgid "Parse error '{}'"
msgstr "解析错误 '{}'"

msgctxt "imerror_imf_cannot_read_zip"
msgid "Corrupted ZIP file \"{}\"."
msgstr "ZIP 文档 '{}' 已损坏。"

msgctxt "imerror_zip_error"
msgid "ZIP error: {}"
msgstr "ZIP 错误：{}"

msgctxt "imerror_zip_read_error"
msgid "Error reading ZIP file."
msgstr "读取 ZIP 文档时出错。"

msgctxt "imerror_corrupted_file_compression"
msgid "File compression error."
msgstr "文档压缩错误。"

msgctxt "imerror_zlib_error"
msgid "ZLib error code: '{}'."
msgstr "ZLib错误代码：“ {}”。"

msgctxt "imerror_cannot_generate_pdf"
msgid "Cannot generate PDF"
msgstr "无法生成 PDF"

msgctxt "imerror_libharu"
msgid "LibHARU error: \"{}\""
msgstr "LibHARU 错误：\"{}\""

#. image reader/writer errors
msgctxt "imerror_imagereader_cannot_read_image"
msgid "Cannot read image file."
msgstr "无法读取图像文档。"

msgctxt "imerror_imagereader_reader_error"
msgid "Image reader error."
msgstr "图像载入错误。"

msgctxt "imerror_imagereader_corrupted_image"
msgid "Corrupted image file."
msgstr "图像文档损坏。"

msgctxt "imerror_imagereader_unsupported_format"
msgid "Unsupported image format."
msgstr "不支持的图像格式。"

msgctxt "imerror_libjpeg_error"
msgid "LibJPEG error: \"{}\"."
msgstr "LibJPEG错误：\"{}\"。"

msgctxt "imerror_cannot_read_texture"
msgid "Cannot read texture '{}'."
msgstr "无法读取纹理 '{}'。"

#. rendering errors
msgctxt "imerror_cannot_render_image"
msgid "Cannot render image \"{}\"."
msgstr "无法呈现纹理 '{}'。"

msgctxt "imerror_opengl"
msgid "OpenGL error: \"{}\"."
msgstr "OpenGL 错误：\"{}\"。"

msgctxt "imerror_opengl_cannot_allocate_rendering_surface"
msgid "Not enough memory to render at output resolution {}. Please reduce the output resolution."
msgstr "没有足够的内存以分辨率 {} 进行渲染。请降低输出分辨率。"

#. other errors
msgctxt "imerror_out_of_memory"
msgid "Out of memory."
msgstr "内存不足。"

msgctxt "imerror_out_of_memory_with_size"
msgid "Out of memory (cannot allocate {} bytes)."
msgstr "内存不足（无法储存 {} 个字节）。"

msgctxt "imerror_out_of_memory_with_size_mb"
msgid "Out of memory (cannot allocate {} MB)."
msgstr "内存不足（无法分配{} MB）。"

msgctxt "imerror_internal_error"
msgid "Internal error: {}."
msgstr "应用内部错误： {}。"

#. string name="imerror_databundle_cannot_find_imm_file">Cannot find the .imm
#. file.</string
msgctxt "imerror_editcore_cannot_load_auxiliary_data"
msgid "Cannot load auxiliary data."
msgstr "无法加载辅助数据。"

msgctxt "imerror_editcore_cannot_purge_unused_auxiliary_data"
msgid "Cannot delete unused auxiliary data files."
msgstr "无法删除未使用的辅助数据文档。"

msgctxt "imerror_gtext_cannot_add_detail_image"
msgid "Cannot add the detail image \"{}\"."
msgstr "无法添加细节图像 \"{}\"。"

msgctxt "imerror_gtext_cannot_add_audio_recording"
msgid "Cannot add audio recording \"{}\"."
msgstr "无法添加录音 \"{}\"。"

msgctxt "imerror_editcore_cannot_read_background_image"
msgid "Cannot read photo."
msgstr "无法读取照片。"

msgctxt "imerror_imagesetting_cannot_load"
msgid "Cannot load image settings."
msgstr "无法加载图像设置。"

msgctxt "imerror_imagesetting_cannot_save"
msgid "Cannot save image settings."
msgstr "无法保存图像设置。"

msgctxt "imerror_app_preferences_cannot_set_data_root_directory"
msgid "Cannot set the data root directory."
msgstr "无法设置数据根目录。"

msgctxt "imerror_app_preferences_cannot_create_data_root_directory"
msgid "Cannot create the data root directory."
msgstr "无法创建数据根目录。"

msgctxt "imerror_app_preferences_no_root_defined"
msgid "No data root directory defined."
msgstr "未定义数据根目录。"

msgctxt "imerror_string_template_unknown_field"
msgid "Unknown field '{}' in string template."
msgstr "字符模板中有未知字段 '{}'。"

msgctxt "imerror_string_template_syntax_error"
msgid "Syntax error in string template '{}'."
msgstr "字符模板 '{}' 中有语法错误。"

#. android specific errors
msgctxt "imerror_android_external_directory_not_mounted"
msgid "External directory is not mounted."
msgstr "未加载外部目录。"

msgctxt "imerror_android_needs_storage_permission"
msgid "Access to directory '{}' needs the Storage permission."
msgstr "目录 '{}' 需要访问权限。"

msgctxt "imerror_android_import_security_exception"
msgid "Security exception when accessing URI '{}'."
msgstr "访问地址 '{}' 时发生安全异常。"

msgctxt "imerror_android_insert_image_into_gallery"
msgid "Cannot insert image into gallery ({})."
msgstr "无法将图像插入图库（{}）。"

msgctxt "imerror_android_copy_image_data_into_gallery"
msgid "Cannot copy image data into gallery (url='{}')."
msgstr "无法将图像数据拷贝到图库（url ='{}'）。"

msgctxt "imerror_android_delete_old_image_from_gallery"
msgid "Cannot delete old image from gallery (url='{}')."
msgstr "无法从图库中删除旧图像（url ='{}'）。"

msgctxt "cloud_storage_not_configured_title"
msgid "Cloud storage"
msgstr "云保存"

msgctxt "cloud_storage_not_configured"
msgid ""
"You have not yet configured cloud storage. \n"
"Cloud storage can be used to sync your images automatically between multiple devices or for backup. More "
"detailed documentation on this can be found in the <a href=\"https://imagemeter.com/manual/storage/cloud/"
"\">manual.</a> \n"
"The settings for cloud storage can be found in the 'Storage' section of the app settings (<a href=\"cloud-"
"settings\">open settings</a>)."
msgstr ""
"您尚未配置云存储。\n"
"云存储可用于在多个设备之间自动同步图像或进行备份。可以在<a href=\"https://imagemeter.com/manual/storage/cloud/"
"\">《用户手册》</a>中找到有关此问题的更多详细文档。\n"
"可以在应用进程设置的“存储”部分中找到云存储的设置（<a href=\"cloud-settings\">打开设置</a>）。"

msgctxt "cloud_storage_not_configured_syncing_inbox_in_bkg"
msgid "Your <i>inbox</i> folder is being synced."
msgstr "您的<i>收件箱</i>文档夹正在同步。"

msgctxt "cloud_storage_not_configured_business_upgrade"
msgid ""
"Cloud storage is only available in the <b>Business</b> version of ImageMeter. See <a href=\"https://imagemeter."
"com/manual/license/android-business-features\">here</a> for all benefits of the Business version."
msgstr ""
"云存储仅在 ImageMeter 的<b>企业版</b>中可用。有关企业版的所有优势，请参见<a href=\"https://imagemeter.com/manual/"
"license/android-business-features\">此处</a>。"

msgctxt "cloud_storage_not_configured_inbox_only"
msgid ""
"Full cloud storage is only available in the <b>Business</b> version of ImageMeter. Without Business upgrade, "
"cloud storage is limited to the <i>inbox</i> folder. See <a href=\"https://imagemeter.com/manual/license/android-"
"business-features\">here</a> for all benefits of the Business version."
msgstr ""
"完整云存储仅在 ImageMeter 的<b>企业版</b>中可用。如果不进行版本升级，则云存储仅限于<i>收件箱</i>文档夹。有关企业"
"版的所有优势，请参见<a href=\"https://imagemeter.com/manual/license/android-business-features\">此处</a>。"

msgctxt "error_cloud_cannot_login_unknown"
msgid "Cannot sign in to your cloud server account."
msgstr "无法登录您的云服务器帐户。"

msgctxt "error_cloud_cannot_login_unauthorized"
msgid "Not authorized to sign in to your cloud server account."
msgstr "未经授权登录您的云服务器帐户。"

msgctxt "error_cloud_cannot_login_incorrect_password"
msgid "Wrong user name or password."
msgstr "错误的用户名或密码。"

msgctxt "error_cloud_cannot_login_interactive_required"
msgid "Interactive sign in to your cloud server account is required."
msgstr "需要交互式登录到您的云服务器帐户。"

msgctxt "error_cloud_cannot_login_cancelled"
msgid "Sign in to your cloud server account has been cancelled."
msgstr "登录您的云服务器帐户已被取消。"

msgctxt "error_cloud_cannot_login_network_error"
msgid "Network error while connecting to your cloud server account."
msgstr "连接到您的云服务器帐户时出现网络错误。"

msgctxt "error_cloud_cannot_login_server_timeout"
msgid "Cloud server timeout."
msgstr "云服务器超时。"

msgctxt "error_cloud_cannot_login_basefolder_access"
msgid "Cannot access data directory on cloud server."
msgstr "无法访问云服务器上的数据目录。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_create_remote_file_already_exists"
msgid "Cannot create file '%1$s' because it already exists."
msgstr "无法创建文档'%1$s'，因为它已经存在。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_create_remote_file_folder_exists"
msgid "Cannot create file '%1$s' because there is a folder with this name."
msgstr "无法创建文档 '%1$s'，因有同名文档夹。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_create_remote_file_server_error"
msgid "Cannot create file '%1$s' because of a server error."
msgstr "服务器错误，无法创建文档'%1$s'。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_create_remote_folder"
msgid "Cannot create folder '%1$s'."
msgstr "无法创建文档夹 '%1$s'。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_create_remote_folder_already_exists"
msgid "Cannot create folder '%1$s' because it already exists."
msgstr "无法创建文档夹 '%1$s'，因为它已存在。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_create_remote_folder_file_exists"
msgid "Cannot create folder '%1$s' because there is a file with this name."
msgstr "无法创建文档夹 '%1$s'，因存在同名文档。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_download_file_download_error"
msgid "Cannot download file '%1$s' from server."
msgstr "无法从服务器下载文档 '%1$s'。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_download_file_local_write_error"
msgid "Cannot write downloaded file '%1$s' to device."
msgstr "无法将下载的文档 '%1$s' 写入本地设备。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_get_remote_metadata"
msgid "Cannot get metadata of file '%1$s' from server."
msgstr "无法从服务器获取文档 '%1$s' 的元数据。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_open_remote_file_does_not_exist"
msgid "Cannot open file '%1$s' on server because it does not exist."
msgstr "无法在服务器上打开文档 '%1$s'，因其不存在。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_open_remote_file_is_folder"
msgid "Cannot open file '%1$s' on server because it is a folder."
msgstr "因是文档夹，无法在服务器上打开文档 '%1$s'。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_open_remote_folder_does_not_exist"
msgid "Cannot open folder '%1$s' on server because it does not exist."
msgstr "无法打开服务器上的文档夹 '%1$s'，因其不存在。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_open_remote_folder_is_no_folder"
msgid "Cannot open folder '%1$s' on server because it is not a folder."
msgstr "无法打开服务器上的文档夹 '%1$s'，因其非文档。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_rename_remote_file"
msgid "Cannot rename remote file '%1$s' to new name '%2$s'."
msgstr "无法将远程文档 '%1$s' 重命名为 '%2$s'。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_rename_remote_folder"
msgid "Cannot rename remote folder '%1$s' to new name '%2$s'."
msgstr "无法将远程文档夹 '%1$s' 重命名为 '%2$s'。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_remote_databundle_incomplete"
msgid "Cannot load image '%1$s' because remote file '%2$s' is missing."
msgstr "因为缺少远程文档 '%2$s'，所以无法加载图像 '%1$s'。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_sync_databundle"
msgid "Cannot sync image '%1$s'."
msgstr "无法同步图像 '%1$s'。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_sync_folder"
msgid "Cannot sync folder '%1$s'."
msgstr "无法同步文档夹 '%1$s'。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_delete_remote_file"
msgid "Cannot delete remote file '%1$s'."
msgstr "无法删除远程文档 '%1$s'。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_delete_remote_folder"
msgid "Cannot delete remote folder '%1$s'."
msgstr "无法删除远程文档夹 '%1$s'。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_download_sync_server_cache_file"
msgid "Cannot download server cache file '%1$s'."
msgstr "无法下载服务器缓存文档 '%1$s'。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_upload_sync_server_cache_file"
msgid "Cannot upload server cache file '%1$s'."
msgstr "无法上载服务器缓存文档 '%1$s'。"

msgctxt "error_cloud_cannot_scan_server_content"
msgid "Cannot scan server content."
msgstr "无法扫描服务器内容。"

msgctxt "error_cloud_cannot_sync_server_content"
msgid "Cannot sync with server."
msgstr "无法与服务器同步。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_parse_sync_state_file"
msgid "Cannot parse sync state file '%1$s'."
msgstr "无法解析同步状态文档 '%1$s'。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_write_sync_state_file"
msgid "Cannot write sync state file '%1$s'."
msgstr "无法写入同步状态文档 '%1$s'。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_load_sync_state_file"
msgid "Cannot load sync state file '%1$s'."
msgstr "无法加载同步状态文档 '%1$s'。"

msgctxt "error_cloud_cannot_lock_server"
msgid "Cannot generate server lock file."
msgstr "无法生成服务器锁定文档。"

msgctxt "error_cloud_server_error"
msgid "Server error: {}"
msgstr "服务器错误：{}"

msgctxt "error_cloud_file_locked_on_server"
msgid "File is locked on server. Please retry upload at a later time."
msgstr "文档已在服务器上锁定。请稍后重试上传。"

msgctxt "error_cloud_server_blocked"
msgid "Server blocked by another client. Please retry at a later time."
msgstr "服务器被另一个客户端占用， 请稍后重试。 "

msgctxt "error_cloud_remote_file_does_not_exist"
msgid "File '{}' does not exist on server"
msgstr "服务器上不存在文档 '{}'"

msgctxt "error_cloud_remote_folder_does_not_exist"
msgid "Folder '{}' does not exist on server"
msgstr "服务器上不存在文档夹 '{}'"

msgctxt "error_cloud_cannot_create_folder"
msgid "Cannot create folder '{}' on server"
msgstr "无法在服务器上创建文档夹 '{}'"

msgctxt "error_cloud_cannot_create_folder_short"
msgid "Cannot create folder on server"
msgstr "无法在服务器上创建文档夹"

msgctxt "error_cloud_cannot_upload_file"
msgid "Cannot upload file '{}' to server"
msgstr "无法将文档 '{}' 上传到服务器"

msgctxt "error_cloud_cannot_upload_file_short"
msgid "Cannot upload file to server"
msgstr "无法将文档上传到服务器"

msgctxt "error_cloud_cannot_download_file"
msgid "Cannot download file '{}' from server"
msgstr "无法从服务器下载文档 '{}'"

msgctxt "error_cloud_cannot_download_file_short"
msgid "Cannot download file from server"
msgstr "无法从服务器下载文档"

msgctxt "error_cloud_cannot_download_folder"
msgid "Cannot download folder '{}' from server"
msgstr "无法从服务器下载文档夹 '{}'"

msgctxt "error_cloud_cannot_download_folder_short"
msgid "Cannot download folder from server"
msgstr "无法从服务器下载文档夹"

msgctxt "error_cloud_cannot_rename_file"
msgid "Cannot rename file '{}' on server"
msgstr "无法在服务器上重命名文档 '{}'"

msgctxt "error_cloud_cannot_rename_file_short"
msgid "Cannot rename file on server"
msgstr "无法重命名服务器上的文档"

msgctxt "error_cloud_cannot_rename_folder"
msgid "Cannot rename folder '{}' on server"
msgstr "无法在服务器上重命名文档夹 '{}'"

msgctxt "error_cloud_cannot_rename_folder_short"
msgid "Cannot rename folder on server"
msgstr "无法重命名服务器上的文档夹"

msgctxt "error_cloud_cannot_delete_file"
msgid "Cannot delete file '{}' from server"
msgstr "无法从服务器删除文档 '{}'"

msgctxt "error_cloud_cannot_delete_file_short"
msgid "Cannot delete file from server"
msgstr "无法从服务器删除文档"

msgctxt "error_cloud_cannot_delete_folder"
msgid "Cannot delete folder '{}' from server"
msgstr "无法从服务器删除文档夹 '{}'"

msgctxt "error_cloud_cannot_delete_folder_short"
msgid "Cannot delete folder from server"
msgstr "无法从服务器删除文档夹"

msgctxt "error_cloud_cannot_list_folder_content"
msgid "Cannot list content of server folder '{}'"
msgstr "无法列出服务器文档夹 '{}' 的内容"

msgctxt "error_cloud_cannot_list_folder_content_short"
msgid "Cannot list content of server folder"
msgstr "无法列出服务器文档夹的内容"

msgctxt "error_cloud_is_not_a_folder"
msgid "File '{}' is not a folder."
msgstr "文档 '{}' 不是文档夹。"

msgctxt "error_cloud_handwerkcloud_cannot_delete_folder_non_imagemeter_files_present"
msgid "Cannot delete folder because the file '{}' is not managed by ImageMeter."
msgstr "无法删除文档夹，因为文档 '{}' 不受 ImageMeter 管理。"

#. links
msgctxt "release_notes_filename"
msgid "en.html"
msgstr "en.html"

msgctxt "manual_website_link"
msgid "http://www.imagemeter.com/manual"
msgstr "http://www.imagemeter.com/manual"

#. ============ unused strings that we keep in case we need the translations
#. later on ==========
#. errors
msgctxt "UNUSED_imageselect_error_cannot_edit_corrupted_image"
msgid "The .imm file for this image is corrupted. You cannot edit the image."
msgstr "这个图像的 .imm 文档已损坏，无法被编辑。"

msgctxt "UNUSED_imageselect_error_cannot_rename_corrupted_image"
msgid "The .imm file for this image is corrupted. You cannot rename the image."
msgstr "这个图像的 .imm 文档已损坏，无法重命名。 "

msgctxt "UNUSED_imageselect_error_cannot_export_corrupted_image"
msgid "The images with the corrupted .imm files will not be exported."
msgstr "这些图像的 .imm 文档已损坏，无法被导出. "

#, c-format
msgctxt "UNUSED_imageselect_error_image_version_more_recent_open_editor_anyways"
msgid ""
"The file version of this image (%1$d) is more recent than the maximum version supported by the ImageMeter "
"version installed (%2$d). Opening the file may result in lost data or wrong annotations. You should use a recent "
"version of ImageMeter to open this file.\n"
"\n"
"Do you still want to open it?"
msgstr ""
"这张图像 (%1$d) 被本软件的更高版本编辑过。您正使用的 ImageMeter 版本号是 (%2$d)。用本版打开该图像可能导致图像上的"
"数据错失。建议您使用本软件的更高版本来打开该文档。\n"
"\n"
"您确定要打开这个图像？"

msgctxt "UNUSED_imageselect_error_metadata_format_unknown"
msgid "Image metadata file (.imm) cannot be read, because it's format is unknown."
msgstr "未知文档格式，无法读取该图像的元数据文档 (.imm). "

msgctxt "UNUSED_imageselect_error_cannot_modify_readonly_folder"
msgid "This is an essential system folder, you cannot remove or rename it."
msgstr "这是系统文档夹，不能删除或者重命名。"

msgctxt "UNUSED_imageselect_error_cannot_move_bundle_to_folder"
msgid "Cannot move image to new folder (maybe an image with the same name already exists)."
msgstr "无法将图像转移到目标文档夹（那里可能存在同名图像）。"

msgctxt "UNUSED_imageselect_error_external_memory_unavailable"
msgid ""
"External memory (where your app-data is stored) is not available. Most probably, your device stores this data on "
"an external SD card which is currently not available. If this is not the problem in your case, you may contact "
"info@imagemeter.com."
msgstr ""
"外部保存介质 （即本软件数据保存之处）不可用。很可能您的数据储存在外部闪卡中，但该闪存卡现在未加载，或者不可用。如"
"果不是这个问题，您可以联系 info@imagemeter.com. "

#, c-format
msgctxt "UNUSED_imageselect_error_folder_cannot_create"
msgid ""
"Cannot create the folder '%1$s' within this directory: '%2$s'. Make sure the media (e.g. SD-card) is mounted, "
"this directory exists and is writable."
msgstr "无法在这个文档夹 '%2$s' 内新建文档夹 '%1$s'。请确认这个保存介质已经加载，并且该文档夹存在并可写。"

#, c-format
msgctxt "UNUSED_imageselect_error_cannot_access_external_data"
msgid "Cannot access external data at location '%1$s'."
msgstr "无法读写在 '%1$s' 上的数据. "

#, c-format
msgctxt "UNUSED_imageselect_error_cannot_create_existing_folder"
msgid "Cannot create folder '%1$s' because it already exists."
msgstr "无法新建 '%1$s'，因其已存在。"

#, c-format
msgctxt "UNUSED_imageselect_error_folder_rename_target_exists"
msgid "Cannot rename folder to '%1$s' because that already exists."
msgstr "无法更名为 '%1$s' ，因其已存在。"

#, c-format
msgctxt "UNUSED_imageselect_error_folder_does_not_exist_detailed"
msgid "Folder '%1$s' does not exist anymore (expected location '%2$s')."
msgstr "文档夹 '%1$s' 已消失（预计路径为 '%2$s'）。"

#, c-format
msgctxt "UNUSED_imageselect_error_cannot_write_data_bundle"
msgid "Cannot write data for image '%1$s'."
msgstr "无法写入图像 '%1$s' 之数据。"

#, c-format
msgctxt "UNUSED_imageselect_error_cannot_write_data_bundle_detailed"
msgid "Cannot write data for image '%1$s' (at location '%2$s')."
msgstr "无法写入图像数据 '%1$s' （目标路径 '%2$s'）。"

#, c-format
msgctxt "UNUSED_imageselect_error_cannot_delete_data_bundle"
msgid "Cannot delete image '%1$s'."
msgstr "无法删除文档 '%1$s'。"

msgctxt "UNUSED_imageselect_error_url_of_imported_file_not_found"
msgid "Image to be imported cannot be found."
msgstr "无法找到待导入的图像。"

#, c-format
msgctxt "UNUSED_error_cannot_save_annotated_image"
msgid "Cannot save annotated image because: '%1$s'."
msgstr "无法保存带注释的图像，原因：'%1$s'。"

#, c-format
msgctxt "UNUSED_error_cannot_save_thumbnail_image"
msgid "Cannot save thumbnail image because: '%1$s'."
msgstr "由于以下原因而无法保存缩略图：'%1$s'。"

#, c-format
msgctxt "UNUSED_error_cannot_access_files_in_folder"
msgid "Cannot access files in folder '%1$s'."
msgstr "无法访问文档夹 '%1$s' 中的文档。"

#, c-format
msgctxt "UNUSED_error_target_folder_contains_bundle_with_same_id"
msgid "Folder '%1$s' contains image '%2$s' with the same ID as image '%3$s'."
msgstr "文档夹 '%1$s' 包含与图像 '%3$s' 具有相同ID的图像 '%2$s'。"

msgctxt "UNUSED_storage_error_external_storage_read_only"
msgid "External storage is read-only."
msgstr "外部存储介质仅可读。"

msgctxt "UNUSED_storage_error_external_storage_could_not_write_file"
msgid "Could not write file to external memory."
msgstr "无法写入外部存储介质。"

msgctxt "UNUSED_storage_error_external_storage_could_not_get_permission_to_write_images"
msgid "Could not get permission to write to external storage. No files have been written."
msgstr "在外部存储介质上无写入权限，文档尚未保存。"

#, c-format
msgctxt "UNUSED_storage_error_cannot_create_directory_on_external_storage"
msgid "Could not create directory '%1$s' on external storage."
msgstr "无法在外部存储介质 '%1$s' 上创建目录。"

msgctxt "UNUSED_storage_error_external_storage_destination_is_no_directory"
msgid "External storage destination is not a directory."
msgstr "存储目的地不是一个目录。"

#, c-format
msgctxt "UNUSED_storage_error_data_bundle_corrupted"
msgid "Data in image directory '%1$s' is corrupted."
msgstr "图像文档夹 '%1$s' 中的数据已损坏。"

msgctxt "UNUSED_storage_error_no_permission_to_read_image_to_be_imported"
msgid "Cannot import image because the permission to read external storage has not been granted."
msgstr "在外存中无读取权限，无法导入图像。"

#, c-format
msgctxt "UNUSED_storage_error_cannot_read_ifd_file"
msgid "Cannot read IFD file in folder '%1$s'."
msgstr "无法读取文档夹 '%1$s' 中的IFD文档。"

#, c-format
msgctxt "UNUSED_error_cannot_open_file_does_not_exist"
msgid "Cannot open file '%1$s' because it does not exist."
msgstr "无法打开文档 '%1$s'，因它不存在。"

#, c-format
msgctxt "UNUSED_error_cannot_open_file_is_folder"
msgid "Cannot open file '%1$s' because it is a folder."
msgstr "无法打开文档 '%1$s'，因它是文档夹。"

#, c-format
msgctxt "UNUSED_error_cannot_write_file"
msgid "Cannot write to file '%1$s'."
msgstr "无法写入文档 '%1$s'。"

msgctxt "UNUSED_storage_error_cannot_load_image_file_from_remote"
msgid "Cannot load the image file from cloud storage."
msgstr "无法从云存储加载图像文档。"

msgctxt "UNUSED_storage_note_pulling_image_file_from_remote"
msgid "Downloading image file from cloud storage."
msgstr "正在从云存储下载图像文档。"

#. old gallery export
msgctxt "UNUSED_export_dialog_saving_images_to_external_storage"
msgid "Saving images to external storage…"
msgstr "正在将图像存至外部介质..."

msgctxt "UNUSED_export_dialog_image_saved_to_external_storage"
msgid "Saved image to external storage…"
msgstr "已将图像存至外部介质..."

#, c-format
msgctxt "UNUSED_export_dialog_images_saved_to_external_storage"
msgid "Saved %1$d images to external storage…"
msgstr "已存储 %1$d 张图像到外部储存介质"

msgctxt "UNUSED_export_dialog_saving_images_success_title"
msgid "Export finished"
msgstr "导出完成"

#, c-format
msgctxt "UNUSED_export_dialog_saving_images_success_text"
msgid ""
"Images have been saved to folder '%1$s'.\n"
"\n"
"Maybe you can also find them more easily under /sdcard/Pictures."
msgstr ""
"图像已经存至 '%1$s'.\n"
"\n"
"或许你能在这里更快找到它们 /sdcard/Pictures. "

msgctxt "UNUSED_export_dialog_overwrite_extpics_images_message"
msgid "Images with the same name exist in the target directory."
msgstr "目标文档夹中有同名图像."

msgctxt "UNUSED_export_dialog_overwrite_extpics_images_overwrite"
msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"

msgctxt "UNUSED_export_dialog_overwrite_extpics_images_keep_both"
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

msgctxt "UNUSED_export_dialog_overwrite_extpics_images_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "UNUSED_export_dialog_overwrite_extpics_folder_message"
msgid "A folder with the same name already exists."
msgstr "同名文档夹已存在"

msgctxt "UNUSED_export_dialog_overwrite_extpics_folder_replace"
msgid "Replace"
msgstr "取代"

msgctxt "UNUSED_export_dialog_overwrite_extpics_folder_merge"
msgid "Merge"
msgstr "合并"

msgctxt "UNUSED_export_dialog_overwrite_extpics_folder_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. Dialog: duplicate image import
msgctxt "UNUSED_dialog_duplicate_image_import_title"
msgid "Image Import"
msgstr "导入图像"

#, c-format
msgctxt "UNUSED_dialog_duplicate_image_import_message"
msgid "Imported image '%1$s' already exists."
msgstr "导入的图像 '%1$s' 已存在"

msgctxt "UNUSED_dialog_duplicate_image_import_overwrite"
msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"

msgctxt "UNUSED_dialog_duplicate_image_import_keep_both"
msgid "Keep both"
msgstr "共存"

msgctxt "UNUSED_dialog_duplicate_image_import_skip"
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

msgctxt "UNUSED_dialog_duplicate_folder_import_title"
msgid "Folder Import"
msgstr "导入文档夹"

#, c-format
msgctxt "UNUSED_dialog_duplicate_folder_import_message"
msgid ""
"Imported folder '%1$s' already exists. %3$d images should be imported, out of which %2$d already exist locally."
msgstr "导入的文档夹 '%1$s' 已存在。应导入 %3$d 张图像，其中 %2$d 张已存在."

#, c-format
msgctxt "UNUSED_dialog_duplicate_folder_no_duplicate_images_import_message"
msgid "Imported folder '%1$s' already exists, but there are no duplicate images."
msgstr "导入的文档夹 '%1$s' 已存在，之中没有重复的图像."

msgctxt "UNUSED_dialog_duplicate_folder_import_merge"
msgid "Merge"
msgstr "合并"

msgctxt "UNUSED_dialog_duplicate_folder_import_overwrite"
msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"

msgctxt "UNUSED_dialog_duplicate_folder_import_keep_both"
msgid "Keep both"
msgstr "共存"

msgctxt "UNUSED_dialog_duplicate_folder_import_skip"
msgid "Skip"
msgstr ""

